[{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "274b712ff6790073791721591178938c93de5401", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 4.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "475150b123fd568826f55d4a1c30eedfae895d04", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1711b1b0d76a9f9689915c7034bde1eee5f9fd7f", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 4.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c7f558c4dffa501246cfe65cef1c296b0c1d6c7d", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "adf0072802b34934fbf0770deacc9a61d99ce5d9", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 36.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "97252585a155aa6a302aa23d09456e6cc8f5564c", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 10.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0f1f428d267700aeae9cc81c34730dbb18edf86e", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d467a097318561b4f160aca085b4a7e1206691c9", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "505c676f237c9ee8642ab2206e734bcbe2e52e50", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9c8ea87da8d133ce58064bab6d3b57bbd27dc011", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "44ddddc1c87bc6e26d4c06d39ddde895d6c928b7", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 36.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f6ef1a4de1264c2692885059e79c84c03cfaced5", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "503901ecefde76049fca1390bea416a0ac56fef4", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "824ae240c916138453f3e09923e7b752e1131666", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e88e830c0ca7aaaa70d18dcb2f90a11478dc7761", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 5.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "810b0e64f191caa3b927d428040a14568c974a22", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 5.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4598209caee254fbff69c8fd4b7e217adf302502", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 8.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1ce5d3ab892e06569dd71e98d3ccfae70651a10f", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 8.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b70f34e2c5b0405e89a16c7c848c2d593e663f96", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 4.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e619e558ab2d131eaba4032400f6b325f5eb4579", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 10.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8fbbb0b636b61e3ac025fa5d9477d228165234d9", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 4.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9f10e8d3aa1a7045f3f0a30a53edb15aa4fa9f17", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 5.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f36f4d0437bfb91e9d02f0005432952c8dbaa663", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 8.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "957aefbd22400200e37b71521fd97a71ffe311b3", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 10.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "687e87bb7d29992ede613a5da9b58bb062391bc1", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11677da5bf3991afe6e424527c40a02a819e68a0", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "089834cd2b2abb764202943603e36683cfcedaa3", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Solothurnerstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f2e35f015cd07a30b0cf84a0891ca093c01a33ce", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 36.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "57d084fd38f9608bebcdab2da24b49b1a2a4d94a", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 10.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Parkhaus Bahnhof S\u00fcd", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6cac2acd04edd3e486d95930046d5845b69eac00", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 5.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Badischer Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ca9bee7ab4f6f56e43795bfa9ac2b3c4617db532", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 8.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c3d2265240352811a3194eaa4eb18f818879cd03", "fields": {"bpuic": 8500010, "geopos": [47.5474120551, 7.58956279016], "mietvelo_anzahl": 36.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BS", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "didok": 10, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500010", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation;; zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 4 Elektro-Bikes, 4 Tourenvelos", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: Ausgang Ost, Wegleitung P+Rail, nach Treppenabgang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Allschwil, Binningen, Birsfelden, M\u00fcnchenstein, Muttenz, Riehen\r\nPartner: 33er Taxi und Taxi-Zentrale AG, Basel", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Basel SBB", "plz": "4053", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote siehe Link: http://www.parkleitsystem-basel.ch/stadtplan.php", "stationsbezeichnung": "Basel SBB", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel Bahnhof SBB / Central Bahnparking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58956279016, 47.5474120551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "815ea539cfbd8d38bb5092145abaacaccde4717b", "fields": {"bpuic": 8500016, "geopos": [47.5703063213, 7.57252938371], "didok": 16, "bezeichnung_offiziell": "Basel St Johann", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500016", "carsharing_standort_bezeichnung": "Basel St. Johann Bahnhof", "abkuerzung": "BSSJ", "plz": "4056", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500016", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Basel St. Johann"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.57252938371, 47.5703063213]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fefa5ec7b0640f6a7caf933e097d7218e28f1391", "fields": {"bpuic": 8500020, "geopos": [47.5335912119, 7.64789442691], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500020", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MU", "didok": 20, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500020", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Muttenz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4132", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "Muttenz", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Muttenz Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.64789442691, 47.5335912119]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d6369b503b8e35f9023fc19e73274b845443865c", "fields": {"bpuic": 8500021, "geopos": [47.5226686317, 7.69081730427], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500021", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PR", "didok": 21, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500021", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Pratteln", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4133", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 58.0, "stationsbezeichnung": "Pratteln", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pratteln Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69081730427, 47.5226686317]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fe53dffe5f36da7f49190fcf7185de7ced2b24a6", "fields": {"bpuic": 8500022, "geopos": [47.5014699911, 7.71911053155], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500022", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FRE", "didok": 22, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500022", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4402", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_bemerkung": "Weitere PP in Frenkendorf TOM: Mo-So 06.00 - 20.00.", "stationsbezeichnung": "Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.71911053155, 47.5014699911]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "352840d04c1637990e70f23305482cfba1417794", "fields": {"bpuic": 8500023, "geopos": [47.4844611721, 7.7313674807], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500023", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LST", "didok": 23, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500023", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Liestal", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4410", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 203.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail-Anlage Sichtern ist komplett aufgehoben. Ersatzparkpl\u00e4tze stehen auf dem Martin-Birmann-Spitalareal zur Verf\u00fcgung.\nAm Ende der Bauarbeiten im 2025 wird ein neues Parkhaus auf der Tiergartenstrasse er\u00f6ffnet. Weitere Informationen \u00fcber das Bahnausbauprojekt Vierspurausbau Liestal, siehe www.sbb.ch/liestal", "stationsbezeichnung": "Liestal", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Liestal Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7313674807, 47.4844611721]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d39538c2af72ed9187dc5f3dcb42daa3be81f89c", "fields": {"bpuic": 8500024, "geopos": [47.4703446725, 7.75976281399], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500024", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LSN", "didok": 24, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500024", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lausen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4415", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "stationsbezeichnung": "Lausen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lausen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.75976281399, 47.4703446725]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bc6ee4fdbd111b2a881813e85fa2650bb754a9b2", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500025, "bezeichnung_offiziell": "Itingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500025", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Itingen", "didok": 25, "plz": "4452", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4672787178, 7.78722597967], "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500025", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "IT", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78722597967, 47.4672787178]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c0a31ef4e99b0e32f45da9b8ed18b262db319b23", "fields": {"bpuic": 8500026, "geopos": [47.4627541169, 7.81202757047], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500026", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SIS", "didok": 26, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500026", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sissach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4450", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 110.0, "stationsbezeichnung": "Sissach", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sissach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.81202757047, 47.4627541169]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a09327ca75a0b1de59f0593882ce9cd2f9171ec2", "fields": {"bpuic": 8500027, "geopos": [47.4658937198, 7.84766722157], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500027", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GKD", "didok": 27, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500027", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gelterkinden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4460", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 88.0, "stationsbezeichnung": "Gelterkinden", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Gelterkinden Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84766722157, 47.4658937198]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0d2d1e32c1f122e8223c2c82ebada060ad159774", "fields": {"bpuic": 8500028, "geopos": [47.4457602069, 7.88761819102], "parkrail_preis_monat": 30.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500028", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TK", "didok": 28, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500028", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Tecknau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4492", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "stationsbezeichnung": "Tecknau", "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 3.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.88761819102, 47.4457602069]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "78ab572aebf909d01ed34c585a297a6b910de649", "fields": {"bpuic": 8500031, "didok": 31, "bezeichnung_offiziell": "Diepflingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500031", "abkuerzung": "DIE", "plz": "4442", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4495605079, 7.83771739368], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500031", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Diepflingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.83771739368, 47.4495605079]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fdb774bc90faedfaa80a00868a1bd452c7403a17", "fields": {"bpuic": 8500032, "didok": 32, "bezeichnung_offiziell": "Sommerau", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500032", "abkuerzung": "SOM", "plz": "4444", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4390213579, 7.85148136589], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500032", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sommerau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.85148136589, 47.4390213579]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96e4c14ded9ad41cfcaecb03b0cbe62e96abf1af", "fields": {"bpuic": 8500033, "didok": 33, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcmlingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500033", "abkuerzung": "RLG", "plz": "4444", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4253792547, 7.85054194349], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500033", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "R\u00fcmlingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.85054194349, 47.4253792547]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "292ffd6e1008394ec4a230319a94e8b2e00ced19", "fields": {"bpuic": 8500034, "didok": 34, "bezeichnung_offiziell": "Buckten", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500034", "abkuerzung": "BUC", "plz": "4446", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.408991048, 7.84780053102], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500034", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Buckten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84780053102, 47.408991048]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "18a6bff047cb358d7738940ed9f3b5b78126db74", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500035, "bezeichnung_offiziell": "L\u00e4ufelfingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500035", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "L\u00e4ufelfingen", "plz": "4448", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3921328916, 7.85623157727], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500035", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 35, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "LF", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.85623157727, 47.3921328916]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4781b8a4b64ae384f1f3ce96444743b8739f6d7b", "fields": {"bpuic": 8500037, "geopos": [47.3660521904, 7.90428535854], "didok": 37, "bezeichnung_offiziell": "Trimbach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500037", "abkuerzung": "TRI", "plz": "4632", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500037", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Trimbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90428535854, 47.3660521904]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a8e45b96b32097256e22e089bf26fee653869fb", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/basel-3/", "bpuic": 8500038, "geopos": [47.5426131458, 7.61953229169], "didok": 38, "bezeichnung_offiziell": "Basel St Jakob", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500038", "stationsbezeichnung": "Basel St. Jakob", "plz": "4052", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500038", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BSJA"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61953229169, 47.5426131458]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f811304668f10a9c7aad58a78fddad7663cab470", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500100, "bezeichnung_offiziell": "Tavannes", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500100", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Tavannes", "plz": "2710", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2198446603, 7.20164538962], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500100", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 100, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "TA", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20164538962, 47.2198446603]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d9cd2565195fb89aed986eecc602192f87e82cc", "fields": {"bpuic": 8500101, "didok": 101, "bezeichnung_offiziell": "Reconvilier", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500101", "abkuerzung": "REC", "plz": "2732", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2352383329, 7.22741792534], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500101", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Reconvilier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22741792534, 47.2352383329]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8c51f05145a2b6e25d7d1ebfa9166a6c72a5c3bf", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "bpuic": 8500102, "bezeichnung_offiziell": "Malleray-B\u00e9vilard", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500102", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Malleray-B\u00e9vilard", "plz": "2735", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.2387141919, 7.2759462665], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500102", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 102, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "MB", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2759462665, 47.2387141919]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2b02efe966f0cc7f82380e0e48a4d1407dc9ab4a", "fields": {"bpuic": 8500103, "didok": 103, "bezeichnung_offiziell": "Sorvilier", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500103", "abkuerzung": "SOR", "plz": "2736", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2392467214, 7.30577402767], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500103", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sorvilier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.30577402767, 47.2392467214]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "518ce8bafc320126cd3c2c2e2954b1d5fcdb5a92", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500104, "bezeichnung_offiziell": "Court", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500104", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Court", "plz": "2738", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2406009156, 7.34210987773], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500104", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 104, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CT", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.34210987773, 47.2406009156]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e546c5e0c7915accc15cd8f2cc9b51f5a1420e33", "fields": {"bpuic": 8500105, "geopos": [47.2806725175, 7.38104429627], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500105", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MOU", "didok": 105, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500105", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Moutier", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2740", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 119.0, "stationsbezeichnung": "Moutier", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Moutier Gare", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.38104429627, 47.2806725175]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2d4f2b06f5ee7917c4a8208ca4d5176e1a7e6c60", "fields": {"bpuic": 8500109, "geopos": [47.3620127001, 7.3500633234], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500109", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DMT", "didok": 109, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500109", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Del\u00e9mont", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2800", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 120.0, "stationsbezeichnung": "Del\u00e9mont", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Del\u00e9mont Gare", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.3500633234, 47.3620127001]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8c1aec610f76339826e902b027722f613fe12e27", "fields": {"bpuic": 8500113, "geopos": [47.4193464835, 7.50263613094], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500113", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LFN", "didok": 113, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500113", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Laufen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4242", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 97.0, "stationsbezeichnung": "Laufen", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Laufen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.50263613094, 47.4193464835]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5b4cc6983f001c201f1c9dfe8da974689f25019f", "fields": {"bpuic": 8500114, "geopos": [47.4337991873, 7.53046303135], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500114", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZWG", "didok": 114, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500114", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zwingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4222", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 113.0, "stationsbezeichnung": "Zwingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.53046303135, 47.4337991873]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9d44eb872d4fc90bf69860ed4a9a05e6640bb45b", "fields": {"bpuic": 8500115, "geopos": [47.4412948952, 7.59198835479], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500115", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GREL", "didok": 115, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500115", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Grellingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4203", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "stationsbezeichnung": "Grellingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.59198835479, 47.4412948952]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fe87f81443c3739dc36101fd7dd5181774a2d900", "fields": {"bpuic": 8500116, "didok": 116, "bezeichnung_offiziell": "Duggingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500116", "abkuerzung": "DUG", "plz": "4202", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4534448595, 7.60346073631], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500116", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Duggingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.60346073631, 47.4534448595]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "addb1e9f1affc7f25c60bb044da3954e96eca327", "fields": {"bpuic": 8500117, "geopos": [47.4677446623, 7.60306821023], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500117", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AE", "didok": 117, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500117", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Aesch BL", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4147", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 51.0, "stationsbezeichnung": "Aesch", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aesch (BL) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.60306821023, 47.4677446623]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11ad3b51ed8631501456ec87963e2bc1a86130c4", "fields": {"bpuic": 8500118, "geopos": [47.488619836, 7.61111894185], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500118", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DOR", "didok": 118, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500118", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dornach-Arlesheim", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4143", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 45.0, "parkrail_bemerkung": "12 oberirdische Parkpl\u00e4tze und 33 Parkpl\u00e4tze in der Tiefgarage.", "stationsbezeichnung": "Dornach-Arlesheim", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dornach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61111894185, 47.488619836]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "309ff5ac0da6e28673b9d7483f75335923c87791", "fields": {"bpuic": 8500119, "geopos": [47.5133973624, 7.61759669026], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500119", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MST", "didok": 119, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500119", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcnchenstein", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4142", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "stationsbezeichnung": "M\u00fcnchenstein", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnchenstein Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61759669026, 47.5133973624]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dd11612df557d87c3d9378b64577740e3d960134", "fields": {"bpuic": 8500120, "geopos": [47.3428290086, 7.31794276824], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500120", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CTT", "didok": 120, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500120", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Court\u00e9telle", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2852", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "stationsbezeichnung": "Court\u00e9telle", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.31794276824, 47.3428290086]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "acd658e0fe7f6ac9e3cc04a789f92872b15953e0", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500121, "bezeichnung_offiziell": "Courfaivre", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500121", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Courfaivre", "plz": "2853", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3350831253, 7.29116574222], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500121", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 121, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CFV", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29116574222, 47.3350831253]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fd374249ef7e1901b05cdfc9bf9db6502c567c53", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500122, "bezeichnung_offiziell": "Bassecourt", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500122", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Bassecourt", "plz": "2854", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3366868768, 7.24684623351], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500122", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 122, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "BSC", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24684623351, 47.3366868768]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f890b274d8abac0837aa8c4a6925d414de1365ef", "fields": {"bpuic": 8500123, "geopos": [47.3352095199, 7.20931276817], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500123", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GLO", "didok": 123, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500123", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Glovelier", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2855", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Glovelier", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20931276817, 47.3352095199]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "74040378c7a879e1b8a5d05a52b0079c0842fd5a", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500124, "bezeichnung_offiziell": "St-Ursanne", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500124", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "St-Ursanne", "plz": "2882", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3677029034, 7.16595705354], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500124", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 124, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "SU", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.16595705354, 47.3677029034]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e32c10ff7092a737e20095f67ad4afbc241a3288", "fields": {"bpuic": 8500125, "geopos": [47.4052261765, 7.12420504386], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500125", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CG", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 125, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500125", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Courgenay", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2950", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "stationsbezeichnung": "Courgenay", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.12420504386, 47.4052261765]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6a2a365bf5026d343e2c3d6ffe33695640667e49", "fields": {"bpuic": 8500126, "geopos": [47.4209163831, 7.08007728509], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500126", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "POR", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 126, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500126", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Porrentruy", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2900", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "stationsbezeichnung": "Porrentruy", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Porrentruy Gare", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.08007728509, 47.4209163831]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bbf2e1000fb6f75cd8275ff27853d56a95e0bbac", "fields": {"bpuic": 8500127, "didok": 127, "bezeichnung_offiziell": "Courtema\u00eeche", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500127", "abkuerzung": "CTM", "plz": "2923", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4558691837, 7.05538017512], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500127", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Courtema\u00eeche"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.05538017512, 47.4558691837]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1c025ac4c794fd0d9ae5ac9d0a8e4ff792e574fe", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500128, "bezeichnung_offiziell": "Boncourt", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500128", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Boncourt", "plz": "2926", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4926318684, 7.01655175225], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500128", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 128, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "BCT", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.01655175225, 47.4926318684]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "82e09fe527233222fb0f66809417b9453b918f40", "fields": {"bpuic": 8500135, "didok": 135, "bezeichnung_offiziell": "Pontenet", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500135", "abkuerzung": "PON", "plz": "2735", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.238848325, 7.25415925791], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500135", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Pontenet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25415925791, 47.238848325]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1973137a26b698374214e49694b422ec503a5085", "fields": {"bpuic": 8500141, "didok": 141, "bezeichnung_offiziell": "Courchavon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500141", "abkuerzung": "CCH", "plz": "2922", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4397743973, 7.05764595582], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500141", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Courchavon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.05764595582, 47.4397743973]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8315eb478d57a802b9cd2dc4e138000d262e8711", "fields": {"bpuic": 8500143, "didok": 143, "bezeichnung_offiziell": "Grandgourt", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500143", "abkuerzung": "GRA", "plz": "2923", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4699201469, 7.04810766013], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500143", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Grandgourt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.04810766013, 47.4699201469]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8c03fd2858c6d5f4c6325b3fffed65e5b05885c9", "fields": {"bpuic": 8500144, "didok": 144, "bezeichnung_offiziell": "Buix", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500144", "abkuerzung": "BX", "plz": "2925", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4793332562, 7.02996726363], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500144", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Buix"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.02996726363, 47.4793332562]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4236f6e357aacba89d914894ee96f96d2e14a760", "fields": {"bpuic": 8500200, "geopos": [47.171441154, 7.34019353831], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500200", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PIE", "didok": 200, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500200", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Pieterlen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2542", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Pieterlen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pieterlen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.34019353831, 47.171441154]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2659ec37795850031605b3cd30dda84b7d985eb4", "fields": {"bpuic": 8500201, "geopos": [47.1794314233, 7.36655367635], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LEN", "didok": 201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500201", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lengnau BE", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2543", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 13.0, "stationsbezeichnung": "Lengnau", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.36655367635, 47.1794314233]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "233ebc1239e9d908811dd48f60439532bf096a9c", "fields": {"bpuic": 8500202, "geopos": [47.1887746887, 7.39818006116], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500202", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GS", "didok": 202, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500202", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Grenchen S\u00fcd", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2540", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 83.0, "stationsbezeichnung": "Grenchen S\u00fcd", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Grenchen S\u00fcd Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.39818006116, 47.1887746887]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5a1afc1014d1475f9bf5f656f41daf917fd1fe38", "fields": {"bpuic": 8500203, "geopos": [47.1949494147, 7.42837301675], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500203", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BET", "didok": 203, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500203", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bettlach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2544", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Bettlach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.42837301675, 47.1949494147]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "517b786394b568fe8091e31fea940ed656408b71", "fields": {"bpuic": 8500204, "geopos": [47.2006240301, 7.4566350402], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500204", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SEL", "didok": 204, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500204", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Selzach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2545", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Selzach", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.4566350402, 47.2006240301]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b6d56710af500a6b7fbcf3e5069f50805b642f6e", "fields": {"bpuic": 8500205, "geopos": [47.2088787817, 7.50782539624], "didok": 205, "bezeichnung_offiziell": "Bellach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500205", "abkuerzung": "BELL", "plz": "4512", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500205", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bellach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.50782539624, 47.2088787817]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "75476970caf4fd22ef2bff687139f98e2f0fdfca", "fields": {"bpuic": 8500206, "geopos": [47.2067172884, 7.53194915011], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500206", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SW", "didok": 206, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500206", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn West", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_bemerkung": "Die P+Rail-Parkpl\u00e4tze sind mit rot-weissen Zahlen markiert (weisse Parkfelder).", "stationsbezeichnung": "Solothurn West", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn West Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.53194915011, 47.2067172884]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "266466cbe291b6ae195ae4565d85bebd827b702a", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "53679ce030bee4dbe1ecf08690da9d3bc6075b0a", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 45.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0a836e2d22e3cad420ac92f6a014500014d84b91", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2a6853665bc5a8e3479b7f79fb41fe7aaa8f3e28", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 45.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1c151527b551ac03e1c6f163d2fe08ec22edc9d6", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b6252a35c6d021f5ebaa89a869bb8d2646063564", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d646911af7927339c2dbccdac87d582c2f736faa", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "edcb15600c14d55c21b3049d270ebef879e61f94", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ca25478e4f620ed2e3bc169b743eb4e5b933a933", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof / Holunderweg", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c3f6deab9045ff6493bc272724e60b2b683ae4a1", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 12.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "651f6aa042144294508fb20501cdc37010a20c88", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "af8d9bb73af2027404ca73688e0fde3f8edd3e9e", "fields": {"bpuic": 8500207, "geopos": [47.2041925029, 7.54268921098], "mietvelo_anzahl": 0.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SO", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/velostationen/solothurn", "didok": 207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500207", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf dem Kurzzeitparking neben avec Shop;; Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bellach, Biberist, Derendingen, Feldbrunnen, Langendorf, L\u00fcsslingen, Luterbach, Nennigkofen, Riedholz, R\u00fcttenen, St. Niklaus, Zuchwil\r\nPartner: SolTaxi, Solothurn / Taxi Stucki, Solothurn", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Solothurn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4500", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 193.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R Anlage der RBS g\u00fcltig sind.", "stationsbezeichnung": "Solothurn", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Solothurn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54268921098, 47.2041925029]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1e21abfec8bbe67076abadb5bc8f10d408517e0a", "fields": {"bpuic": 8500208, "geopos": [47.2171491927, 7.58352345957], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500208", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LUT", "didok": 208, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500208", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Luterbach-Attisholz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4542", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Luterbach-Attisholz", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58352345957, 47.2171491927]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2de85a0b528220421a45acd0dc445872c293b2dc", "fields": {"bpuic": 8500209, "geopos": [47.2182257977, 7.61891302482], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500209", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DN", "didok": 209, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500209", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Deitingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4543", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Deitingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.61891302482, 47.2182257977]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "99c024ca6610131cfceeaaad8f5bd11a947c3821", "fields": {"bpuic": 8500210, "geopos": [47.2319565252, 7.6562344886], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500210", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WAA", "didok": 210, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500210", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wangen an der Aare", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3380", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "stationsbezeichnung": "Wangen an der Aare", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.6562344886, 47.2319565252]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "595784ab2ce5e750a424122b0ac7d4e856789630", "fields": {"bpuic": 8500211, "didok": 211, "bezeichnung_offiziell": "Niederbipp", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500211", "abkuerzung": "NB", "plz": "4704", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2704017343, 7.69481806732], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500211", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Niederbipp"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69481806732, 47.2704017343]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "22bdc0961497f179765419c594109681f4ab89ca", "fields": {"bpuic": 8500212, "geopos": [47.2850351056, 7.709870322], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500212", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OEN", "didok": 212, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500212", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oensingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4702", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 147.0, "stationsbezeichnung": "Oensingen", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oensingen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.709870322, 47.2850351056]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "583b858fab2c02a70d3744f0671d452d290c652d", "fields": {"bpuic": 8500213, "geopos": [47.3052472294, 7.77172376414], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500213", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OB", "didok": 213, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500213", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberbuchsiten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4625", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Oberbuchsiten", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.77172376414, 47.3052472294]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e0875892b823f5f296d346f7ba9d841006bf7fe1", "fields": {"bpuic": 8500214, "geopos": [47.3148648359, 7.79896647346], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500214", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EG", "didok": 214, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500214", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Egerkingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4622", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "Egerkingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.79896647346, 47.3148648359]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a788e146fb4d36db78a17356b095fc131ffcbf5", "fields": {"bpuic": 8500215, "geopos": [47.330267803, 7.84381639645], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500215", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HAE", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 215, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500215", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "H\u00e4gendorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4614", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "H\u00e4gendorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84381639645, 47.330267803]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "68a68d228b8fd95950533456c5fb347cb9cf6b4b", "fields": {"bpuic": 8500216, "geopos": [47.3414006731, 7.86836052], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500216", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WBOL", "didok": 216, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500216", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wangen bei Olten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4612", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "stationsbezeichnung": "Wangen bei Olten", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.86836052, 47.3414006731]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "18edf8e20375e835b4581453d15fd6140d641e77", "fields": {"bpuic": 8500217, "geopos": [47.348555159, 7.89772397198], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500217", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OLH", "didok": 217, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500217", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Olten Hammer", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4600", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "stationsbezeichnung": "Olten Hammer", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Hammer Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.89772397198, 47.348555159]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b53f9c034fd1ab8fa9305a83c3bf8010d4d665f", "fields": {"bpuic": 8500218, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500218", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OL", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/olten-2/  Mietveloausgabe nicht mehr vorhanden. Nur noch R\u00fccknahme am POS m\u00f6glich.", "didok": 218, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500218", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ende Rampe Perron 1, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Olten, Aarburg, Dulliken, Oberg\u00f6sgen, Rickenbach, Starrkirch-Wil, Trimbach, Wangen, Winznau\r\nPartner: Taxi A. Bur AG, Olten", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Olten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4600", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3519347593, 7.90769964791], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 98.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf Jahreskarte nur vor Ort", "stationsbezeichnung": "Olten", "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Olten Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90769964791, 47.3519347593]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7ae2db6573d9848aef5ccbbc7f46ad3d904ebcda", "fields": {"bpuic": 8500220, "didok": 220, "bezeichnung_offiziell": "Dotzigen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500220", "abkuerzung": "DON", "plz": "3293", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1186717692, 7.33775428544], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500220", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Dotzigen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.33775428544, 47.1186717692]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2bedde4dd79d1284582559a8823ba95986558af5", "fields": {"bpuic": 8500221, "geopos": [47.1381571124, 7.37124283051], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500221", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BUER", "didok": 221, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500221", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "B\u00fcren an der Aare", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3294", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "stationsbezeichnung": "B\u00fcren an der Aare", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.37124283051, 47.1381571124]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6881c32011a3f347e1abf44d24d4921d18b4b586", "fields": {"bpuic": 8500300, "geopos": [47.5384957267, 7.72413554243], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500300", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KAU", "didok": 300, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500300", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Kaiseraugst", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4303", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "stationsbezeichnung": "Kaiseraugst", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Kaiseraugst Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.72413554243, 47.5384957267]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b0cdec15afc6aa84308ff1b340687aff05bb5aec", "fields": {"bpuic": 8500301, "geopos": [47.5512140325, 7.79216890116], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500301", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RF", "didok": 301, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500301", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rheinfelden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4310", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 47.0, "stationsbezeichnung": "Rheinfelden", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rheinfelden Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.79216890116, 47.5512140325]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cc423d8f60ff469f4b5485fdfaaca72f8dba11f4", "fields": {"bpuic": 8500302, "geopos": [47.561858466, 7.83386265811], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500302", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MOE", "didok": 302, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500302", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00f6hlin", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4313", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 46.0, "stationsbezeichnung": "M\u00f6hlin", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00f6hlin Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.83386265811, 47.561858466]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "208e28f2539b3e3d00fe6a5c5501e0dbae85abf5", "fields": {"bpuic": 8500303, "geopos": [47.5476260895, 7.90962438937], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500303", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MPF", "didok": 303, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500303", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Mumpf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4322", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 38.0, "stationsbezeichnung": "Mumpf", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90962438937, 47.5476260895]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0675decd8c60225962cc3454f7205128d06c856a", "fields": {"bpuic": 8500304, "geopos": [47.5330442737, 7.98979755315], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500304", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EI", "didok": 304, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500304", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Eiken", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5074", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "stationsbezeichnung": "Eiken", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.98979755315, 47.5330442737]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "00f99fb0cfd0c780370a08bdc331dadc50a5d027", "fields": {"bpuic": 8500305, "geopos": [47.5073485239, 8.01309246283], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500305", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FCK", "didok": 305, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500305", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Frick", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5070", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 139.0, "parkrail_bemerkung": "Mit einer Monats- oder Jahresparkkarte P+R Frick kann wie folgt parkiert werden:\n<br> - Parkhaus Bahnhof\n<br> - SBB P+R-Anlage\n<br> - Parkplatz Blaie (Blaienweg, gegen\u00fcber Tierarztpraxis, ca 5 Minuten Fussweg / Tageskarten nicht g\u00fcltig!)", "stationsbezeichnung": "Frick", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Frick Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.01309246283, 47.5073485239]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "14ee930514ff91f0f48b555e0c48ccaa00bfb21f", "fields": {"bpuic": 8500309, "geopos": [47.480859835, 8.20884455349], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500309", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BG", "didok": 309, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500309", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Brugg AG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5200", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "stationsbezeichnung": "Brugg AG", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brugg Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20884455349, 47.480859835]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "142f8110bfd25fd0f6aa1cd065221884cafa86bf", "fields": {"bpuic": 8500309, "geopos": [47.480859835, 8.20884455349], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500309", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BG", "didok": 309, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500309", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Brugg AG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5200", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "stationsbezeichnung": "Brugg AG", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brugg Bahnhof / Campus", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20884455349, 47.480859835]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c5adef6c7f812816a5f8df57a855c7ac04625508", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8500310, "bezeichnung_offiziell": "Villnachern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500310", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Villnachern", "plz": "5213", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4743212048, 8.15762976631], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500310", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 310, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "VILL", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.15762976631, 47.4743212048]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b0aa49594b1603225a14aa8eb52aecae5d97e64e", "fields": {"bpuic": 8500313, "didok": 313, "bezeichnung_offiziell": "Rheinfelden Augarten", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500313", "abkuerzung": "RFAU", "plz": "4310", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5458782344, 7.7680318743], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500313", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Rheinfelden Augarten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.7680318743, 47.5458782344]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bceecc0ce4b1f2f5adbe96b064208f43e3d5f5f9", "fields": {"bpuic": 8500320, "geopos": [47.54160826, 7.94884287334], "parkrail_preis_monat": 90.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500320", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STS", "didok": 320, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500320", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Stein-S\u00e4ckingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4332", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 244.0, "parkrail_bemerkung": "E-Ladestation von Greenmotion (2 Ladestationen;; kostenloses Laden)", "stationsbezeichnung": "Stein-S\u00e4ckingen", "parkrail_preis_jahr": 900.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94884287334, 47.54160826]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fbda66e527fb8e724ed6d4ce4f9fb241655a585f", "fields": {"bpuic": 8500321, "didok": 321, "bezeichnung_offiziell": "Sisseln", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500321", "abkuerzung": "SLN", "plz": "5074", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5456366074, 7.99309503702], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500321", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sisseln"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.99309503702, 47.5456366074]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "73317af6542aaefd1c0ad36c0fcffd921004b780", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8500322, "bezeichnung_offiziell": "Laufenburg", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500322", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Laufenburg", "plz": "5080", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5597684229, 8.06129613291], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500322", "parkrail_preis_monat": 70.0, "didok": 322, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 38.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 7.0, "abkuerzung": "LFG", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.06129613291, 47.5597684229]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "368bdc715f9d226f8f977048ad6d381a2b360467", "fields": {"bpuic": 8500329, "geopos": [47.6003382987, 8.22704969738], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8500329", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KB", "didok": 329, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8500329", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Koblenz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5322", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 113.0, "stationsbezeichnung": "Koblenz", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.22704969738, 47.6003382987]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5e46d8be439c11a134f2592aeff4673c85988e5d", "fields": {"bpuic": 8501000, "didok": 1000, "bezeichnung_offiziell": "Zimeysa", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501000", "abkuerzung": "ZIM", "plz": "1242", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2212395947, 6.06598534857], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501000", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Zimeysa"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.06598534857, 46.2212395947]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1062da70581680785d42d71a16957a6ac7622688", "fields": {"bpuic": 8501001, "geopos": [46.1786653871, 5.99999277974], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501001", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LP", "didok": 1001, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501001", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "La Plaine", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1283", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 84.0, "stationsbezeichnung": "Plaine, La", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.99999277974, 46.1786653871]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a2d04354a1fd92b1864e3c6a0cd9a13766474bee", "fields": {"bpuic": 8501002, "didok": 1002, "bezeichnung_offiziell": "Russin", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501002", "abkuerzung": "RUS", "plz": "1281", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1883951307, 6.01803595662], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501002", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Russin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.01803595662, 46.1883951307]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "28db90a47754f3cae79c8c2cc5fb0c7a075ca312", "fields": {"bpuic": 8501003, "geopos": [46.2142272255, 6.0376652117], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501003", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SY", "didok": 1003, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501003", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Satigny", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1242", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "stationsbezeichnung": "Satigny", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Satigny Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0376652117, 46.2142272255]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "05af636d39f56a125fb4b524fb5c000c8fc0e4d5", "fields": {"bpuic": 8501006, "didok": 1006, "bezeichnung_offiziell": "Meyrin", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501006", "abkuerzung": "VM", "plz": "1214", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2223354518, 6.07690079901], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501006", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Meyrin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.07690079901, 46.2223354518]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "202f142d625284f5fe14ad973b64ee0426d85df2", "fields": {"bpuic": 8501007, "didok": 1007, "bezeichnung_offiziell": "Vernier", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501007", "abkuerzung": "COI", "plz": "1214", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2207186975, 6.09389170749], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501007", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Cointrin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.09389170749, 46.2207186975]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "66d1cbc691d02f0711e6e2f3faa13bcd9a519ffc", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/geneve", "bpuic": 8501008, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501008", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve Les Grottes / Rue Fendt", "abkuerzung": "GE", "parkrail_webshop": 0, "didok": 1008, "plz": "1201", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.2102128988, 6.14245159514], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501008", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve", "parkrail_bemerkung": "Parkhaus Cornavin im Untergeschoss des Bahnhofs, privat verwaltet und betrieben durch die Fondation des Parkings <br> . Bedingungen und Tarife: https://www.geneve-parking.ch/fr/parkings/place-de-cornavin <br>.", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14245159514, 46.2102128988]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c1c270fdfe4a649e7b946f07c3ea2d6d14f5b9da", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/geneve", "bpuic": 8501008, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501008", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve Gare Cornavin", "abkuerzung": "GE", "parkrail_webshop": 0, "didok": 1008, "plz": "1201", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.2102128988, 6.14245159514], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501008", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve", "parkrail_bemerkung": "Parkhaus Cornavin im Untergeschoss des Bahnhofs, privat verwaltet und betrieben durch die Fondation des Parkings <br> . Bedingungen und Tarife: https://www.geneve-parking.ch/fr/parkings/place-de-cornavin <br>.", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14245159514, 46.2102128988]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "612312f58d3a742acd998b31567325c2227689ea", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501011, "bezeichnung_offiziell": "Les Tuileries", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501011", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Tuileries, Les", "plz": "1293", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2499463459, 6.14733745893], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501011", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1011, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "TUI", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.14733745893, 46.2499463459]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fb12cd9777b1411b13e5b27a5e0370f794f9f099", "fields": {"bpuic": 8501012, "didok": 1012, "bezeichnung_offiziell": "Creux-de-Genthod", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501012", "abkuerzung": "CRGD", "plz": "1294", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2637677584, 6.16131231072], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501012", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Creux-de-Genthod"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16131231072, 46.2637677584]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0122d08fb9c7a808cb5e3830ec454f1b2fc56266", "fields": {"bpuic": 8501013, "didok": 1013, "bezeichnung_offiziell": "Pont-C\u00e9ard", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501013", "abkuerzung": "PTC", "plz": "1290", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2873981272, 6.16266559583], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501013", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Pont-C\u00e9ard"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16266559583, 46.2873981272]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17a9c96dc8a19cbd75936c23f44bbea82b5bcbd9", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501014, "bezeichnung_offiziell": "Mies", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501014", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Mies", "parkrail_bemerkung": "5 SBB-Gratisparkpl\u00e4tze n\u00f6rdlich der Gleise  <br> 15 PP mit Vignette der Gemeinde s\u00fcdlich der Gleise (Gemeindeparkplatz).", "plz": "1295", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2984888333, 6.16765465077], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501014", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1014, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "MIES", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16765465077, 46.2984888333]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5bde3762a70fb4c524e31aba4ead1365f39d32b2", "fields": {"bpuic": 8501015, "geopos": [46.3076451449, 6.18112036456], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501015", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TAN", "didok": 1015, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501015", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Tannay", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1295", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Tannay", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18112036456, 46.3076451449]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5e338f9d602b3a6de882373c3ce505dd213b7547", "fields": {"bpuic": 8501016, "didok": 1016, "bezeichnung_offiziell": "Founex", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501016", "abkuerzung": "FOU", "plz": "1297", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3287836124, 6.19438336854], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501016", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Founex"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.19438336854, 46.3287836124]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "93f6da8c3257b0f578c47e136a2cf58e11991770", "fields": {"bpuic": 8501017, "geopos": [46.3587497902, 6.21246421809], "didok": 1017, "bezeichnung_offiziell": "Crans VD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501017", "abkuerzung": "CRA", "plz": "1299", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501017", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Crans"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.21246421809, 46.3587497902]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9720f116383a0f74ad9f382a7b0052eab1eec1d0", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501020, "bezeichnung_offiziell": "Chamb\u00e9sy", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501020", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Chamb\u00e9sy", "plz": "1292", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2409448551, 6.1473043207], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501020", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1020, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CHY", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1473043207, 46.2409448551]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "235c1f08f133246d6a8d1f2f36240c403b5e3198", "fields": {"bpuic": 8501021, "didok": 1021, "bezeichnung_offiziell": "Genthod-Bellevue", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501021", "abkuerzung": "GDBE", "plz": "1293", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2567376756, 6.15396079257], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501021", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Genthod-Bellevue"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.15396079257, 46.2567376756]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "05f65a99490fe3da0b415f09091e2fb2ed2e171e", "fields": {"bpuic": 8501022, "geopos": [46.2797271849, 6.16574129202], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501022", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "VSX", "didok": 1022, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501022", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Versoix", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1290", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten wird die P+Rail-Anlage  vom 1. Mai bis 30. September 2021 geschlossen. \n<br> Alternativen:\n<br> Parkpl\u00e4tze neben der P+R-Anlage: 6 Parkpl\u00e4tze zahlbar \u00fcber Parkuhr <br> Tiefgarage Lakeside: 10 Parkpl\u00e4tze zahlbar \u00fcber Parkuhr", "stationsbezeichnung": "Versoix", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Versoix Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.16574129202, 46.2797271849]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6d55d4459101fdd4ff1fff7b27cf971926b23a96", "fields": {"bpuic": 8501023, "geopos": [46.3173935707, 6.18782738095], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501023", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "COP", "didok": 1023, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501023", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Coppet", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1296", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 140.0, "stationsbezeichnung": "Coppet", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.18782738095, 46.3173935707]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "95a81492b93de36ba541c57719c2e13e152c3cdd", "fields": {"bpuic": 8501024, "didok": 1024, "bezeichnung_offiziell": "C\u00e9ligny", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501024", "abkuerzung": "CEL", "plz": "1298", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3479745888, 6.20008717255], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501024", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "C\u00e9ligny"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.20008717255, 46.3479745888]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e3b2847a1768265dbdf3e3448b29d83c9408dfba", "fields": {"bpuic": 8501026, "geopos": [46.2325385344, 6.1119855726], "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501026", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GEAP", "didok": 1026, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501026", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1218", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 290.0, "parkrail_bemerkung": "Verkauf nur im Reisezentrum Genf Flughafen (keine SBB P+Rail-Anlage, privater Parkplatzanbieter) <br> Abos f\u00fcr Inhaber eines GA oder Streckenabos Genf-Morges und weiter.  <br> Monatsabo von CHF 300.- bis CHF 450.- (je nach Anzahl Parkstunden).  <br> Jahresabo von CHF 3000.- bis CHF 4500.- (je nach Anzahl Parkstunden).", "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve-A\u00e9roport", "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Gen\u00e8ve A\u00e9roport Gare", "parkrail_preis_tag": 35.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1119855726, 46.2325385344]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "27af0f40c9d69bfc0aaf3c4eb346942de6b52d63", "fields": {"bpuic": 8501030, "geopos": [46.3844189675, 6.23596613063], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501030", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NY", "didok": 1030, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501030", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Nyon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1260", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 101.0, "stationsbezeichnung": "Nyon", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Nyon Gare", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.23596613063, 46.3844189675]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aba3d7be061e29601c102d3593f27700c03caba6", "fields": {"bpuic": 8501031, "geopos": [46.4199864712, 6.26913983363], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501031", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GLA", "didok": 1031, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501031", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gland", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1196", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 164.0, "stationsbezeichnung": "Gland", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Gland Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.26913983363, 46.4199864712]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2c253a00709394e07efe1688fcf9a583bd78867a", "fields": {"bpuic": 8501032, "didok": 1032, "bezeichnung_offiziell": "Gilly-Bursinel", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501032", "abkuerzung": "GIBU", "plz": "1195", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.445068155, 6.30636325596], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501032", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Gilly-Bursinel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.30636325596, 46.445068155]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b3c61e65b7b49f51754cf888b2bd0734dd9d9ee", "fields": {"bpuic": 8501033, "geopos": [46.462745816, 6.33640380762], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501033", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ROL", "didok": 1033, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501033", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rolle", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1180", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 115.0, "stationsbezeichnung": "Rolle", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rolle Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.33640380762, 46.462745816]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b943489b03679cad76c6641b31c1283abe723108", "fields": {"bpuic": 8501034, "didok": 1034, "bezeichnung_offiziell": "Perroy", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501034", "abkuerzung": "PER", "plz": "1166", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.471231859, 6.36299226038], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501034", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Perroy"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.36299226038, 46.471231859]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aac997801a47e013396912859f2ba262b7c4def9", "fields": {"bpuic": 8501035, "geopos": [46.4757535208, 6.39969707975], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501035", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ALL", "didok": 1035, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501035", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Allaman", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1165", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 88.0, "stationsbezeichnung": "Allaman", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.39969707975, 46.4757535208]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2ebbb2094274dacf757c1023aa841f54d7ec1b82", "fields": {"bpuic": 8501036, "geopos": [46.4823169063, 6.4559060173], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501036", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STP", "didok": 1036, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501036", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St-Prex", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1162", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet, Monats- und Jahresabos sind im P+R Bahnhof oder Glapin g\u00fcltig, kein Aboverkauf bei der Gemeinde.  <br> Verkauf von Abos und Tageskarten an den SBB Bahnh\u00f6fen mit Schalter.", "stationsbezeichnung": "St-Prex", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.4559060173, 46.4823169063]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "503b22883504f6d0f8a5b798308dcff7155e6d21", "fields": {"bpuic": 8501037, "geopos": [46.5111011979, 6.49396950064], "parkrail_preis_monat": 170.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501037", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MOR", "didok": 1037, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501037", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: St. Prex, Tolochenaz, Lonay, Pr\u00e9verenges, Denges, Echandens, Monnaz, Vuflens-Ch\u00e2teau, Echichens.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi Direct Morges St-Prex S\u00e0rl, St-Prex", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Morges", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1110", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 282.0, "parkrail_bemerkung": "Die Abonnements werden direkt von Parking Management Service SA https://www.pms-parkings.ch verwaltet.", "stationsbezeichnung": "Morges", "parkrail_preis_jahr": 1800.0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_preis_tag": 30.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.49396950064, 46.5111011979]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9464e1dabc4aefa18eece4b3c93390c86164a820", "fields": {"bpuic": 8501040, "didok": 1040, "bezeichnung_offiziell": "Prangins", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501040", "abkuerzung": "PRN", "plz": "1197", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3960044064, 6.24498094843], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501040", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Prangins"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.24498094843, 46.3960044064]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e27e54b0490c6c8f98dc4b2184fe5b0a2f11e89a", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501042, "bezeichnung_offiziell": "Etoy", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501042", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Etoy", "plz": "1163", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4751727414, 6.42713535556], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501042", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1042, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "ETOY", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.42713535556, 46.4751727414]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0421482487b1aba0c8b29f82e7f8759b2077323b", "fields": {"bpuic": 8501045, "geopos": [46.5291270991, 6.54050548188], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501045", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DEN", "didok": 1045, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501045", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Denges-Echandens", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1026", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 13.0, "stationsbezeichnung": "Denges-Echandens", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.54050548188, 46.5291270991]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3fbb09ab92c706d177314f1af9e995bfa0c3c4f4", "fields": {"bpuic": 8501046, "geopos": [46.496840095, 6.47500897877], "didok": 1046, "bezeichnung_offiziell": "Tolochenaz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501046", "abkuerzung": "TOL", "plz": "1162", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501046", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Tolochenaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.47500897877, 46.496840095]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "83ad51c9926838f3ebb2f868a720514e0f9c2e00", "fields": {"bpuic": 8501047, "didok": 1047, "bezeichnung_offiziell": "Morges-St-Jean", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501047", "abkuerzung": "STJ", "plz": "1110", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5181953629, 6.50804403291], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501047", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Morges-St-Jean"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.50804403291, 46.5181953629]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ce095e11da7a3d15f039b6aee20aae77071c5c4f", "fields": {"bpuic": 8501048, "geopos": [46.523135629, 6.51954473665], "didok": 1048, "bezeichnung_offiziell": "Lonay-Pr\u00e9verenges", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501048", "abkuerzung": "LON", "plz": "1027", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501048", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Lonay-Pr\u00e9verenges"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.51954473665, 46.523135629]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7ad15ab480537a6bc1b004d9de6d3b36901f8300", "fields": {"bpuic": 8501103, "geopos": [46.7124063243, 6.37056563541], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501103", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "VAL", "didok": 1103, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501103", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Vallorbe", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1337", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 176.0, "parkrail_bemerkung": "An den Parkautomaten kann mit Kreditkarte bezahlt werden. <br>  <br>  Zone G\u00fcterschuppen CHF 4/40/400.", "stationsbezeichnung": "Vallorbe", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.37056563541, 46.7124063243]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a11ff13010440794eaa7f29b2fc1b6e963463f9", "fields": {"bpuic": 8501104, "geopos": [46.717481137, 6.40093748926], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501104", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DAY", "didok": 1104, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501104", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Le Day", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1337", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 17.0, "stationsbezeichnung": "Day, Le", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.40093748926, 46.717481137]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4e98a09d8e38b83a0e6e6c82d90d3dfc5ea62552", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501105, "bezeichnung_offiziell": "Bretonni\u00e8res", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501105", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Bretonni\u00e8res", "plz": "1329", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7150553299, 6.47473250427], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501105", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1105, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "BRT", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.47473250427, 46.7150553299]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6c7010a3c6ceaa82625b29a45889bec1c603ccbb", "fields": {"bpuic": 8501106, "geopos": [46.6967123186, 6.47811626855], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501106", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CR", "didok": 1106, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501106", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Croy-Romainm\u00f4tier", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1322", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "parkrail_bemerkung": "vom 18.2.21 bis 20.06.21: 8 Parkpl\u00e4tze weniger", "stationsbezeichnung": "Croy-Romainm\u00f4tier", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.47811626855, 46.6967123186]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7f21c0120f83ceb8595b11098e7a7394ebe6e0f3", "fields": {"bpuic": 8501107, "geopos": [46.6980776528, 6.51890716329], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501107", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AX", "didok": 1107, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501107", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Arnex", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1321", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "stationsbezeichnung": "Arnex", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.51890716329, 46.6980776528]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3d01d89c2f7d8505231ea976459bd82b13f9d61f", "fields": {"bpuic": 8501108, "geopos": [46.6587849716, 6.51736100453], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501108", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LSA", "didok": 1108, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501108", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "La Sarraz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1315", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund Bauarbeiten ist die P+Rail Anlage in La Sarraz ab 1 M\u00e4rz 2021 bis Ende 2022 geschlossen. Alternative Parkpl\u00e4tze: im Parkhaus der Gemeinde.", "stationsbezeichnung": "Sarraz, La", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.51736100453, 46.6587849716]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9cc7d809a4e9d098976dceaafeaa1355bde52419", "fields": {"bpuic": 8501110, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 . 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ependes VD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501110", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 . 24.00", "stationsbezeichnung": "Ependes", "plz": "1434", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7464161111, 6.60766187443], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501110", "parkrail_preis_monat": 50.0, "didok": 1110, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 44.0, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 . 24.00", "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 5.0, "abkuerzung": "EP", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.60766187443, 46.7464161111]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "673835a7097e66ab0099e66deaf34b59ea448446", "fields": {"bpuic": 8501111, "didok": 1111, "bezeichnung_offiziell": "Essert-Pittet", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501111", "abkuerzung": "ESP", "plz": "1435", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7276733207, 6.58065581845], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501111", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Essert-Pittet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.58065581845, 46.7276733207]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "51b881bb46ce49722a7e58cfed12ebc2fffa4bc4", "fields": {"bpuic": 8501112, "geopos": [46.7100845294, 6.56816324702], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501112", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CHV", "didok": 1112, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501112", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Chavornay", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1373", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "stationsbezeichnung": "Chavornay", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.56816324702, 46.7100845294]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fd521aa72b1a4f3d3995ef86a5344fd872bcfa21", "fields": {"bpuic": 8501113, "didok": 1113, "bezeichnung_offiziell": "Bavois", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501113", "abkuerzung": "BAV", "plz": "1372", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6876799104, 6.55933485236], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501113", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bavois"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.55933485236, 46.6876799104]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d0985fda7c311e7ee3e8385640c698fed6bd0f9", "fields": {"bpuic": 8501114, "geopos": [46.657190658, 6.55242112332], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501114", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ECL", "didok": 1114, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501114", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ecl\u00e9pens", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1312", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Ecl\u00e9pens", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.55242112332, 46.657190658]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ed20fd9e15c40768bef6565b8254cc3c69d29d18", "fields": {"bpuic": 8501115, "geopos": [46.6060100853, 6.52368916814], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501115", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "COS", "didok": 1115, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501115", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Cossonay-Penthalaz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1305", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_bemerkung": "Ab Anfangs 2021 aufgrund von Bauarbeiten keine Tagesparkpl\u00e4tze mehr verf\u00fcgbar.", "stationsbezeichnung": "Cossonay-Penthalaz", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cossonay-Penthalaz Gare", "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.52368916814, 46.6060100853]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4f76ad5ca9332b8832ef07e984f8373f569d4fab", "fields": {"bpuic": 8501116, "didok": 1116, "bezeichnung_offiziell": "Vufflens-la-Ville", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501116", "abkuerzung": "VU", "plz": "1302", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5762449809, 6.53076759961], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501116", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Vufflens-la-Ville"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.53076759961, 46.5762449809]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "316f3db146473c3b0c188dd7c5cb7d67103e772b", "fields": {"bpuic": 8501117, "geopos": [46.5475903675, 6.55182614923], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501117", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BY", "didok": 1117, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501117", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bussigny", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1030", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 72.0, "stationsbezeichnung": "Bussigny", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.55182614923, 46.5475903675]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b328fbcb5d6591b698ad7b2f9b94eabe3ab2ad30", "fields": {"bpuic": 8501118, "geopos": [46.5370424669, 6.57893533809], "didok": 1118, "bezeichnung_offiziell": "Renens VD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501118", "carsharing_standort_bezeichnung": "Renens (VD) Gare", "abkuerzung": "REN", "plz": "1022", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501118", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Renens VD"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.57893533809, 46.5370424669]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f874dfc1c07db8762853879649fe02a3d4f6092f", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "bpuic": 8501120, "geopos": [46.5167918355, 6.6290923032], "didok": 1120, "bezeichnung_offiziell": "Lausanne", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501120", "carsharing_standort_bezeichnung": "Lausanne Gare", "abkuerzung": "LS", "parkrail_webshop": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "1006", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501120", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Nord, neben Fly Rail Baggage, in N\u00e4he Eingang Aperto \r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Belmont, Bussigny, Echandons, Ecublens, Epalinges, Grandvaux, La Conversion, Lutry, Prilly, Pully, Renens\r\nPartner: Taxiphone Coop\u00e9rative, Lausanne", "tu_nummer": 11, "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Lausanne", "parkrail_bemerkung": "Parking du Simplon, vom Privatunternehmen Indigo betrieben. <br> Wegen Bauarbeiten wird ab 01.06.2021 geschlossen. <br> Mehr Infos: https://ch.parkindigo.com/de/parkings/parking-de-la-gare/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6290923032, 46.5167918355]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "082693ea7e5c48bd450e2fdd9aca158d58728b76", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "bpuic": 8501120, "geopos": [46.5167918355, 6.6290923032], "didok": 1120, "bezeichnung_offiziell": "Lausanne", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501120", "carsharing_standort_bezeichnung": "Bussigny Gare", "abkuerzung": "LS", "parkrail_webshop": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "1006", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501120", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Nord, neben Fly Rail Baggage, in N\u00e4he Eingang Aperto \r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Belmont, Bussigny, Echandons, Ecublens, Epalinges, Grandvaux, La Conversion, Lutry, Prilly, Pully, Renens\r\nPartner: Taxiphone Coop\u00e9rative, Lausanne", "tu_nummer": 11, "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Lausanne", "parkrail_bemerkung": "Parking du Simplon, vom Privatunternehmen Indigo betrieben. <br> Wegen Bauarbeiten wird ab 01.06.2021 geschlossen. <br> Mehr Infos: https://ch.parkindigo.com/de/parkings/parking-de-la-gare/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6290923032, 46.5167918355]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "70ca346f5945d0791ee78f4e42ff2ba0c806ac60", "fields": {"bpuic": 8501122, "geopos": [46.5037867684, 6.69060943656], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501122", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LTY", "didok": 1122, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501122", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 22.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 22.00", "bezeichnung_offiziell": "Lutry", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 22.00", "plz": "1095", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_bemerkung": "Die Anlage P+R  ist f\u00fcr Tagesparking geschlossen.", "stationsbezeichnung": "Lutry", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lutry Gare", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.69060943656, 46.5037867684]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4a66b3fa52161f0924dc760e60186feafedd96e0", "fields": {"bpuic": 8501123, "didok": 1123, "bezeichnung_offiziell": "Villette VD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501123", "abkuerzung": "VTE", "plz": "1096", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4953367461, 6.70728692012], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501123", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Villette VD"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.70728692012, 46.4953367461]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a37f2e89ead00424b8870d8eb77a650b7782e016", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501124, "bezeichnung_offiziell": "Cully", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501124", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cully Gare", "stationsbezeichnung": "Cully", "parkrail_bemerkung": "Tagesparking und Stundenparking an der Parkuhr. Monats- und Jahreskarten sind bei der Gemeinde mit dem Fahrzeugausweis zu l\u00f6sen.", "plz": "1096", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4885617917, 6.72715146685], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501124", "didok": 1124, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 150.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72715146685, 46.4885617917]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0590bf110485477601a747f8d89a063dbeaed782", "fields": {"bpuic": 8501125, "didok": 1125, "bezeichnung_offiziell": "Epesses", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501125", "abkuerzung": "EPS", "plz": "1096", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4893287952, 6.74516603412], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501125", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Epesses"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.74516603412, 46.4893287952]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b118e0a1d0a5e83a81f67257d389e79a3f497a7f", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501126, "bezeichnung_offiziell": "Rivaz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501126", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Rivaz", "plz": "1071", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4742077361, 6.78459498291], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501126", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1126, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "RIV", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.78459498291, 46.4742077361]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c2ff24b9ed3570ce2d00469a08a80117796831a7", "fields": {"bpuic": 8501127, "didok": 1127, "bezeichnung_offiziell": "St-Saphorin", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501127", "abkuerzung": "STSA", "plz": "1071", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4725937078, 6.79703368938], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501127", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "St-Saphorin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.79703368938, 46.4725937078]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c0043cbcce25ba8faf9714752d2fb8ac0d6d13ff", "fields": {"bpuic": 8501200, "geopos": [46.4630018107, 6.84344559824], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501200", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "VV", "didok": 1200, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501200", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Vevey", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1800", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 46.0, "stationsbezeichnung": "Vevey", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Vevey Gare", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84344559824, 46.4630018107]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0b903f41e6fe37c00bf2501f1389674801d1a07d", "fields": {"bpuic": 8501201, "didok": 1201, "bezeichnung_offiziell": "La Tour-de-Peilz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501201", "carsharing_standort_bezeichnung": "La Tour-de-Peilz Gare", "abkuerzung": "TOUR", "plz": "1814", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4554528916, 6.85953267344], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501201", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Tour-de-Peilz, La"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.85953267344, 46.4554528916]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bae1e1e8bb825914252aac033be96f2ce7a5c271", "fields": {"bpuic": 8501202, "didok": 1202, "bezeichnung_offiziell": "Burier", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501202", "abkuerzung": "BURI", "plz": "1814", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.447886475, 6.87712182481], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501202", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Burier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87712182481, 46.447886475]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9897d0e6b4d9f3488f17e8441be753c17325f2d1", "fields": {"bpuic": 8501203, "geopos": [46.442738299, 6.89577993661], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501203", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CL", "didok": 1203, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501203", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Clarens", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "1815", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 47.0, "stationsbezeichnung": "Clarens", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Clarens Gare", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.89577993661, 46.442738299]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0367c9fb4055a76aec414b961af6bd5b8fcf0daa", "fields": {"bpuic": 8501300, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 153.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501300", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MX", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1300, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501300", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Glion;; alle weiteren Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Montreux ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: alexcursion s\u00e0rl", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Montreux", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1820", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.4358843411, 6.91044012131], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 281.0, "parkrail_bemerkung": "Gedeckte Privatanlage, Verkauf nur durch MOB. Tagespreise: CHF 12.- f\u00fcr 12 Stunden und CHF 24.- f\u00fcr 24 Stunden. Monats- (CHF 153.-) und Jahreskarten (CHF 1260.-) sind erh\u00e4ltlich, jedoch nur von Montag bis Freitag g\u00fcltig. Warteliste f\u00fcr Monats- und Jahreskarten (mindestens 2 Jahre).", "stationsbezeichnung": "Montreux", "parkrail_preis_jahr": 1420.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Montreux Gare / Place", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91044012131, 46.4358843411]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "13b1959359169772ad49fc65adba4673a37ee5c1", "fields": {"bpuic": 8501300, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 153.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501300", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MX", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1300, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501300", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Glion;; alle weiteren Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Montreux ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: alexcursion s\u00e0rl", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Montreux", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1820", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.4358843411, 6.91044012131], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 281.0, "parkrail_bemerkung": "Gedeckte Privatanlage, Verkauf nur durch MOB. Tagespreise: CHF 12.- f\u00fcr 12 Stunden und CHF 24.- f\u00fcr 24 Stunden. Monats- (CHF 153.-) und Jahreskarten (CHF 1260.-) sind erh\u00e4ltlich, jedoch nur von Montag bis Freitag g\u00fcltig. Warteliste f\u00fcr Monats- und Jahreskarten (mindestens 2 Jahre).", "stationsbezeichnung": "Montreux", "parkrail_preis_jahr": 1420.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Montreux Gare / Parking", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91044012131, 46.4358843411]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "98686d5ebe8206f1d82d9433a3e26373ffa0ef0b", "fields": {"bpuic": 8501301, "didok": 1301, "bezeichnung_offiziell": "Territet", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501301", "abkuerzung": "TER", "plz": "1820", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4263815655, 6.92270695101], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501301", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Territet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92270695101, 46.4263815655]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3fba0d4a838718605f8197a014bb449de2199fee", "fields": {"bpuic": 8501302, "didok": 1302, "bezeichnung_offiziell": "Veytaux-Chillon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501302", "abkuerzung": "VEY", "plz": "1820", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4176211959, 6.92786078229], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501302", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Veytaux-Chillon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92786078229, 46.4176211959]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "abc53f24e426a9a0be4ba7e8ea7f5548d1fef3bb", "fields": {"bpuic": 8501303, "geopos": [46.3983715064, 6.92700310805], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501303", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "VIL", "didok": 1303, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501303", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Villeneuve VD", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1844", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_bemerkung": "Stundentarif: CHF 1.-/Stunde.", "stationsbezeichnung": "Villeneuve", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Villeneuve (VD) Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92700310805, 46.3983715064]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d94d7ffb7618e21f3891119f5e3c4ab06b63f4e1", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501304, "bezeichnung_offiziell": "Roche VD", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501304", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Roche VD", "plz": "1852", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3586963721, 6.92705283746], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501304", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1304, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "ROC", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92705283746, 46.3586963721]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3c33004eed95fcf59c37384828c927a9ce8f6438", "fields": {"bpuic": 8501400, "geopos": [46.3168554186, 6.96368321186], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501400", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AIG", "didok": 1400, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501400", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Aigle", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1860", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 347.0, "parkrail_bemerkung": "Verwaltung der Parkpl\u00e4tze der SBB und der Gemeinde / Gemeindeanlage f\u00fcr 30% der Parkpl\u00e4tze nur bis 22 Uhr zug\u00e4nglich, f\u00fcr die anderen 70% durchg\u00e4ngig offen. / Stundentarif: CHF 1.-/Stunde, min. 2 Stunden.", "stationsbezeichnung": "Aigle", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aigle Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.96368321186, 46.3168554186]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b5c155fc9cace00737a5110f25e078c81ab5353d", "fields": {"bpuic": 8501402, "geopos": [46.2514645823, 7.00066990236], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501402", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BEX", "didok": 1402, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501402", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bex", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1880", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "stationsbezeichnung": "Bex", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00066990236, 46.2514645823]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3581053fddd35f171be882a4a562fa3ea21cea42", "fields": {"bpuic": 8501403, "geopos": [46.2163695028, 7.00204389825], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501403", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SM", "didok": 1403, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501403", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St-Maurice", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1890", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 65.0, "parkrail_bemerkung": "Stundentarif: CHF 1.-/Stunde, min. 2 Stunden.", "stationsbezeichnung": "St-Maurice", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00204389825, 46.2163695028]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "de3dec0fb584a3f1a3149b34b2695265b3f9f88a", "fields": {"bpuic": 8501404, "didok": 1404, "bezeichnung_offiziell": "Evionnaz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501404", "abkuerzung": "EV", "plz": "1902", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1692543801, 7.02551815271], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501404", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Evionnaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.02551815271, 46.1692543801]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d88a6fcd78a8eafefd97c4a7356232ae7e3a7209", "fields": {"bpuic": 8501405, "geopos": [46.1385460081, 7.03835858628], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501405", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "VERN", "didok": 1405, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501405", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Vernayaz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1904", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "stationsbezeichnung": "Vernayaz", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.03835858628, 46.1385460081]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d4b9a3adb406e2eaf76e994218b18c576989118a", "fields": {"bpuic": 8501420, "didok": 1420, "bezeichnung_offiziell": "Massongex", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501420", "abkuerzung": "MAS", "plz": "1869", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2412066777, 6.98566054246], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501420", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Massongex"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.98566054246, 46.2412066777]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dcdc7e048a796f3b9bae4fc7c41681f4a15d4058", "fields": {"bpuic": 8501421, "geopos": [46.2556564512, 6.95522666101], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501421", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MTH", "didok": 1421, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501421", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Monthey", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1870", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "Monthey", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Monthey Gare CFF", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.95522666101, 46.2556564512]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "23f3f863138ed164d87adbe2b4483770a41e6236", "fields": {"bpuic": 8501422, "didok": 1422, "bezeichnung_offiziell": "Collombey", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501422", "abkuerzung": "CBY", "plz": "1868", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2711929307, 6.94875636846], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501422", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Collombey"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.94875636846, 46.2711929307]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fd1fa78281972282617f29fbe9177892b084dd68", "fields": {"bpuic": 8501423, "didok": 1423, "bezeichnung_offiziell": "Vionnaz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501423", "abkuerzung": "VIO", "plz": "1893", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3150328386, 6.9162029673], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501423", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Vionnaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9162029673, 46.3150328386]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9835613b58b99851bf7e0011a9f182147b49b2f5", "fields": {"bpuic": 8501424, "didok": 1424, "bezeichnung_offiziell": "Vouvry", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501424", "abkuerzung": "VOU", "plz": "1896", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3372964438, 6.89757554328], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501424", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Vouvry"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.89757554328, 46.3372964438]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "666db61de988d07857c4017034706e4f6a77e525", "fields": {"bpuic": 8501425, "didok": 1425, "bezeichnung_offiziell": "Les Evouettes", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501425", "abkuerzung": "EVOU", "plz": "1897", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3628669732, 6.87947022056], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501425", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Evouettes, Les"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87947022056, 46.3628669732]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7b3f1af17d2e888e834729c1a99c1b5366dfe290", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501426, "bezeichnung_offiziell": "Bouveret", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501426", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Bouveret", "parkrail_bemerkung": "Geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4zte der Gemeinde.", "plz": "1897", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3858171589, 6.8532438578], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501426", "didok": 1426, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BOU"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.8532438578, 46.3858171589]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "684d87d2abd2aa6840cf17bb094b0a5bc61da4da", "fields": {"bpuic": 8501428, "didok": 1428, "bezeichnung_offiziell": "St-Gingolph (Suisse)", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501428", "abkuerzung": "STGI", "plz": "1898", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3921944182, 6.80593200412], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501428", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "St-Gingolph (Suisse)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.80593200412, 46.3921944182]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "70ac42d17f74555e0241c65889cd10baab6ee2d6", "fields": {"bpuic": 8501500, "geopos": [46.1058312072, 7.07912412849], "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501500", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MA", "didok": 1500, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501500", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Martigny", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1920", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 36.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahresabonnemente sind bei der Stadtpolizei Martigny zu l\u00f6sen: 50.-/Monat, 550.-/Jahr f\u00fcr den Parkplatz Les Neuvilles (7 Min. zu Fuss vom Bahnhof) und 100.-/Monat, 1100.-/Jahr f\u00fcr den Parkplatz am Busbahnhof. Diese Abos sind ohne Bahnabo erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Martigny", "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Martigny Gare", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.07912412849, 46.1058312072]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "944477bd2e00b776d29f8dbe7948c0384d0bdb41", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501501, "bezeichnung_offiziell": "Charrat-Fully", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501501", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Charrat-Fully", "plz": "1906", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1268128794, 7.12647659794], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501501", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1501, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CHAR", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.12647659794, 46.1268128794]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "82aca62a43c22936b0f33c0a8aceb397749c9513", "fields": {"bpuic": 8501502, "didok": 1502, "bezeichnung_offiziell": "Saxon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501502", "abkuerzung": "SAX", "plz": "1907", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1493833784, 7.17343599205], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501502", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Saxon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.17343599205, 46.1493833784]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ab9729eef6738c842f2b3eb5fafaa6e0a71b3961", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501503, "bezeichnung_offiziell": "Riddes", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501503", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Riddes", "plz": "1908", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1725111501, 7.21785442217], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501503", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1503, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "RID", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.21785442217, 46.1725111501]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0bee3c0de1a29f9a5373dca33a1b922b5b638237", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501504, "bezeichnung_offiziell": "Chamoson-St-Pierre-de-Clages", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501504", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Chamoson", "plz": "1955", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1888363807, 7.24109904693], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501504", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1504, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CHA", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24109904693, 46.1888363807]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "763a27d48aa2103d04c678ad0402ce91ecf4b5a3", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501505, "geopos": [46.2085941692, 7.27094677176], "bezeichnung_offiziell": "Ardon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501505", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Ardon", "plz": "1957", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501505", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1505, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "ARD", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27094677176, 46.2085941692]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6408d81039003617aa2ef1a70147fe0d95b99da3", "fields": {"bpuic": 8501506, "geopos": [46.2275531964, 7.35919703457], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501506", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SIO", "didok": 1506, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501506", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sion", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1950", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 182.0, "parkrail_bemerkung": "Zum P+Rail geh\u00f6ren <br> Sion (Gare-sud): 52 Parkpl\u00e4tze s\u00fcdlich des Bahnhofs (nur Stunden- und Tagesparking) <br>  Sion Vers le Pont: 37 Parkpl\u00e4tze am Cour de gare (Tagesparking und Abonnemente) <br>  Sion Oscar-Bider: 60 Parkpl\u00e4tze an der Rue Oscar Bider (nur Abonnemente) <br>  Sion Entrep\u00f4ts: 33 Parkpl\u00e4tze an der Rue des Entrep\u00f4ts (nur Abonnemente)", "stationsbezeichnung": "Sion", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.35919703457, 46.2275531964]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "01dcf705ea6f4b93fe0d23fe96ed9796d5efeae1", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8501507, "bezeichnung_offiziell": "St-L\u00e9onard", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501507", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "St-L\u00e9onard", "plz": "1958", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2514885752, 7.41956823287], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501507", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 1507, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "SL", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.41956823287, 46.2514885752]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "616f939bd1a142d675c010d4e6d909a7a84ef5d0", "fields": {"bpuic": 8501509, "geopos": [46.2921215638, 7.53282555582], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501509", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SIE", "didok": 1509, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501509", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sierre/Siders", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3960", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 133.0, "parkrail_bemerkung": "86 Pl\u00e4tze auf der Nordseite f\u00fcr Tages- und Stundenparking sowie f\u00fcr die Besitzer von Monatsabonnementen.  <br> 47 Pl\u00e4tze auf der S\u00fcdseite reserviert f\u00fcr die Besitzer von Jahresabonnementen.", "stationsbezeichnung": "Sierre/Siders", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sierre / Siders Gare", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.53282555582, 46.2921215638]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7028786746e5fd3b6e577da62ac89e172b7d8ac5", "fields": {"bpuic": 8501510, "didok": 1510, "bezeichnung_offiziell": "Ch\u00e2teauneuf-Conthey", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501510", "abkuerzung": "CHF", "plz": "1964", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2161086897, 7.30510219999], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501510", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Ch\u00e2teauneuf-Conthey"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.30510219999, 46.2161086897]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b90a00af257ca08f2be5225b98b2e26e18cbdb5a", "fields": {"bpuic": 8501600, "didok": 1600, "bezeichnung_offiziell": "Salgesch", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501600", "abkuerzung": "SAL", "plz": "3970", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3091953366, 7.57819435695], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501600", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Salgesch"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.57819435695, 46.3091953366]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4c23fc16812375623052fed0eee38f4ec639c756", "fields": {"bpuic": 8501601, "geopos": [46.3115795117, 7.64493650277], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501601", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LK", "didok": 1601, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501601", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Leuk", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3952", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 132.0, "stationsbezeichnung": "Leuk", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Leuk Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.64493650277, 46.3115795117]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "391d2e6d79b6a59e3c32921c8c7b1b11021213a4", "fields": {"bpuic": 8501602, "geopos": [46.3093314147, 7.69960496792], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501602", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TUR", "didok": 1602, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501602", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Turtmann", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3946", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 15.0, "stationsbezeichnung": "Turtmann", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69960496792, 46.3093314147]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a3506471692f3b02ac22b13c0b3d95c515a33690", "fields": {"bpuic": 8501603, "geopos": [46.3065154809, 7.74758116307], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501603", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GA", "didok": 1603, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501603", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gampel-Steg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3942", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "stationsbezeichnung": "Gampel-Steg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.74758116307, 46.3065154809]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "efacc1352ba35c08db2910c3b0c79da169850e63", "fields": {"bpuic": 8501604, "geopos": [46.3062744146, 7.80151060193], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501604", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RAR", "didok": 1604, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501604", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Raron", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3942", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 38.0, "stationsbezeichnung": "Raron", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.80151060193, 46.3062744146]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ccef57667235d298284db1a2dae5b4cda277dffb", "fields": {"bpuic": 8501605, "geopos": [46.2940291354, 7.88146547575], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501605", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "VI", "didok": 1605, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501605", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: alle Destinationen von/nach Visp ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi Zerzuben, Visp", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Visp", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3930", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 162.0, "parkrail_bemerkung": "Parkhaus der Gemeinde  <br>  Kein Verkauf am Bahnschalter  <br> Stunden-/Tageskarten am Automaten,  <br>  <br> Bezug Monats- und Jahreskarten bei Gemeindepolizei Visp (Tel. 027 948 99 45), auch ohne Besitz eines GA (Warteliste).  <br> Die obengenannten Preise gelten f\u00fcr das 3. und 4. UG. Im 1. und 2. UG gelten folgende Preise: Tag: CHF 14.-;; Monat: CHF 90.- und Jahr: CHF 1 080.-.", "stationsbezeichnung": "Visp", "parkrail_preis_jahr": 960.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Visp Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.88146547575, 46.2940291354]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b673b542afce63e5d2c18e0dd675b1a4e17a2628", "fields": {"bpuic": 8501609, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8501609", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BR", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 1609, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8501609", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: neben Haupteingang\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Brig, Glis\r\nPartner: Taxi Aletsch, Brig-Glis", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Brig", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3900", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3194227058, 7.9880947394], "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_bemerkung": "Angaben f\u00fcr Anlage S\u00fcd sind oben ersichtlich <br>  <br> Weitere Anlage Nord mit 69 PP, Preise 4.-/Tag 40.-/Monat.", "stationsbezeichnung": "Brig", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brig Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.9880947394, 46.3194227058]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0311269023f685a2bd80f5444b3f3659dacb48a0", "fields": {"bpuic": 8502000, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ABO", "didok": 2000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502000", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "08.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Aarburg-Oftringen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "08.00 - 19.00", "plz": "4663", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3202684695, 7.90822260672], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "stationsbezeichnung": "Aarburg-Oftringen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aarburg Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90822260672, 47.3202684695]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5fb15d8c3a20d080800eba6c56ce011d881b51a0", "fields": {"bpuic": 8502001, "geopos": [47.2880525354, 7.94311767398], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502001", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZF", "didok": 2001, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502001", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: vor Eingang Aperto, in N\u00e4he SBB Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Zofingen, Bottenwil, Brittnau, Oftringen, Rothrist, Safenwil, Strengelbach, Uerkheim, Vordemwald, Wikon\r\nPartner: Bahnhof-Taxi / Bahnhof-Argovia Taxi, Zofingen", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zofingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4800", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_bemerkung": "\u00d6ffentliches Parkhaus, Abos nur erh\u00e4ltlich beim Stadtb\u00fcro Zofingen, Tel. 062 745 71 72. Beim Bezug eines Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto oder die Kaufquittung resp. das Vertragsdoppel Ihres GA, Strecken- oder Verbundabonnements vorbei.", "stationsbezeichnung": "Zofingen", "parkrail_preis_jahr": 960.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zofingen Bahnhof / Br\u00fchlstrasse", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94311767398, 47.2880525354]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c652082b1fe4424689a13881fd892c428b233b48", "fields": {"bpuic": 8502001, "geopos": [47.2880525354, 7.94311767398], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502001", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZF", "didok": 2001, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502001", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: vor Eingang Aperto, in N\u00e4he SBB Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Zofingen, Bottenwil, Brittnau, Oftringen, Rothrist, Safenwil, Strengelbach, Uerkheim, Vordemwald, Wikon\r\nPartner: Bahnhof-Taxi / Bahnhof-Argovia Taxi, Zofingen", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zofingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4800", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_bemerkung": "\u00d6ffentliches Parkhaus, Abos nur erh\u00e4ltlich beim Stadtb\u00fcro Zofingen, Tel. 062 745 71 72. Beim Bezug eines Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto oder die Kaufquittung resp. das Vertragsdoppel Ihres GA, Strecken- oder Verbundabonnements vorbei.", "stationsbezeichnung": "Zofingen", "parkrail_preis_jahr": 960.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zofingen Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94311767398, 47.2880525354]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "395a152148ce0a3cbc38657dd966cc613d69f4fa", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502002, "geopos": [47.262666155, 7.95704084851], "bezeichnung_offiziell": "Brittnau-Wikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502002", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Brittnau-Wikon", "plz": "4806", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502002", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 2002, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "BRIT", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.95704084851, 47.262666155]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "663ea7573980c27c086de32751dbde97063efa1f", "fields": {"bpuic": 8502003, "geopos": [47.2414683721, 7.96877438563], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502003", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "REID", "didok": 2003, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502003", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Reiden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6260", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 34.0, "stationsbezeichnung": "Reiden", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.96877438563, 47.2414683721]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5dcb0a5ce9b679dfdaf1397645a8657380a846c6", "fields": {"bpuic": 8502004, "geopos": [47.2175579408, 7.97902592247], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502004", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DAG", "didok": 2004, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502004", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dagmersellen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6252", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 28.0, "stationsbezeichnung": "Dagmersellen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dagmersellen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.97902592247, 47.2175579408]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "76a33cb7e3541b07d6b6f9315c6db8fbcf24d61d", "fields": {"bpuic": 8502005, "geopos": [47.192380621, 7.9774494816], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502005", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NEB", "didok": 2005, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502005", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Nebikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6244", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 62.0, "stationsbezeichnung": "Nebikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.9774494816, 47.192380621]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1c48017142b0272f4823cd31811d03aae2b50561", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502006, "bezeichnung_offiziell": "Wauwil", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502006", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Wauwil", "plz": "6243", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1838589748, 8.01902005935], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502006", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 2006, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "WAU", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.01902005935, 47.1838589748]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "75d5c09b80ce789e2368c1785b7d42720570c970", "fields": {"bpuic": 8502007, "geopos": [47.1707950409, 8.09789386466], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502007", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SS", "didok": 2007, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502007", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sursee", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6210", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 47.0, "parkrail_bemerkung": "<b>Die obigen Angaben beziehen sich ausschliesslich auf die geteerte und nummerierte Anlage entlang der Gleise auf der S\u00fcdseite des Bahnhofs.</b><br><br><b>Weitere Anlagen in der N\u00e4he:</b><br><li>Parkpl\u00e4tze der Stadt Sursee;; Kiesplatz vis-\u00e0-vis Bahnhof, Kiesplatz hinter Restaurant Bahnhof, Ex-Therma Areal;; Tageskarten nur an der Parkuhr mit Bargeld (CHF 10.- /Tag)<br><li>Parkhaus Bahnhof West (Haselmatte);; Tageskarte CHF 5.- Mo-Fr und CHF 4.- Sa-So;; Verkauf beim Parkhaus oder bei der Firma Redinvest AG in Sursee<br><li>Parkhaus ''Leopold'' Bahnhof Sursee;; Verkauf beim Parkhaus oder bei der Stadtverwaltung Sursee", "stationsbezeichnung": "Sursee", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sursee Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.09789386466, 47.1707950409]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c41f474bfacb2e1cfe20dab2eca0eb4f24f096ca", "fields": {"bpuic": 8502008, "geopos": [47.1388117477, 8.13860102485], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502008", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NO", "didok": 2008, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502008", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Nottwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6207", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "stationsbezeichnung": "Nottwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.13860102485, 47.1388117477]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1407745854549a48baa7c882cb6de7fa95d7b940", "fields": {"bpuic": 8502009, "geopos": [47.1160532116, 8.19597905819], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502009", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SEM", "didok": 2009, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502009", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sempach-Neuenkirch", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6203", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "stationsbezeichnung": "Sempach-Neuenkirch", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sempach Bahnhof Sempach-Neuenkirch", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.19597905819, 47.1160532116]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "86a4573b5a3bdeea6f69bd850657b9d7604d1122", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8502010, "bezeichnung_offiziell": "St Erhard-Knutwil", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502010", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "St. Erhard-Knutwil", "plz": "6212", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1800819119, 8.07458153471], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502010", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 2010, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 4.0, "abkuerzung": "STER", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.07458153471, 47.1800819119]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "77e8be5f0066299a35f38997a60a694e87f0f30f", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502011, "bezeichnung_offiziell": "Oberkirch LU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502011", "parkrail_lokal": 0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberkirch Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Oberkirch", "plz": "6208", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1552376224, 8.11423445965], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502011", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 2011, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "OBK", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.11423445965, 47.1552376224]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "559db88afbfbfdc2d58a03642357f556fbc53269", "fields": {"bpuic": 8502012, "geopos": [47.0909099788, 8.27319059247], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502012", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RBGD", "didok": 2012, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502012", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rothenburg Dorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6020", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "stationsbezeichnung": "Rothenburg Dorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27319059247, 47.0909099788]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1a9a3ed387bdd8cc644cfabdc1bd49fa6eccb7c5", "fields": {"bpuic": 8502017, "geopos": [47.1078993429, 8.31971009182], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502017", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WAB", "didok": 2017, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502017", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Waldibr\u00fccke", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6032", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "stationsbezeichnung": "Waldibr\u00fccke", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31971009182, 47.1078993429]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e0db7047b64f99f0ae2965070001e0bdc5ac63ab", "fields": {"bpuic": 8502019, "didok": 2019, "bezeichnung_offiziell": "Ermensee", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502019", "abkuerzung": "ESEE", "plz": "6294", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2296906158, 8.24231442358], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502019", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Ermensee"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24231442358, 47.2296906158]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e8c03b8cd34c66454c39487d6caaf05ae41dc439", "fields": {"bpuic": 8502020, "geopos": [47.0891836745, 8.24756144538], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502020", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RBG", "didok": 2020, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502020", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rothenburg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6023", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 17.0, "stationsbezeichnung": "Rothenburg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24756144538, 47.0891836745]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "42bb0924185bbe9a92fc4b79115a48c777308962", "fields": {"bpuic": 8502021, "geopos": [47.0706014997, 8.28256536801], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502021", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EBR", "didok": 2021, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502021", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Emmenbr\u00fccke", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6020", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 89.0, "stationsbezeichnung": "Emmenbr\u00fccke", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Emmenbr\u00fccke Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28256536801, 47.0706014997]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "608e86d4de7292fa7879054c201c2a8b956fb5b7", "fields": {"bpuic": 8502022, "didok": 2022, "bezeichnung_offiziell": "Eschenbach LU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502022", "carsharing_standort_bezeichnung": "Eschenbach Bahnhofstrasse", "abkuerzung": "ESB", "plz": "6274", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1323959998, 8.3227907318], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502022", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Eschenbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.3227907318, 47.1323959998]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "13ec4c84da50fd35dc0800acf34b30d48059b219", "fields": {"bpuic": 8502023, "geopos": [47.1537676553, 8.31689880205], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502023", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BLL", "didok": 2023, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502023", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ballwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6275", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "stationsbezeichnung": "Ballwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31689880205, 47.1537676553]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3cf3fba6c76adb83008b3406dc1491f1556041e2", "fields": {"bpuic": 8502024, "geopos": [47.1669751887, 8.28869962431], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502024", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HO", "didok": 2024, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502024", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hochdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "stationsbezeichnung": "Hochdorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hochdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28869962431, 47.1669751887]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "00d0b30af0436f53ceb908c472345edd2fa52c6b", "fields": {"bpuic": 8502025, "geopos": [47.1856889592, 8.28023150834], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502025", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BLG", "didok": 2025, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502025", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Baldegg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6283", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "stationsbezeichnung": "Baldegg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28023150834, 47.1856889592]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e5159c85c23fc3027438b6961a61f8f90ccf1a62", "fields": {"bpuic": 8502026, "didok": 2026, "bezeichnung_offiziell": "Gelfingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502026", "abkuerzung": "GELF", "plz": "6284", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2135590388, 8.26482492435], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502026", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Gelfingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.26482492435, 47.2135590388]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11c28cf7bd258b7e838670b93ff482ee65f0b56e", "fields": {"bpuic": 8502027, "geopos": [47.2226727348, 8.25200102563], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502027", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HIK", "didok": 2027, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502027", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hitzkirch", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6285", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Hitzkirch", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.25200102563, 47.2226727348]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c814e5b740aa932aaed824763ea3e3dad17b60a5", "fields": {"bpuic": 8502028, "didok": 2028, "bezeichnung_offiziell": "Emmenbr\u00fccke Gersag", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502028", "abkuerzung": "GSAG", "plz": "6020", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0783141783, 8.27682007954], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502028", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Emmenbr\u00fccke Gersag"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27682007954, 47.0783141783]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "da5326aad4543ade08d86d7d50f2bf1ae07a6ae1", "fields": {"bpuic": 8502029, "geopos": [47.244292315, 8.22415965131], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502029", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MO", "didok": 2029, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502029", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Mosen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6295", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "stationsbezeichnung": "Mosen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.22415965131, 47.244292315]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e846ec71442dd1b8b1770c65af704e1377433b4b", "fields": {"bpuic": 8502030, "geopos": [47.3461489565, 8.15880738978], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502030", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SE", "didok": 2030, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502030", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Seon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5703", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 13.0, "stationsbezeichnung": "Seon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.15880738978, 47.3461489565]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b49cf131f53647cb4403345f49aa24243e5a7727", "fields": {"bpuic": 8502031, "didok": 2031, "bezeichnung_offiziell": "Hallwil", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502031", "abkuerzung": "HD", "plz": "5705", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3286387566, 8.17594945533], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502031", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Hallwil-D\u00fcrren\u00e4sch"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.17594945533, 47.3286387566]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c1e4060eb76aeef336e24f215a6a4d0da68c9622", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502032, "bezeichnung_offiziell": "Boniswil", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502032", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Boniswil", "plz": "5706", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3150387366, 8.18456054926], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502032", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 2032, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "BONI", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.18456054926, 47.3150387366]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d5ba8ec8f71ed1f8e0b9537f21ac9e38083c02c8", "fields": {"bpuic": 8502033, "geopos": [47.2878566005, 8.19901733189], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502033", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BWL", "didok": 2033, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502033", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Birrwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5708", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "stationsbezeichnung": "Birrwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.19901733189, 47.2878566005]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "79cbe5c20e22c0d521ee06ac22c9075354e53052", "fields": {"bpuic": 8502034, "geopos": [47.2672198589, 8.20223554454], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502034", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BW", "didok": 2034, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502034", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Beinwil am See", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5712", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "stationsbezeichnung": "Beinwil am See", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20223554454, 47.2672198589]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3ae545c8cd15f89dcb2ef11ac59a000ae270baf4", "fields": {"bpuic": 8502100, "geopos": [47.3217579024, 7.98351823534], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SAF", "didok": 2100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502100", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Safenwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5745", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 9.0, "stationsbezeichnung": "Safenwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.98351823534, 47.3217579024]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4904125c5d0115b22762734e94fad57ba899572e", "fields": {"bpuic": 8502101, "geopos": [47.3373001864, 8.02646054449], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502101", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KK", "didok": 2101, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502101", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "K\u00f6lliken", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5742", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "stationsbezeichnung": "K\u00f6lliken", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.02646054449, 47.3373001864]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ddadca618051537298605e53fa8386dd46af2092", "fields": {"bpuic": 8502102, "geopos": [47.3564863954, 8.04838712362], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502102", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OEF", "didok": 2102, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502102", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberentfelden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5036", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "stationsbezeichnung": "Oberentfelden", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.04838712362, 47.3564863954]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9d62f6d9a5557a8875c56dc8677298607bffeecf", "fields": {"bpuic": 8502103, "geopos": [47.3716354742, 8.08229064021], "didok": 2103, "bezeichnung_offiziell": "Suhr", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502103", "carsharing_standort_bezeichnung": "Suhr Bahnhofstrasse", "abkuerzung": "SUHR", "plz": "5034", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502103", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Suhr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.08229064021, 47.3716354742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "62b8df97363896e65460dd6ab4a964c1c7517eda", "fields": {"bpuic": 8502103, "geopos": [47.3716354742, 8.08229064021], "didok": 2103, "bezeichnung_offiziell": "Suhr", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502103", "carsharing_standort_bezeichnung": "Suhr Bahnhof", "abkuerzung": "SUHR", "plz": "5034", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502103", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Suhr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.08229064021, 47.3716354742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d2f905dc573a214375c85415a0af15f1bd6bff45", "fields": {"bpuic": 8502104, "geopos": [47.3882858862, 8.12569323097], "parkrail_preis_monat": 30.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502104", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HU", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 2104, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502104", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hunzenschwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5502", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Hunzenschwil", "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.12569323097, 47.3882858862]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b4dbd4120340d991e6a1446519c513f306ecf91b", "fields": {"bpuic": 8502105, "geopos": [47.4074335079, 8.21480549444], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502105", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OTH", "didok": 2105, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502105", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Othmarsingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5504", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "stationsbezeichnung": "Othmarsingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.21480549444, 47.4074335079]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "75c108b7b15cae0c40181ff04d0133d9a7d7ae10", "fields": {"bpuic": 8502106, "geopos": [47.4145081682, 8.2351552224], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502106", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MAEG", "didok": 2106, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502106", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00e4genwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5506", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "M\u00e4genwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.2351552224, 47.4145081682]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "db8a0f4e66b8dc0b4f01531558f46c4e38d3b6a9", "fields": {"bpuic": 8502110, "geopos": [47.3542761372, 7.94650133116], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502110", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DU", "didok": 2110, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502110", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dulliken", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4657", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Dulliken", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94650133116, 47.3542761372]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "47f80aaf0f770b2877393f5000c4222a8acbf307", "fields": {"bpuic": 8502111, "geopos": [47.3563900875, 7.97877134475], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502111", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DK", "didok": 2111, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502111", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "D\u00e4niken SO", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4658", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 32.0, "stationsbezeichnung": "D\u00e4niken", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.97877134475, 47.3563900875]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ab82eb15b060f8c992990aa616a7bcf33b595326", "fields": {"bpuic": 8502112, "geopos": [47.3714238706, 8.00015839874], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502112", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCOE", "didok": 2112, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502112", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00f6nenwerd SO", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5012", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Sch\u00f6nenwerd SO", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sch\u00f6nenwerd Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.00015839874, 47.3714238706]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "630cfb722b1b382e726239640b358b5cd6ccdeec", "fields": {"bpuic": 8502113, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502113", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AA", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation-aarau.ch", "didok": 2113, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502113", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Erlinsbach, K\u00fcttigen, Rombach, Rohr, Buchs, Suhr, Biberstein.\r\n\r\nPartner: Aare- & Piccolo TAXI Aarau", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Aarau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5000", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.3913595142, 8.0512737187], "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 74.0, "parkrail_bemerkung": "Externes Parkhaus, Tickets an der Parkuhr l\u00f6sen, keine P+Rail-Abos, weitere Infos unter https://www.aare-parking.ch/bahnhof-parking/", "stationsbezeichnung": "Aarau", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aarau Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.0512737187, 47.3913595142]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3483e6b7d41844fed6bd8109ee63919b35ded832", "fields": {"bpuic": 8502114, "geopos": [47.4032902507, 8.12695636531], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502114", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RU", "didok": 2114, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502114", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rupperswil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5102", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Rupperswil", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.12695636531, 47.4032902507]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "561e39d0507985d730691611885740e793039b44", "fields": {"bpuic": 8502115, "geopos": [47.4152751447, 8.16301990851], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502115", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WI", "didok": 2115, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502115", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wildegg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5103", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "stationsbezeichnung": "Wildegg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.16301990851, 47.4152751447]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e0e6e74e730138de624021701074a4cc9dea4b44", "fields": {"bpuic": 8502116, "geopos": [47.4517851643, 8.16694860845], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502116", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SBAD", "didok": 2116, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502116", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Schinznach Bad", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5116", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Schinznach Bad", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.16694860845, 47.4517851643]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "97d54e30538bd3760a5021c3eeea1eb6b9d116b5", "fields": {"bpuic": 8502119, "geopos": [47.3911997554, 8.17039288935], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502119", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LB", "didok": 2119, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502119", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Niederlenz, Wildegg, M\u00f6riken, Seon, Schafisheim, Rupperswil, Hunzenschwil, Hendschiken,Othmarsingen, Brunegg, Staufen Ammerswil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Chestenberg-Taxi", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lenzburg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5600", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 264.0, "stationsbezeichnung": "Lenzburg", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lenzburg Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.17039288935, 47.3911997554]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "639faa5aefb39c6c174e78eb9c39e37289ef45a3", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502120, "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcngoldingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502120", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "K\u00fcngoldingen", "plz": "4665", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3021415068, 7.94179667102], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502120", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 2120, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 2.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "KGD", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.94179667102, 47.3021415068]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "98f08201aa349bd719bd51eaf986150adc426e82", "fields": {"bpuic": 8502121, "didok": 2121, "bezeichnung_offiziell": "Walterswil-Striegel", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502121", "abkuerzung": "WAST", "plz": "4665", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3199235687, 7.963203602], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502121", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Walterswil-Striegel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.963203602, 47.3199235687]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c846badd101e2e76d768b844e38a2f6c09f923ec", "fields": {"bpuic": 8502122, "didok": 2122, "bezeichnung_offiziell": "K\u00f6lliken Oberdorf", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502122", "abkuerzung": "KKO", "plz": "5742", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3246831994, 8.01909057757], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502122", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "K\u00f6lliken Oberdorf"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.01909057757, 47.3246831994]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8b42b74d25554b811f6121cd81adc5a33e83914c", "fields": {"bpuic": 8502128, "didok": 2128, "bezeichnung_offiziell": "Holderbank AG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502128", "abkuerzung": "HOBK", "plz": "5113", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4286425297, 8.16662236906], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502128", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Holderbank AG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.16662236906, 47.4286425297]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "12c2d7efae5081b131c3ab55c6298a2857424520", "fields": {"bpuic": 8502200, "geopos": [47.0842627181, 8.34235825617], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502200", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EBI", "didok": 2200, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502200", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ebikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6030", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_bemerkung": "Monats-/Jahreskarten am Postschalter.", "stationsbezeichnung": "Ebikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.34235825617, 47.0842627181]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7a08315be3e3093907b613b5941fd1ca23218c07", "fields": {"bpuic": 8502201, "geopos": [47.1213276678, 8.39478852665], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GSK", "didok": 2201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502201", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gisikon-Root", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6037", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 29.0, "stationsbezeichnung": "Gisikon-Root", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.39478852665, 47.1213276678]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ad2f8052cd9f63f33606189cf6c2387cd21d6ba5", "fields": {"bpuic": 8502202, "geopos": [47.1417641672, 8.4304952639], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502202", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RK", "didok": 2202, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502202", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rotkreuz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6343", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 290.0, "stationsbezeichnung": "Rotkreuz", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rotkreuz Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4304952639, 47.1417641672]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1c58461f16e3e66bcedb06d7f8dc247000b77faa", "fields": {"bpuic": 8502203, "geopos": [47.1782438774, 8.45750476373], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502203", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CHAM", "didok": 2203, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502203", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Cham", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6330", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 61.0, "stationsbezeichnung": "Cham", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cham Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45750476373, 47.1782438774]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f67866681c49d1c20a7e6438de679ed325c9bec3", "fields": {"bpuic": 8502204, "geopos": [47.1737069777, 8.51504934096], "parkrail_preis_monat": 110.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502204", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZG", "didok": 2204, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zug", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 218.0, "stationsbezeichnung": "Zug", "parkrail_preis_jahr": 1100.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Bahnhof / P+R Gubelstrasse", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51504934096, 47.1737069777]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8932798a846a4787012aafa6b42c0952da87d443", "fields": {"bpuic": 8502204, "geopos": [47.1737069777, 8.51504934096], "parkrail_preis_monat": 110.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502204", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZG", "didok": 2204, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zug", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 218.0, "stationsbezeichnung": "Zug", "parkrail_preis_jahr": 1100.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51504934096, 47.1737069777]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7b2d3f0a55a5023620e9be212d0838d9490fd6b9", "fields": {"bpuic": 8502204, "geopos": [47.1737069777, 8.51504934096], "parkrail_preis_monat": 110.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502204", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZG", "didok": 2204, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502204", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zug", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 218.0, "stationsbezeichnung": "Zug", "parkrail_preis_jahr": 1100.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug G\u00fcterbahnhof / \u00d6kihof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51504934096, 47.1737069777]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "45230832a3c67f486e52a0dfab98a1a141dbd3dc", "fields": {"bpuic": 8502205, "didok": 2205, "bezeichnung_offiziell": "Walchwil", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502205", "abkuerzung": "WCHW", "plz": "6318", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0986869955, 8.51693439376], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502205", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Walchwil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51693439376, 47.0986869955]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b1504b0c2199ff17b151e66c62d48049918d1384", "fields": {"bpuic": 8502206, "geopos": [47.1953640376, 8.52327153739], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502206", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BAA", "didok": 2206, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502206", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Baar", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6340", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 142.0, "stationsbezeichnung": "Baar", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Baar Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52327153739, 47.1953640376]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e423bfbfe102c69973a2d9a86e691f9be9a7a270", "fields": {"bpuic": 8502207, "didok": 2207, "bezeichnung_offiziell": "Sihlbrugg", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502207", "abkuerzung": "SBG", "plz": "8135", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2384279346, 8.57705894298], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502207", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sihlbrugg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57705894298, 47.2384279346]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f4839056e763d1f11de4ab96e8bae29cb1c75bc2", "fields": {"bpuic": 8502208, "geopos": [47.2587498147, 8.58981582093], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502208", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HGO", "didok": 2208, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502208", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Horgen Oberdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8810", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 29.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von wiederkehrenden Bauarbeiten sind bis auf weiters nur Monatsabonnemente erh\u00e4ltlich", "stationsbezeichnung": "Horgen Oberdorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58981582093, 47.2587498147]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0b219d69810cacc78fae35263f447b210de3e998", "fields": {"bpuic": 8502209, "geopos": [47.276731789, 8.57765278797], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502209", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ORDD", "didok": 2209, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502209", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberrieden Dorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8942", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Oberrieden Dorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberrieden Dorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57765278797, 47.276731789]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "71cc49b89060cbb4c40fba0a386636237390763e", "fields": {"bpuic": 8502211, "geopos": [47.3894310816, 8.20738869937], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502211", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HDK", "didok": 2211, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502211", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hendschiken", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5604", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Hendschiken", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.20738869937, 47.3894310816]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e54a4db91fa24c0c6108650e5141a4cd90b485d4", "fields": {"bpuic": 8502212, "geopos": [47.3736465562, 8.23471026607], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502212", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DOT", "didok": 2212, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502212", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dottikon-Dintikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5605", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 36.0, "stationsbezeichnung": "Dottikon-Dintikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.23471026607, 47.3736465562]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cafa310df1cacfa2578153be5382d24c50f89d1c", "fields": {"bpuic": 8502213, "geopos": [47.348464036, 8.26979233871], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502213", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WO", "didok": 2213, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502213", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wohlen AG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5610", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 62.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund des Neubaus des Bushofes Wohlen wird die bestehende P+Rail Anlage bis 2021 verschoben. <br>  Es stehen auf der Seite Farnb\u00fchlstrasse Ersatz-Parkpl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung. <br> Aufgrund der Bauarbeiten werden aktuell nur Monatsabonnemente verkauft.", "stationsbezeichnung": "Wohlen AG", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wohlen (AG) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.26979233871, 47.348464036]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f8b50e35008f1572de411d2f2590d9bf8ca233a7", "fields": {"bpuic": 8502214, "geopos": [47.3051816834, 8.31528358765], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502214", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BOS", "didok": 2214, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502214", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Boswil-B\u00fcnzen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5623", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 32.0, "stationsbezeichnung": "Boswil-B\u00fcnzen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31528358765, 47.3051816834]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2fb7b6c31d0362852d12decbfdcec1b09d939294", "fields": {"bpuic": 8502215, "geopos": [47.2766662302, 8.33982072726], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502215", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MI", "didok": 2215, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502215", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Muri AG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5630", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 53.0, "stationsbezeichnung": "Muri AG", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Muri (AG) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.33982072726, 47.2766662302]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "925118bdf5b9292eb911f92bdbcc95e51e85597a", "fields": {"bpuic": 8502216, "geopos": [47.2468515044, 8.36561689491], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502216", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BNZ", "didok": 2216, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502216", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Benzenschwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5636", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "stationsbezeichnung": "Benzenschwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.36561689491, 47.2468515044]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a0bb1198dbdb05146d62ab8a4a8ebb252e6e5b16", "fields": {"bpuic": 8502217, "geopos": [47.2250199872, 8.38852402748], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502217", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MUEH", "didok": 2217, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502217", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00fchlau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5642", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "M\u00fchlau", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.38852402748, 47.2250199872]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6bb9019a0e45573e4bd2ffbd2598cd24c7016b05", "fields": {"bpuic": 8502218, "geopos": [47.1883142367, 8.397830915], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502218", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SINS", "didok": 2218, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502218", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sins", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5643", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Sins", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.397830915, 47.1883142367]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8a5ec3c085b22a145e2b04c6eac0b5073bee42b1", "fields": {"bpuic": 8502219, "geopos": [47.1659261721, 8.40477945885], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502219", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OI", "didok": 2219, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502219", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberr\u00fcti", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5647", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Oberr\u00fcti", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40477945885, 47.1659261721]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6aa941403867832bd4de31e6ebd06c10c37337c2", "fields": {"bpuic": 8502220, "geopos": [47.3908833369, 8.43473069804], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502220", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "URD", "didok": 2220, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502220", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Urdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8902", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_bemerkung": "Zus\u00e4tzlich zu den 21 P+Rail-Parkpl\u00e4tzen gibt es 5 Parkpl\u00e4tze der Gemeinde Urdorf. Auf diesen Parkpl\u00e4tzen sind die SBB P+Rail-Billette und -Abonnemente nicht g\u00fcltig.", "stationsbezeichnung": "Urdorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43473069804, 47.3908833369]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "63c1b9b80d16d9d20f388a6c6c9f1c6ce1aa5ae1", "fields": {"bpuic": 8502221, "geopos": [47.357431375, 8.43755514081], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502221", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BIR", "didok": 2221, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502221", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Birmensdorf ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8903", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "Birmensdorf ZH", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Birmensdorf (ZH) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43755514081, 47.357431375]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "132586d45a587f272f8bf696adb91cff44a6c787", "fields": {"bpuic": 8502222, "geopos": [47.3259013319, 8.46819690043], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502222", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BON", "didok": 2222, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502222", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 17.00", "bezeichnung_offiziell": "Bonstetten-Wettswil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "plz": "8906", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 107.0, "stationsbezeichnung": "Bonstetten-Wettswil", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bonstetten Bahnhof Bonstetten-Wettswil", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.46819690043, 47.3259013319]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0d488f10c6fc41264f99e4d6eb05733889772614", "fields": {"bpuic": 8502223, "geopos": [47.2987852281, 8.44596555338], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502223", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HED", "didok": 2223, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502223", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hedingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8908", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 75.0, "stationsbezeichnung": "Hedingen", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hedingen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44596555338, 47.2987852281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b1db2039bbb0d6583a8a5c3a2c6ac6aed8d91c3d", "fields": {"bpuic": 8502224, "geopos": [47.2760703624, 8.44659499502], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502224", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AF", "didok": 2224, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502224", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Affoltern am Albis", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8910", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze befinden sich im Coop<br>Weitere Informationen:<br>https://www.stadtaffoltern.ch/dienstleistungen/30436", "stationsbezeichnung": "Affoltern am Albis", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Affoltern a.A. Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44659499502, 47.2760703624]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "164840e5ad38dfabe80ec2cd3300533a96f370f6", "fields": {"bpuic": 8502225, "geopos": [47.2440710651, 8.45738217923], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502225", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MTM", "didok": 2225, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502225", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Mettmenstetten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8932", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 98.0, "parkrail_bemerkung": "An der Parkuhr kann nur mit Kreditkarte bezahlt werden. Keine Bezahlung mit Bargeld m\u00f6glich", "stationsbezeichnung": "Mettmenstetten", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Mettmenstetten Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45738217923, 47.2440710651]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f84459325d481e23d2204637ee01649d9cd836b0", "fields": {"bpuic": 8502226, "geopos": [47.2202643455, 8.46673119008], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502226", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KNO", "didok": 2226, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502226", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Knonau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8934", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 91.0, "stationsbezeichnung": "Knonau", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Knonau Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.46673119008, 47.2202643455]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a8b4593124604f468e874712fcca47e6ec050d84", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502227, "bezeichnung_offiziell": "Steinhausen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502227", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "stationsbezeichnung": "Steinhausen", "plz": "6312", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1945814802, 8.47843655924], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502227", "parkrail_preis_monat": 60.0, "didok": 2227, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "parkrail_webshop": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STE", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.47843655924, 47.1945814802]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c9558248432397d2c03cef73688604bb44d9af08", "fields": {"bpuic": 8502229, "didok": 2229, "bezeichnung_offiziell": "Urdorf Weihermatt", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502229", "abkuerzung": "URDW", "plz": "8902", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3809699825, 8.43034251329], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502229", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Urdorf Weihermatt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43034251329, 47.3809699825]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "90ac6152b0fbea05bdbd22e3c518a6bcf4d6f8c9", "fields": {"bpuic": 8502230, "didok": 2230, "bezeichnung_offiziell": "Zug Chollerm\u00fcli", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502230", "carsharing_standort_bezeichnung": "Zug Chollerm\u00fcli", "abkuerzung": "KMUE", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1802375778, 8.48664570623], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502230", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Zug Chollerm\u00fcli"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.48664570623, 47.1802375778]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7a7ef0b6897e939ad4a273f71b24faee804e8c74", "fields": {"bpuic": 8502231, "geopos": [47.1476836417, 8.50994051687], "didok": 2231, "bezeichnung_offiziell": "Zug Oberwil", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502231", "abkuerzung": "ZGO", "plz": "6317", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502231", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Zug Oberwil"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.50994051687, 47.1476836417]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bc373d5d97986668660c9f3a642ea497754abc69", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502237, "bezeichnung_offiziell": "Lupfig", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502237", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Lupfig", "plz": "5242", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.445184188, 8.2149898571], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502237", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 2237, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "LUPF", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.2149898571, 47.445184188]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ba7fcb6f3120f8eb9d30c5e502e64a962f03d664", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8502247, "bezeichnung_offiziell": "Birr", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502247", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Birr", "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze auf Gemeindegebiet, parkieren nur m\u00f6glich mit Gratisparkkarte der Gemeinde Birr.", "plz": "5242", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4358466961, 8.21766481836], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502247", "didok": 2247, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BIRR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.21766481836, 47.4358466961]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6c62481a36be4ec1cb7778fe284e4ab83faa1461", "fields": {"bpuic": 8502300, "geopos": [47.1682756822, 8.51693737657], "didok": 2300, "bezeichnung_offiziell": "Zug Postplatz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502300", "abkuerzung": "ZGPP", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502300", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Zug Postplatz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51693737657, 47.1682756822]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d5a0c73defa789fcacbd7bb3195a82b092c7f97", "fields": {"bpuic": 8502306, "didok": 2306, "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcnenberg Ch\u00e4mleten", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8502306", "abkuerzung": "HUCH", "plz": "6333", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1691594202, 8.44990853795], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8502306", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "H\u00fcnenberg Ch\u00e4mleten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44990853795, 47.1691594202]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5cbd300d126cde0315ea7ae76d6008ae9267eb6c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 12.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5bbecea85ef3e78991d5de76f3083886127ec8ae", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 8.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8dca91016ec5ba3e35535bcd6691072dec59fcb6", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8b725387060cc9cbf8c2f9aaec4e4c9ac7bf768d", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten Bahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 10.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a1ee1f67282f2dc0d267e1824e65c7e3e1ae63c9", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 12.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "86a80b68de2381389b900a9569e9bacc1462a760", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 8.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f749587af958baccb30601ccd6f1832c7231f307", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 10.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4ca4d9002a28d198ddbaeba045f33d52b6c3c3fa", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/zuerich-2/", "bpuic": 8503000, "geopos": [47.3781766742, 8.5402123491], "didok": 3000, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich HB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hauptbahnhof", "abkuerzung": "ZUE", "mietvelo_bemerkung": ".", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Bei Gleis 18, vis \u00e0 vis Polizei, N\u00e4he Taxi Standpl\u00e4tzeEinsatzgebiet: Z\u00fcrich (ganzes Stadtgebiet), Z\u00fcrich-Flughafen, Glattbrugg, KlotenPartner: Taxi 444 AG, Z\u00fcrich", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich HB", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5402123491, 47.3781766742]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "543f9d7b2af2bd6c67880ec407147d59b158912a", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "bpuic": 8503001, "geopos": [47.3914830731, 8.48896264996], "didok": 3001, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Altstetten", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503001", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten / Vulkanplatz", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Altstetten", "plz": "8048", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503001", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZAS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.48896264996, 47.3914830731]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0ffdaf476c6275b6d09ff0f36b9ca6bd51e96e8e", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "bpuic": 8503003, "geopos": [47.3666097667, 8.54848908845], "didok": 3003, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Stadelhofen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503003", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Stadelhofen / M\u00fchlebachstrasse", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Stadelhofen", "plz": "8001", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503003", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZSTH"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54848908845, 47.3666097667]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "351ab84fa40a9987a9c89888f0abdb16a53ae6f6", "fields": {"bpuic": 8503004, "geopos": [47.3501246826, 8.56138984971], "parkrail_preis_monat": 150.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503004", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZTB", "didok": 3004, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503004", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Tiefenbrunnen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8008", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 135.0, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Tiefenbrunnen", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Tiefenbrunnen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56138984971, 47.3501246826]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "605486cb51b98cfdf8660883082968d803920b2c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "bpuic": 8503006, "geopos": [47.4115300412, 8.54413990999], "didok": 3006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Erika-Mann-Weg", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon", "plz": "8050", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZOER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54413990999, 47.4115300412]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c35ca53eb2c10a3dea7334e2dfd8263f8b7306b2", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "bpuic": 8503006, "geopos": [47.4115300412, 8.54413990999], "didok": 3006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Wattstrasse", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon", "plz": "8050", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZOER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54413990999, 47.4115300412]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8e56aa8c6accbbfdff7a1382b6ac1935eb1773ae", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "bpuic": 8503006, "geopos": [47.4115300412, 8.54413990999], "didok": 3006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon", "plz": "8050", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZOER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54413990999, 47.4115300412]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "51bdc09e1337f4df29764100752b3e23e473c6aa", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/oerlikon-2/", "bpuic": 8503006, "geopos": [47.4115300412, 8.54413990999], "didok": 3006, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Oerlikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503006", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon Bahnhof / Pestalozzi-Bibliothek", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Oerlikon", "plz": "8050", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503006", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZOER"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54413990999, 47.4115300412]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "805a9432a08133585819a7f5b06d8b4c26bc8ecc", "fields": {"bpuic": 8503007, "geopos": [47.4187500471, 8.54466021551], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503007", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZSEB", "veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "didok": 3007, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503007", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Seebach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8050", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 14.0, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Seebach", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Seebach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54466021551, 47.4187500471]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5419d3c414aa3137dbcf06f16fccf758cb443666", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "bpuic": 8503008, "geopos": [47.4209089456, 8.50858255772], "didok": 3008, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Affoltern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503008", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Affoltern Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Affoltern", "plz": "8046", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503008", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZAF"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.50858255772, 47.4209089456]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e8e6a9f681601432fd8cc18983b13b7c67af32b5", "fields": {"bpuic": 8503009, "geopos": [47.3474402448, 8.53360101346], "didok": 3009, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wollishofen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503009", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wollishofen Bahnhof", "abkuerzung": "ZWOL", "plz": "8038", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503009", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wollishofen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.53360101346, 47.3474402448]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "97c6c7fddbfb16f87cc463e0df6bbb6131ab76ff", "fields": {"bpuic": 8503010, "geopos": [47.364098818, 8.53082057475], "didok": 3010, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Enge", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503010", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Enge Bahnhof", "abkuerzung": "ZEN", "plz": "8002", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503010", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Enge"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.53082057475, 47.364098818]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2778b682475d4e7bc996c75521fb3da2e4064d31", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Tiefbauamt Stadt Z\u00fcrich https://www.stadt-zuerich.ch/ted/de/index/entsorgung_recycling/sauberes_zuerich/velo.html", "bpuic": 8503011, "geopos": [47.3714772284, 8.52348543973], "didok": 3011, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wiedikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503011", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wiedikon Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wiedikon", "plz": "8003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503011", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZWIE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52348543973, 47.3714772284]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e599b9fcf493b2616a2f278e1b8fbfa3a8a36ec5", "fields": {"bpuic": 8503015, "geopos": [47.3930388688, 8.52938237141], "didok": 3015, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wipkingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503015", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen Bahnhof", "abkuerzung": "ZWIP", "plz": "8037", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503015", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52938237141, 47.3930388688]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a578afeba337548007c034bb69597830e875a39c", "fields": {"bpuic": 8503015, "geopos": [47.3930388688, 8.52938237141], "didok": 3015, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Wipkingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503015", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen Bahnhof / Nordstrasse", "abkuerzung": "ZWIP", "plz": "8037", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503015", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Wipkingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52938237141, 47.3930388688]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "500bd1a3e6f14c8e3a48e836dee7a4341fb36a90", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503016, "geopos": [47.4503856299, 8.56240182048], "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Flughafen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503016", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Flughafen Bahnhof", "abkuerzung": "ZFH", "parkrail_webshop": 0, "didok": 3016, "plz": "8302", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503016", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_bemerkung": "Angebot des Flughafens.", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Flughafen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56240182048, 47.4503856299]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d26f8f0f68de71c35f1f0c6a736039bdd9e73e7", "fields": {"bpuic": 8503020, "geopos": [47.3851978915, 8.51712620147], "didok": 3020, "bezeichnung_offiziell": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503020", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke Bahnhof / Geroldstrasse", "abkuerzung": "ZHDB", "plz": "8004", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503020", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Z\u00fcrich Hardbr\u00fccke"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51712620147, 47.3851978915]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "942b2b242e5d0a4879900fa7bfb13edf3777fbdc", "fields": {"bpuic": 8503100, "geopos": [47.3373345965, 8.56974062583], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZK", "didok": 3100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503100", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zollikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8702", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten ist die Parkplatzverf\u00fcgbarkeit ab anfangs Januar eingeschr\u00e4nkt.", "stationsbezeichnung": "Zollikon", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Zollikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56974062583, 47.3373345965]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3d6b2c776a0de15664e8169e02ff63564c0a56ea", "fields": {"bpuic": 8503101, "geopos": [47.3191566275, 8.58063781685], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503101", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KUES", "didok": 3101, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503101", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcsnacht ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8700", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "stationsbezeichnung": "K\u00fcsnacht ZH", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "K\u00fcsnacht (ZH) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58063781685, 47.3191566275]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b39f3ff4e9cfe3661cac7606055218d2300331ed", "fields": {"bpuic": 8503102, "geopos": [47.3057919592, 8.59152235725], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503102", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ERLB", "didok": 3102, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503102", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Erlenbach ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8703", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "stationsbezeichnung": "Erlenbach ZH", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Erlenbach (ZH) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59152235725, 47.3057919592]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d93a4ffcb42d99b08c301111477790a55d93652", "fields": {"bpuic": 8503103, "geopos": [47.2818266011, 8.61273342225], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503103", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HERL", "didok": 3103, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503103", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Herrliberg-Feldmeilen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8706", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Herrliberg-Feldmeilen", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Feldmeilen Bahnhof Herrliberg-Feldmeilen", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61273342225, 47.2818266011]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b931ef3da994123f9be440bcffe3a7126a15c560", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8503104, "bezeichnung_offiziell": "Meilen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503104", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Meilen Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Meilen", "plz": "8706", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2698111512, 8.64431191101], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503104", "parkrail_preis_monat": 80.0, "didok": 3104, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 8.0, "abkuerzung": "ML", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.64431191101, 47.2698111512]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f608213dcf65ad91589d4ddb7f835d7e3e2aaf50", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8503104, "bezeichnung_offiziell": "Meilen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503104", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Meilen Bahnhof / Stelzenstrasse", "stationsbezeichnung": "Meilen", "plz": "8706", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2698111512, 8.64431191101], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503104", "parkrail_preis_monat": 80.0, "didok": 3104, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 8.0, "abkuerzung": "ML", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.64431191101, 47.2698111512]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6ce870fd1d688971fdfca45d8c3c41ff841861d7", "fields": {"bpuic": 8503105, "geopos": [47.2590301304, 8.67878709851], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503105", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "UET", "didok": 3105, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503105", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Uetikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8707", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 118.0, "stationsbezeichnung": "Uetikon", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uetikon am See Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.67878709851, 47.2590301304]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "01cb7a8baf496be836b8e892f498d103d4bea00f", "fields": {"bpuic": 8503106, "geopos": [47.2534240277, 8.69234611716], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503106", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MAEN", "didok": 3106, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503106", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00e4nnedorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8708", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "M\u00e4nnedorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00e4nnedorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.69234611716, 47.2534240277]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b8bd73f30a167584eb3a835d198c8dca8065bee3", "fields": {"bpuic": 8503107, "geopos": [47.2405271985, 8.72165286994], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503107", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STAE", "didok": 3107, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503107", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St\u00e4fa", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8712", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 70.0, "stationsbezeichnung": "St\u00e4fa", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "St\u00e4fa Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72165286994, 47.2405271985]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "281693dcfe9d676d3167fc51226eb909f04feae2", "fields": {"bpuic": 8503108, "geopos": [47.2358607747, 8.75262520306], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503108", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "UER", "didok": 3108, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503108", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Uerikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8713", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "stationsbezeichnung": "Uerikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uerikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75262520306, 47.2358607747]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ea8d5c6be0c42d7df96ce213574ca68c1ce3bed6", "fields": {"bpuic": 8503109, "geopos": [47.2392035614, 8.78349776635], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503109", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FB", "didok": 3109, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503109", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Feldbach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8714", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 57.0, "stationsbezeichnung": "Feldbach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78349776635, 47.2392035614]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8a229adb5245ee1ce4d4619e1ae00cd1f6ff8584", "fields": {"bpuic": 8503110, "geopos": [47.2248872123, 8.8167448876], "parkrail_preis_monat": 100.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503110", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RW", "didok": 3110, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503110", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rapperswil SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8640", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 180.0, "parkrail_bemerkung": "2 E-Ladestationen von E360 und swisscharge", "stationsbezeichnung": "Rapperswil", "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Rapperswil", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.8167448876, 47.2248872123]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9f65f097ffadf86d264a4a6aaf774b2987f8a1e8", "fields": {"bpuic": 8503111, "didok": 3111, "bezeichnung_offiziell": "Winkel am Z\u00fcrichsee", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503111", "abkuerzung": "WIN", "plz": "8703", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2972078453, 8.59898830941], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503111", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Winkel am Z\u00fcrichsee"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59898830941, 47.2972078453]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e6113469134fbc0f5d2f91787912b8b5594dbb6a", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503112, "geopos": [47.2383977283, 8.81431096018], "didok": 3112, "bezeichnung_offiziell": "Kempraten", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503112", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Kempraten", "stationsbezeichnung": "Kempraten", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "plz": "8645", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503112", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet.  <br> Monats- und Jahreskarten k\u00f6nnen online unter www.parkingcard.ch auch ohne Besitz eines GA erworben werden.", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "abkuerzung": "KPT", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.81431096018, 47.2383977283]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2f2e197a9b81579bdc19ccdd4858f67b9c248161", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503113, "didok": 3113, "bezeichnung_offiziell": "Blumenau", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503113", "stationsbezeichnung": "Blumenau", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "plz": "8645", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503113", "parkrail_preis_monat": 60.0, "geopos": [47.2236706825, 8.84240509396], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Monats- und Jahreskarten k\u00f6nnen online unter www.parkingcard.ch  auch ohne Besitz eines GA erworben werden.", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "abkuerzung": "BLU", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84240509396, 47.2236706825]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "243fbc15c0e077c04288c1e330b3cfbff9b02ad1", "fields": {"bpuic": 8503114, "didok": 3114, "bezeichnung_offiziell": "Bollingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503114", "abkuerzung": "BOL", "plz": "8715", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2173527382, 8.87921296752], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503114", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bollingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.87921296752, 47.2173527382]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "24a800461f7554285fa8ae716f39db6ce59dc3a9", "fields": {"bpuic": 8503115, "geopos": [47.2251601306, 8.94338195257], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503115", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCME", "didok": 3115, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503115", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Schmerikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8716", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "stationsbezeichnung": "Schmerikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94338195257, 47.2251601306]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f09884f531d5322f942d28f17fe355d6850564f6", "fields": {"bpuic": 8503116, "geopos": [47.2242827961, 8.98069081394], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503116", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "UZ", "didok": 3116, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503116", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Uznach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8730", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 111.0, "stationsbezeichnung": "Uznach", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uznach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.98069081394, 47.2242827961]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e9f18994dea5c0f4b1670c8c6f93e9347cd448b2", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8503117, "bezeichnung_offiziell": "Kaltbrunn", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503117", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Kaltbrunn", "plz": "8722", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2179832084, 9.02243102403], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503117", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 3117, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 4.0, "abkuerzung": "KAB", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02243102403, 47.2179832084]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f3e4d60c2516eeee492b81fb34d498b6be8600d5", "fields": {"bpuic": 8503118, "geopos": [47.2044581464, 9.00865422185], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503118", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BNK", "didok": 3118, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503118", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Benken SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8717", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Benken", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00865422185, 47.2044581464]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5d94aabb6b5088eaa441be31a45fb86638242b1c", "fields": {"bpuic": 8503119, "didok": 3119, "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00e4nis", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503119", "abkuerzung": "SCAE", "plz": "8718", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1576571458, 9.04397616792], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503119", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sch\u00e4nis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04397616792, 47.1576571458]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "67226a03ff6075d82a76acafefec86208fb39d0c", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://wtl.ch/unternehmung/abteilungen/2rad/velostation", "bpuic": 8503120, "didok": 3120, "bezeichnung_offiziell": "Jona", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503120", "carsharing_standort_bezeichnung": "Rapperswil-Jona Bahnhof Jona", "abkuerzung": "JO", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "plz": "8645", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503120", "geopos": [47.2309766415, 8.83461805252], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 46.0, "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Keine Jahres oder Monatsparkabonnements verf\u00fcgbar.", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Jona", "parkrail_preis_tag": 8.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.83461805252, 47.2309766415]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "854b3f4909cd241c19c2b033253756acfad56cf9", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.velostation.ch/velostationen/rueti/", "bpuic": 8503121, "didok": 3121, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcti ZH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503121", "stationsbezeichnung": "R\u00fcti ZH", "parkrail_webshop": 0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail-Anlage in Gemeindebesitz. Preis pro Stunde  CHF 1.-. Keine Tageskarte <br> Monats- und Jahreskarten nur am Bahnhof R\u00fcti ZH erh\u00e4ltlich.", "plz": "8630", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.2604838043, 8.85407946345], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503121", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "parkrail_lokal": 1, "abkuerzung": "RUE", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85407946345, 47.2604838043]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c239012ace0dfe695965efbb7971ea1527be4981", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503122, "bezeichnung_offiziell": "Bubikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503122", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bubikon Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Bubikon", "parkrail_bemerkung": "Spezielle Parkplatzkarten der Gemeinde Bubikon.  <br> Monatskarten am Parkkarten-Automat erh\u00e4ltlich (vis-\u00e0-vis Bahnhofgeb\u00e4ude). <br>  Jahreskarten im Gemeindehaus Bubikon-Einwohnerkontrolle erh\u00e4ltlich.", "plz": "8608", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2708410132, 8.82271483906], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503122", "parkrail_preis_monat": 50.0, "didok": 3122, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 78.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 7.5, "abkuerzung": "BUB", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.82271483906, 47.2708410132]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8346b926f9f681a754e1606da2e3ac9af62bf85a", "fields": {"bpuic": 8503123, "geopos": [47.3180316315, 8.79228973378], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503123", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WZ", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/de/velostationen/wetzikon/", "didok": 3123, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503123", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wetzikon ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "plz": "8620", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 116.0, "stationsbezeichnung": "Wetzikon", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wetzikon (ZH) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79228973378, 47.3180316315]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f121dfb8a659e2ffbb8cf52639ef4c0969dd99c2", "fields": {"bpuic": 8503124, "geopos": [47.3359591338, 8.76562513535], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503124", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AAT", "didok": 3124, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503124", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Aathal", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8607", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "stationsbezeichnung": "Aathal", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76562513535, 47.3359591338]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "30121ca185da46a190cf24630c7168bbae2f1c15", "fields": {"bpuic": 8503125, "geopos": [47.350369009, 8.71870915949], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503125", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "UST", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/uster/", "didok": 3125, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503125", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: M\u00f6nchaltorf, Greifensee, N\u00e4nikon, Egg, Gutenswil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Heiniger Taxi- & Carreisen, Uster", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Uster", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8610", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 58.0, "stationsbezeichnung": "Uster", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uster Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.71870915949, 47.350369009]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "30579e84650bdd9319475201d1ccaafb3a2ff47e", "fields": {"bpuic": 8503126, "geopos": [47.3693629168, 8.68641362315], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503126", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NAEN", "veloparking_abschliessbar_text": "Miete Fr. 70.- /Jahr, Depot Fr. 20.-", "didok": 3126, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503126", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "N\u00e4nikon-Greifensee", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8606", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 48.0, "stationsbezeichnung": "N\u00e4nikon-Greifensee", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "N\u00e4nikon Bahnhof N\u00e4nikon-Greifensee", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68641362315, 47.3693629168]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17f4e339954a404062b7f689f6b32aa3aee38867", "fields": {"bpuic": 8503127, "geopos": [47.3843858236, 8.6586736149], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503127", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCWE", "veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Schwerzenbach 044 826 70 20", "didok": 3127, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503127", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Schwerzenbach ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8603", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 102.0, "stationsbezeichnung": "Schwerzenbach ZH", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schwerzenbach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6586736149, 47.3843858236]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f89104f9345d7ca6694aaeaaa1a9e997e03cdff3", "fields": {"bpuic": 8503128, "geopos": [47.4000803599, 8.62342174423], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DUE", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.duebendorf.ch/de/verwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=24821", "didok": 3128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503128", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "D\u00fcbendorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8600", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 71.0, "stationsbezeichnung": "D\u00fcbendorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "D\u00fcbendorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62342174423, 47.4000803599]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f2df9e0e511528ad2dc8fb88c03e0d3372ed7565", "fields": {"bpuic": 8503129, "geopos": [47.4127230862, 8.59192819967], "parkrail_preis_monat": 100.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503129", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WS", "didok": 3129, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503129", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wallisellen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8304", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 67.0, "stationsbezeichnung": "Wallisellen", "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wallisellen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59192819967, 47.4127230862]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1647ed655c030cde6bfb9de3dc290046fa4f5fa2", "fields": {"bpuic": 8503130, "geopos": [47.3000569504, 8.83971989441], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503130", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HI", "didok": 3130, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503130", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hinwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8340", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 71.0, "stationsbezeichnung": "Hinwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hinwil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.83971989441, 47.3000569504]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ede6c34290bfa344b0e733f734003b5d512fdef7", "fields": {"bpuic": 8503134, "geopos": [47.3688366369, 8.87823304223], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503134", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BMA", "didok": 3134, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503134", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bauma", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8494", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "stationsbezeichnung": "Bauma", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.87823304223, 47.3688366369]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5eaf85914b6975a81abba2604f18fe6ee8675454", "fields": {"bpuic": 8503135, "geopos": [47.3538524649, 8.93237176855], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503135", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STG", "didok": 3135, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503135", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Steg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8496", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "stationsbezeichnung": "Steg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.93237176855, 47.3538524649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7c15f23a5240238e7798da7b11db6bc757981e48", "fields": {"bpuic": 8503136, "geopos": [47.3333026875, 8.92329588574], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503136", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FI", "didok": 3136, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503136", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Fischenthal", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8497", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Fischenthal", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.92329588574, 47.3333026875]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11837b4fd30a74d7a607fad73a8986069091246e", "fields": {"bpuic": 8503137, "geopos": [47.3137201049, 8.91551055853], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503137", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GIB", "didok": 3137, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503137", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gibswil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8498", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "stationsbezeichnung": "Gibswil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.91551055853, 47.3137201049]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "187e58e38808693fd4ea2b080bb14ba0890289f7", "fields": {"bpuic": 8503138, "geopos": [47.2726905046, 8.91399975334], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503138", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WL", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3138, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503138", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wald ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8636", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 39.0, "parkrail_bemerkung": ".", "stationsbezeichnung": "Wald", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wald (ZH) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.91399975334, 47.2726905046]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "008e9765549212bf3fc38dfefe5de6f82da62937", "fields": {"bpuic": 8503139, "didok": 3139, "bezeichnung_offiziell": "Tann-D\u00fcrnten", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503139", "abkuerzung": "TD", "plz": "8632", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2683775923, 8.85272272553], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503139", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Tann-D\u00fcrnten"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85272272553, 47.2683775923]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0ea67f6aa8c1eb53a99a23890e8ac621a0dd7197", "fields": {"bpuic": 8503141, "didok": 3141, "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcsnacht Goldbach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503141", "abkuerzung": "KGO", "plz": "8700", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3268567059, 8.57596418686], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503141", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "K\u00fcsnacht Goldbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57596418686, 47.3268567059]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9e975aaabaf7f213b759853a615e5b98ae60a18c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.duebendorf.ch/de/verwaltung/dienstleistungen/?dienst_id=24821", "bpuic": 8503147, "didok": 3147, "bezeichnung_offiziell": "Stettbach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503147", "carsharing_standort_bezeichnung": "Z\u00fcrich Stettbach Bahnhof", "abkuerzung": "STET", "plz": "8600", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.397215408, 8.59614477854], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503147", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Stettbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59614477854, 47.397215408]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96e95cfc96856c8b47fd3a220b043e289ce369b4", "fields": {"bpuic": 8503200, "didok": 3200, "bezeichnung_offiziell": "Kilchberg ZH", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503200", "carsharing_standort_bezeichnung": "Kilchberg (ZH) Bahnhof", "abkuerzung": "KIL", "plz": "8802", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3244315696, 8.54801640459], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503200", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Kilchberg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54801640459, 47.3244315696]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "36be45d614d7af0bfcdb41ff81ace60cf0ab031f", "fields": {"bpuic": 8503201, "geopos": [47.3071318746, 8.55516265484], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RUES", "didok": 3201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503201", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcschlikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8803", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "R\u00fcschlikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "R\u00fcschlikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.55516265484, 47.3071318746]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a2b61ff0f2320370b1916e9272bc0c7cc40c7574", "fields": {"bpuic": 8503202, "geopos": [47.2959814072, 8.56476944907], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503202", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TW", "didok": 3202, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503202", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Thalwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8800", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "stationsbezeichnung": "Thalwil", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Thalwil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56476944907, 47.2959814072]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "566db04af9ad2b04bf170dfcf2de5a5e391636d4", "fields": {"bpuic": 8503203, "geopos": [47.2796763211, 8.5784605877], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503203", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ORD", "didok": 3203, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503203", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberrieden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8942", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "stationsbezeichnung": "Oberrieden", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberrieden Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5784605877, 47.2796763211]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f0ed93e39cd96247171c337315905f41ea4fbea9", "fields": {"bpuic": 8503204, "geopos": [47.2614833746, 8.59691699657], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503204", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HG", "didok": 3204, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503204", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Horgen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8810", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "stationsbezeichnung": "Horgen", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Horgen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59691699657, 47.2614833746]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2a5718de9103de04ed23fce7e18a13c0303ffa4a", "fields": {"bpuic": 8503204, "geopos": [47.2614833746, 8.59691699657], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503204", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HG", "didok": 3204, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503204", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Horgen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8810", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "stationsbezeichnung": "Horgen", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Horgen Oberdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.59691699657, 47.2614833746]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "61b055d962c4def3c98165b897b373597580759d", "fields": {"bpuic": 8503205, "geopos": [47.2468179444, 8.64372590903], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503205", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AU", "didok": 3205, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503205", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Au ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8804", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Au ZH", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.64372590903, 47.2468179444]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ff6546ae2c65a6ae8cf88e22aabf0f693f8a9727", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503206, "bezeichnung_offiziell": "W\u00e4denswil", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503206", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "W\u00e4denswil Bahnhof", "stationsbezeichnung": "W\u00e4denswil", "parkrail_bemerkung": "P+R auf Stadtgebiet. Kein Verkauf am Bahnschalter.", "didok": 3206, "plz": "8820", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.2293072774, 8.67521627099], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503206", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WAE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.67521627099, 47.2293072774]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cb8162fa315594921e679cd3dca473ad8b8c6c6b", "fields": {"bpuic": 8503207, "geopos": [47.2083749971, 8.70748135504], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RI", "didok": 3207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503207", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Richterswil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8805", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 132.0, "stationsbezeichnung": "Richterswil", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Richterswil Bahnhof Burghalden", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70748135504, 47.2083749971]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fe3df78d81e2d3c8096184cbb1c30dee74c87504", "fields": {"bpuic": 8503207, "geopos": [47.2083749971, 8.70748135504], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RI", "didok": 3207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503207", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Richterswil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8805", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 132.0, "stationsbezeichnung": "Richterswil", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Richterswil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70748135504, 47.2083749971]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d2100d058fc039afa1b104bddfba3348243641e4", "fields": {"bpuic": 8503208, "didok": 3208, "bezeichnung_offiziell": "B\u00e4ch SZ", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503208", "abkuerzung": "BAE", "plz": "8806", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2009816419, 8.72717426861], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503208", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "B\u00e4ch"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72717426861, 47.2009816419]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "229fd81fe137390c1ea9765dd5cdd24041655b25", "fields": {"bpuic": 8503209, "geopos": [47.2029974431, 8.77812981895], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503209", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PF", "didok": 3209, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503209", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Pf\u00e4ffikon SZ", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8808", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 178.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund Bauarbeiten sind einige P+Rail Anlagen in Pf\u00e4ffikon SZ ab 21.01.2021 bis 09.04.2021 geschlossen", "stationsbezeichnung": "Pf\u00e4ffikon SZ", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pf\u00e4ffikon (SZ) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77812981895, 47.2029974431]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c82781cc14b4e1f9a97a7a7bbad8841f1200510f", "fields": {"bpuic": 8503210, "didok": 3210, "bezeichnung_offiziell": "Freienbach SBB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503210", "abkuerzung": "FRB", "plz": "8807", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.207310708, 8.75621859973], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503210", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Freienbach SBB"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75621859973, 47.207310708]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "70e2a612c0b56ea5e1988eef27c1ade853d52f19", "fields": {"bpuic": 8503211, "geopos": [47.1939670659, 8.82290584821], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503211", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ALTD", "didok": 3211, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503211", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Altendorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8852", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "stationsbezeichnung": "Altendorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.82290584821, 47.1939670659]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5cd00ef2bc6ee66e493b9b49f056ac1a87fe490d", "fields": {"bpuic": 8503220, "geopos": [47.1900684319, 8.85271518942], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503220", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LA", "didok": 3220, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503220", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lachen SZ", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8853", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 77.0, "stationsbezeichnung": "Lachen", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lachen (SZ) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85271518942, 47.1900684319]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "28705efa6241420dc32cd21f22a73004fddebb74", "fields": {"bpuic": 8503221, "geopos": [47.1826706974, 8.90071360394], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503221", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SIB", "didok": 3221, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503221", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Siebnen-Wangen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8854", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 96.0, "stationsbezeichnung": "Siebnen-Wangen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Siebnen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.90071360394, 47.1826706974]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e48431307e1629a0b9c0f2ae7210dc41ee6db263", "fields": {"bpuic": 8503222, "geopos": [47.1763898301, 8.93878097396], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503222", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCBU", "didok": 3222, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503222", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00fcbelbach-Buttikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8862", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "stationsbezeichnung": "Sch\u00fcbelbach-Buttikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.93878097396, 47.1763898301]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7f28f2ec3bad761248b0d6f74fee6a2a58eff12d", "fields": {"bpuic": 8503223, "geopos": [47.1726982176, 8.98232264544], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503223", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RG", "didok": 3223, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503223", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Reichenburg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8864", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "stationsbezeichnung": "Reichenburg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.98232264544, 47.1726982176]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fc8f0f1f2a250a4ba9250d1bb88b4a39489946d8", "fields": {"bpuic": 8503224, "geopos": [47.152192936, 9.02991826857], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503224", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BIL", "didok": 3224, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503224", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Bilten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "plz": "8865", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "stationsbezeichnung": "Bilten", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02991826857, 47.152192936]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "28e2b89fe2a6cb67787eb3aeefd77b877b9f3cd1", "fields": {"bpuic": 8503225, "geopos": [47.1361559116, 9.06005166998], "mietvelo_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503225", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZB", "didok": 3225, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503225", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ziegelbr\u00fccke", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8866", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 122.0, "stationsbezeichnung": "Ziegelbr\u00fccke", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Ziegelbr\u00fccke Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.06005166998, 47.1361559116]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f4d0111147be4a201ba2dcbec3616584dec59d39", "fields": {"bpuic": 8503226, "geopos": [47.1223616886, 9.0623937525], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503226", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NOU", "didok": 3226, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503226", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Nieder- und Oberurnen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8867", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Nieder- und Oberurnen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.0623937525, 47.1223616886]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "469fed4d7379357ae06f33a6044c0170c6007f17", "fields": {"bpuic": 8503227, "geopos": [47.0987192737, 9.06995693502], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503227", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NAEF", "didok": 3227, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503227", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "N\u00e4fels-Mollis", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8752", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "N\u00e4fels-Mollis", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "N\u00e4fels Bahnhof N\u00e4fels-Mollis", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.06995693502, 47.0987192737]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "74e3bb607857072b0df2be741be6c0ebf0c6bc6c", "fields": {"bpuic": 8503230, "geopos": [47.0399241436, 9.07156641336], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503230", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GL", "didok": 3230, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503230", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Glarus", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8750", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 86.0, "stationsbezeichnung": "Glarus", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Glarus Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07156641336, 47.0399241436]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ec7ca222a253a681778612a2812ee866b4da7997", "fields": {"bpuic": 8503231, "didok": 3231, "bezeichnung_offiziell": "Ennenda", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503231", "abkuerzung": "EDA", "plz": "8750", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0329595432, 9.07719380509], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503231", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Ennenda"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07719380509, 47.0329595432]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0103ca401a8195ad23083c05fd241f88b8959e1f", "fields": {"bpuic": 8503232, "geopos": [47.010131613, 9.08121194009], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503232", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MIT", "didok": 3232, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503232", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Mitl\u00f6di", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8756", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_bemerkung": "Monats- und Jahreskarten an bedienten Bahnschaltern erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Mitl\u00f6di", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.08121194009, 47.010131613]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4e0240238f1f7f961733fb33d829d524b22d2acf", "fields": {"bpuic": 8503233, "geopos": [46.9968522403, 9.07746572383], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503233", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCHD", "didok": 3233, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503233", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Schwanden GL", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8762", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 36.0, "stationsbezeichnung": "Schwanden", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07746572383, 46.9968522403]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6f4ee1bef2b388986bdb49d6e97502035c45b038", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503234, "bezeichnung_offiziell": "Nidfurn-Haslen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503234", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Nidfurn-Haslen", "plz": "8773", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9858945251, 9.05927645697], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503234", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 3234, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "NID", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.05927645697, 46.9858945251]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0d5d975a596ebc1e25d6c105e18c1524d76cca31", "fields": {"bpuic": 8503235, "didok": 3235, "bezeichnung_offiziell": "Leuggelbach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503235", "abkuerzung": "LGB", "plz": "8774", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9757428625, 9.04694433718], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503235", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Leuggelbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04694433718, 46.9757428625]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6b4b904f57c994793c6710caf327e0d220e4e19f", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503236, "bezeichnung_offiziell": "Luchsingen-H\u00e4tzingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503236", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Luchsingen-H\u00e4tzingen", "plz": "8775", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9650706922, 9.03902248684], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503236", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 3236, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "LU", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.03902248684, 46.9650706922]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6c15aa0fec41f9cf5694ffa9bb0cf191a072b454", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503237, "bezeichnung_offiziell": "Diesbach-Betschwanden", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503237", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Diesbach-Betschwanden", "plz": "8777", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9461808069, 9.02437338188], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503237", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 3237, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "DSB", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02437338188, 46.9461808069]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b110f17b0e9be1a7e6b5671f913a6281280a2bed", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503238, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcti GL", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503238", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "R\u00fcti GL", "plz": "8782", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9345459737, 9.01303898247], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503238", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 3238, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "RUET", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.01303898247, 46.9345459737]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88ad56d058a8452530e5e4c25aee2ba956f5eb4a", "fields": {"bpuic": 8503239, "geopos": [46.9255635907, 8.99779486958], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503239", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LIN", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3239, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Linthal", "plz": "8783", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Linthal", "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99779486958, 46.9255635907]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d639f35ec2dbdd9c7fb9fb01b9686e18fdbb92ee", "fields": {"bpuic": 8503239, "geopos": [46.9255635907, 8.99779486958], "mietvelo_anzahl": 2.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503239", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LIN", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3239, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Linthal", "plz": "8783", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Linthal", "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99779486958, 46.9255635907]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "57b74418f3f9ab04aa8c8f7da38e31451404b073", "fields": {"bpuic": 8503239, "didok": 3239, "bezeichnung_offiziell": "Linthal", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "abkuerzung": "LIN", "plz": "8783", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9255635907, 8.99779486958], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503239", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Linthal Braunwaldbahn"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99779486958, 46.9255635907]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d178aba5234f3653ec3f57f041d97c67e7fdd6c7", "fields": {"bpuic": 8503239, "geopos": [46.9255635907, 8.99779486958], "mietvelo_anzahl": 20.0, "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503239", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LIN", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3239, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503239", "mietvelo_bemerkung": "Mietvelo in Linthal Braunwaldbahn erh\u00e4ltlich.", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Linthal", "plz": "8783", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Linthal", "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.99779486958, 46.9255635907]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3c0afea1f023a3bc271229f530b5f0be9a50b0d7", "fields": {"bpuic": 8503300, "geopos": [47.3320431153, 8.8047206925], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503300", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KN", "didok": 3300, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503300", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Kempten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8620", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 36.0, "stationsbezeichnung": "Kempten", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.8047206925, 47.3320431153]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88a2449417691aeb290d6e75c451731dc295ed3d", "fields": {"bpuic": 8503301, "geopos": [47.3670862379, 8.78479969848], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503301", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PFZ", "didok": 3301, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503301", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Pf\u00e4ffikon ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8330", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 86.0, "parkrail_bemerkung": "Parken mit Abos ist nur auf der Anlage S\u00fcd m\u00f6glich. Auf der Anlage Nord ist nur Kurzeitparking m\u00f6glich.", "stationsbezeichnung": "Pf\u00e4ffikon ZH", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pf\u00e4ffikon (ZH) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78479969848, 47.3670862379]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4a506ae31263f6675af0d793d42b41e6033ef990", "fields": {"bpuic": 8503302, "geopos": [47.3851228052, 8.75028811504], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503302", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FET", "didok": 3302, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503302", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Fehraltorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8320", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 78.0, "stationsbezeichnung": "Fehraltorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fehraltorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75028811504, 47.3851228052]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "56745f4a8f08deafceef0fd6be4b0a88036dd56c", "fields": {"bpuic": 8503303, "geopos": [47.4088191897, 8.72272752143], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503303", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "IL", "didok": 3303, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503303", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Illnau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8308", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "stationsbezeichnung": "Illnau", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Illnau Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72272752143, 47.4088191897]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11d30a06723d82c1e58cbee75cfcb33d122f8000", "fields": {"bpuic": 8503304, "didok": 3304, "bezeichnung_offiziell": "Kemptthal", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503304", "abkuerzung": "KE", "plz": "8310", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4528388543, 8.70558624821], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503304", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Kemptthal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70558624821, 47.4528388543]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6be2dadb6d7827f1788305ac2278ef52174e5100", "fields": {"bpuic": 8503305, "geopos": [47.4258120599, 8.68667914444], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503305", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EF", "didok": 3305, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503305", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Effretikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8307", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 58.0, "stationsbezeichnung": "Effretikon", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Effretikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68667914444, 47.4258120599]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f0696c7ce3c5b8d0f84dfe6706547f7f1ef0d4c7", "fields": {"bpuic": 8503306, "geopos": [47.420202064, 8.61927640456], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503306", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DTL", "veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Dietlikon Tel 044 835 82 82", "didok": 3306, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503306", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dietlikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8305", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 299.0, "parkrail_bemerkung": "Abonnemente g\u00fcltig f\u00fcr PP am Bhf (60) und Schwimmbad Faisswiesen (240) <br> Bezug am SBB-Schalter u. Gemeindehaus.\n\nSBB-Tageskarten und P+Rail-App nur g\u00fcltig auf den Parkpl\u00e4tzen am Bahnhof.", "stationsbezeichnung": "Dietlikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dietlikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61927640456, 47.420202064]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0c30648bfab9f45a55d63dcc6799dad1f1a1b7d1", "fields": {"bpuic": 8503307, "geopos": [47.4385705616, 8.6262209443], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503307", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BSD", "didok": 3307, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503307", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bassersdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8303", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 122.0, "stationsbezeichnung": "Bassersdorf", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bassersdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6262209443, 47.4385705616]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b2a9e7b14d5eb86b946f58a6d416213272dc1970", "fields": {"bpuic": 8503308, "geopos": [47.4486072856, 8.58380969746], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503308", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KL", "didok": 3308, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503308", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Kloten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8302", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 48.0, "stationsbezeichnung": "Kloten", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Kloten Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58380969746, 47.4486072856]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96fb593caa3ff50709d59d96909ce3acd6a0062e", "fields": {"bpuic": 8503309, "didok": 3309, "bezeichnung_offiziell": "Kloten Balsberg", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503309", "abkuerzung": "KLB", "plz": "8302", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4422903702, 8.57071849285], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503309", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Kloten Balsberg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.57071849285, 47.4422903702]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cb31683011f7d2014970f3158ced30e13a6d305e", "fields": {"bpuic": 8503310, "geopos": [47.4308267156, 8.55885414875], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503310", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GLB", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter (CHF 50/Jahr)", "didok": 3310, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503310", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Glattbrugg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8152", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "stationsbezeichnung": "Glattbrugg", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.55885414875, 47.4308267156]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "71edd9081c30cccb94d4a1f8c30bc3c12475cfdd", "fields": {"bpuic": 8503311, "geopos": [47.4540656088, 8.5327673226], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503311", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RUEM", "didok": 3311, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503311", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcmlang", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8153", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 77.0, "stationsbezeichnung": "R\u00fcmlang", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "R\u00fcmlang Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.5327673226, 47.4540656088]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8c5eee22807c0b426073e73e0b10458a29e86d82", "fields": {"bpuic": 8503312, "geopos": [47.4702046116, 8.51061883625], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503312", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OGL", "didok": 3312, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503312", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberglatt ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8154", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 88.0, "stationsbezeichnung": "Oberglatt", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Oberglatt Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51061883625, 47.4702046116]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "475970010d2f0925dc598a0c2c788b8a75e1baa6", "fields": {"bpuic": 8503313, "geopos": [47.4874710201, 8.50331557555], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503313", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NG", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3313, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503313", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Niederglatt ZH", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8172", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 53.0, "stationsbezeichnung": "Niederglatt", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.50331557555, 47.4874710201]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bf521421ca644b97b9190b21a183d8116311ece0", "fields": {"bpuic": 8503314, "geopos": [47.4783308835, 8.48870740845], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503314", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NIE", "didok": 3314, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503314", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Niederhasli", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8155", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Niederhasli", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.48870740845, 47.4783308835]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "22f2b242593c94bae9c371f70920762b0a22db7d", "fields": {"bpuic": 8503315, "geopos": [47.4824205055, 8.45944375321], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503315", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DI", "didok": 3315, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503315", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dielsdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8157", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "stationsbezeichnung": "Dielsdorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dielsdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45944375321, 47.4824205055]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "34e701b5ac80ae0e8c6ba92cb0ef1f6937f6af7d", "fields": {"bpuic": 8503316, "geopos": [47.4899867587, 8.44685777449], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503316", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STMR", "didok": 3316, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503316", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Steinmaur", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8162", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "Steinmaur", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44685777449, 47.4899867587]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6eed951af3b5d2dcc920c9a5e895ca0cfcbb7400", "fields": {"bpuic": 8503317, "geopos": [47.4979713603, 8.41181230231], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503317", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCHO", "didok": 3317, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503317", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00f6fflisdorf-Oberweningen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8165", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "stationsbezeichnung": "Sch\u00f6fflisdorf-Oberweningen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.41181230231, 47.4979713603]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9934b87fa82d4399483decf37f420f2e16a38cfd", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8503318, "bezeichnung_offiziell": "Niederweningen Dorf", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503318", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_pflichtig_zeit1": ".", "stationsbezeichnung": "Niederweningen Dorf", "plz": "8166", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5059136539, 8.38107348439], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503318", "parkrail_preis_monat": 70.0, "didok": 3318, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 7.0, "abkuerzung": "NWD", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.38107348439, 47.5059136539]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "706fc71853e8fff0aedfb638fe93b3ced98dbfb1", "fields": {"bpuic": 8503319, "geopos": [47.5112005965, 8.36963061177], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503319", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NW", "didok": 3319, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503319", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Niederweningen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8166", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 84.0, "stationsbezeichnung": "Niederweningen", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.36963061177, 47.5112005965]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2579a236a2924321c1e2b8dffc82b8cf9f086be6", "fields": {"bpuic": 8503340, "geopos": [47.4299548439, 8.56179479491], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503340", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OP", "didok": 3340, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503340", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Opfikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8152", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "stationsbezeichnung": "Opfikon", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Opfikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56179479491, 47.4299548439]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0f6b738f975ced00d037330dcd3d9fa22d76079b", "fields": {"bpuic": 8503340, "geopos": [47.4299548439, 8.56179479491], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503340", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OP", "didok": 3340, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503340", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Opfikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8152", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "stationsbezeichnung": "Opfikon", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Opfikon Bahnhof / Giebeleichstrasse", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.56179479491, 47.4299548439]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9ada0b4f5c5451bee218812251aed0473f7366c4", "fields": {"bpuic": 8503400, "geopos": [47.5239499229, 8.53620919891], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503400", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BUE", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/buelach/", "didok": 3400, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503400", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "B\u00fclach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8180", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 234.0, "stationsbezeichnung": "B\u00fclach", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "B\u00fclach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.53620919891, 47.5239499229]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cb884358e402e05bc0f27b43176d826c2fa1b8f4", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8503401, "bezeichnung_offiziell": "Glattfelden", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503401", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Glattfelden", "plz": "8192", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5485579811, 8.52405519018], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503401", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 3401, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 4.0, "abkuerzung": "GF", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.52405519018, 47.5485579811]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "86eafe9c243cb88e23d6d735dba2e9437ec6f279", "fields": {"bpuic": 8503402, "geopos": [47.572374547, 8.51655801586], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503402", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EGL", "didok": 3402, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503402", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Eglisau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8193", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 97.0, "stationsbezeichnung": "Eglisau", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Eglisau Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51655801586, 47.572374547]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dec6cdf909e48cbd5e020d3457b8b10f5f7acb80", "fields": {"bpuic": 8503403, "geopos": [47.5812688989, 8.51284804974], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503403", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HUEW", "didok": 3403, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503403", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcntwangen-Wil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8193", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 114.0, "stationsbezeichnung": "H\u00fcntwangen-Wil", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51284804974, 47.5812688989]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c7488cce9751f6f4678a96f9eff19178fdafe6d3", "fields": {"bpuic": 8503404, "geopos": [47.6037967951, 8.54345141156], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503404", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RZ", "didok": 3404, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503404", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rafz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8197", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 103.0, "stationsbezeichnung": "Rafz", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54345141156, 47.6037967951]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "522426d7cdf9e111a2d05415a760167ed3dfc2de", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503405, "bezeichnung_offiziell": "Zweidlen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503405", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Zweidlen", "plz": "8192", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5704481598, 8.46791893705], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503405", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 3405, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "ZWD", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.46791893705, 47.5704481598]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11c8b40c3b5f091702bdc879ee5fee3f8d3f4c5c", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503408, "bezeichnung_offiziell": "Rekingen AG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503408", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Rekingen AG", "plz": "5332", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5699713914, 8.32712567861], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503408", "parkrail_preis_monat": 50.0, "didok": 3408, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 14.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 5.0, "abkuerzung": "REK", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.32712567861, 47.5699713914]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "46742723d9531bfc060a8aa10eae53d43c6c9fc7", "fields": {"bpuic": 8503409, "geopos": [47.588313394, 8.29558779478], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503409", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZZ", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter, Depot CHF 30.- f\u00fcr Schl\u00fcssel", "didok": 3409, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503409", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bad Zurzach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5330", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "stationsbezeichnung": "Bad Zurzach", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.29558779478, 47.588313394]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "891189dd548072eb78bb6857dec2e856f833b5be", "fields": {"bpuic": 8503410, "didok": 3410, "bezeichnung_offiziell": "Rietheim", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503410", "abkuerzung": "RIET", "plz": "5323", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.6007500947, 8.27732794608], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503410", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Rietheim"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27732794608, 47.6007500947]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "becfa9defc58e84cadb1e8f6dbbb9f4a3bb7cecd", "fields": {"bpuic": 8503411, "didok": 3411, "bezeichnung_offiziell": "Koblenz Dorf", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503411", "abkuerzung": "KBD", "plz": "5322", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.6093860847, 8.24016389696], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503411", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Koblenz Dorf"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24016389696, 47.6093860847]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d5a81747d8f81455c0ff105cc2dc8bce6ae3dc7f", "fields": {"bpuic": 8503413, "didok": 3413, "bezeichnung_offiziell": "Kaiserstuhl AG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503413", "abkuerzung": "KAAG", "plz": "5467", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5664467004, 8.41916248796], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503413", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Kaiserstuhl AG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.41916248796, 47.5664467004]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "52570eb353444cdf5e05dfa10fcf1ab0baf18a1d", "fields": {"bpuic": 8503414, "didok": 3414, "bezeichnung_offiziell": "Mellikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503414", "abkuerzung": "MELN", "plz": "5465", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5684846801, 8.35251071538], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503414", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Mellikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.35251071538, 47.5684846801]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "13fbc5224dc1c51b21088ffd7a0f97de411b2c23", "fields": {"bpuic": 8503415, "didok": 3415, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcmikon AG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503415", "abkuerzung": "RUEN", "plz": "5464", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5653838498, 8.37366691787], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503415", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "R\u00fcmikon AG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.37366691787, 47.5653838498]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8f692759506295b375f0f339b0989ebe0c8fe36a", "fields": {"bpuic": 8503423, "geopos": [47.683133412, 8.62493454562], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503423", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NH", "didok": 3423, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503423", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Neuhausen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8212", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "stationsbezeichnung": "Neuhausen", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuhausen a. Rheinfall Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62493454562, 47.683133412]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e611950c72e20d995a532ebd82ca0eb5fce53390", "fields": {"bpuic": 8503424, "geopos": [47.6982815148, 8.63275578013], "mietvelo_anzahl": 2.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "didok": 3424, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "plz": "8200", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63275578013, 47.6982815148]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "af12d757ce9df9ec12d133076f1b07d02d858781", "fields": {"bpuic": 8503424, "geopos": [47.6982815148, 8.63275578013], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "didok": 3424, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "plz": "8200", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63275578013, 47.6982815148]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b0619cf3fa2e03393e53ad0f2287617f87cebbde", "fields": {"bpuic": 8503424, "geopos": [47.6982815148, 8.63275578013], "mietvelo_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "didok": 3424, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "plz": "8200", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63275578013, 47.6982815148]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ee368c8a3e5ae15f15fb4528f2484132632de3ef", "fields": {"bpuic": 8503424, "geopos": [47.6982815148, 8.63275578013], "mietvelo_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "didok": 3424, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "plz": "8200", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63275578013, 47.6982815148]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5b1a68cd72e901cf364d92639f0ef2f2d4a00b3b", "fields": {"bpuic": 8503424, "geopos": [47.6982815148, 8.63275578013], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "didok": 3424, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "plz": "8200", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63275578013, 47.6982815148]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6f47201b963ef5d9a281066d7d516bbe43784d8a", "fields": {"bpuic": 8503424, "geopos": [47.6982815148, 8.63275578013], "mietvelo_anzahl": 21.0, "parkrail_preis_monat": 160.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503424", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.stiftung-impuls.ch/10155.0.html", "didok": 3424, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503424", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Neuhausen, Feuerthalen, Fluringen, Herblingen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxi-Kurier 2000 GmbH", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Schaffhausen", "plz": "8200", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Die Parkpl\u00e4tze befinden sich im Parkhaus Bleiche-Areal beim Hotel ArconaLiving. F\u00fcr den erm\u00e4ssigten Tagestarif bitte das Parkticket am Schalter im Bahnhof Schaffhausen entwerten.\nMonats- und Jahreskarten sind bei der Herrenacker Parkhaus AG erh\u00e4ltlich (Tel 052 624 03 03).\nEin- und Ausfahrt erfolgt ab der M\u00fchlentalstrasse.\n2 Ladestationen f\u00fcr Elektro-Autos vorhanden.\nMehr Informationen erhalten Sie am Billettschalter. Beim Bezug eines Parkabonnements bei der Herrenacker Parkhaus AG bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "stationsbezeichnung": "Schaffhausen", "parkrail_preis_jahr": 1920.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schaffhausen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63275578013, 47.6982815148]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6ea588d5a66e7c487d9eb06dca0b305a2e0980c2", "fields": {"bpuic": 8503501, "geopos": [47.5752698204, 8.25636467328], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503501", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DOE", "didok": 3501, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503501", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "D\u00f6ttingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5312", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 124.0, "parkrail_bemerkung": "An der Parkuhr kann nur mit Kreditkarte bezahlt werden. Keine Bezahlung mit Bargeld m\u00f6glich", "stationsbezeichnung": "D\u00f6ttingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "D\u00f6ttingen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.25636467328, 47.5752698204]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5d08ed8256ee74fdbfb378d8d073b71503e000d3", "fields": {"bpuic": 8503502, "geopos": [47.5206899939, 8.24065999621], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503502", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SIG", "didok": 3502, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503502", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Siggenthal-W\u00fcrenlingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5303", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "Siggenthal-W\u00fcrenlingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24065999621, 47.5206899939]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "27cdf75a63a517d247d6da25b269a9aff5786958", "fields": {"bpuic": 8503503, "geopos": [47.4917573195, 8.25345864571], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503503", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TG", "didok": 3503, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503503", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Turgi", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5300", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 142.0, "stationsbezeichnung": "Turgi", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Turgi Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.25345864571, 47.4917573195]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9de4b91c03fc4f7b038da9e6e0578345f68dc80f", "fields": {"bpuic": 8503504, "geopos": [47.4764242846, 8.30770947404], "parkrail_preis_monat": 160.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503504", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BD", "veloparking_abschliessbar_text": "177 abschliessbare/bewachte Pl\u00e4tze vorhanden in Velostation Busstation West www.velostationbaden.ch", "didok": 3504, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503504", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: in N\u00e4he Perron 1, bei Treffpunkt\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Ennetbaden, Gebenstorf, Killwangen, Neuenhof, Nussbaumen, Spreitenbach, Wettingen, W\u00fcrenlos\r\nPartner: Badener Taxi AG, Wettingen", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Baden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 40.0, "stationsbezeichnung": "Baden", "parkrail_preis_jahr": 1600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Baden Bahnhof / R\u00f6merstrasse", "parkrail_preis_tag": 16.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.30770947404, 47.4764242846]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2eff720766ec7de6ee03668f6a7527826c6f55fb", "fields": {"bpuic": 8503505, "geopos": [47.4596381759, 8.31600617145], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503505", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WE", "didok": 3505, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503505", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wettingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5430", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 79.0, "stationsbezeichnung": "Wettingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wettingen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31600617145, 47.4596381759]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "867303a763875249c20c7e351163d10dacd8ba83", "fields": {"bpuic": 8503506, "geopos": [47.4333288584, 8.3542140006], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503506", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KLW", "didok": 3506, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503506", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Killwangen-Spreitenbach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8956", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 79.0, "stationsbezeichnung": "Killwangen-Spreitenbach", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Killwangen Bahnhof Killwangen-Spreitenbach", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.3542140006, 47.4333288584]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "01c674e5fd393d2c9ed28c7826d88f1dc48cfc39", "fields": {"bpuic": 8503508, "geopos": [47.4057838066, 8.40498818789], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503508", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DT", "didok": 3508, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503508", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dietikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8953", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 96.0, "parkrail_bemerkung": "Aufgrund von Bauarbeiten der Limmattalbahn werden 60 Parkpl\u00e4tze bis voraussichtlich Sommer 2021 gesperrt. W\u00e4hrend dieser Zeit werden keine Monatskarten verkauft.  <br>  <br> Weitere geb\u00fchrenpflichtige  PP in Dietikon: Mo-So 07.00 - 19.00.", "stationsbezeichnung": "Dietikon", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Dietikon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40498818789, 47.4057838066]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f5b7cf41c03e3686e6c5ea614f63c7c70dcbcc20", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503509, "bezeichnung_offiziell": "Schlieren", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503509", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schlieren Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Schlieren", "parkrail_bemerkung": "Aufgrund der Neugestaltung des Bahnhofareals werden keine SBB P+Rail Parkpl\u00e4tze mehr angeboten. <br> Als Alternative stehen 42 Parkpl\u00e4tze auf dem Sony Areal zur Verf\u00fcgung.", "plz": "8952", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3991763682, 8.44724506334], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503509", "didok": 3509, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 0.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCHL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.44724506334, 47.3991763682]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "878ce0d59d2341369289923f84d16b97c8b891e9", "fields": {"bpuic": 8503511, "geopos": [47.4506642331, 8.331255318], "didok": 3511, "bezeichnung_offiziell": "Neuenhof", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503511", "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuenhof Bahnhof", "abkuerzung": "NHOF", "plz": "5432", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503511", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Neuenhof"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.331255318, 47.4506642331]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f115caafccd3921bee67a1816de2840b3ddedcc7", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8503512, "bezeichnung_offiziell": "Glanzenberg", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503512", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Glanzenberg", "parkrail_bemerkung": "Tageskarten an der Parkuhr, Monats- und Jahreskarten am Stadthaus Dietikon.", "plz": "8953", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3988787251, 8.4204418766], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503512", "parkrail_preis_monat": 60.0, "didok": 3512, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 100.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 6.0, "abkuerzung": "GLZB", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.4204418766, 47.3988787251]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b1a54336b31fb5d839f46f1d3004c27cc133e7ca", "fields": {"bpuic": 8503525, "didok": 3525, "bezeichnung_offiziell": "Otelfingen Golfpark", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503525", "abkuerzung": "OFR", "plz": "8112", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4558216436, 8.40211345491], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503525", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Otelfingen Golfpark"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40211345491, 47.4558216436]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2b850a39510fb6f9991ffcd71309ecd994425c31", "fields": {"bpuic": 8503526, "geopos": [47.4365635258, 8.47208492696], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503526", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "REG", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 3526, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503526", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Regensdorf-Watt", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8105", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "stationsbezeichnung": "Regensdorf-Watt", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Regensdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.47208492696, 47.4365635258]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "630804f7bee822c478dbce68b31e687d2e3fd92a", "fields": {"bpuic": 8503527, "geopos": [47.4534053118, 8.43560174397], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503527", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BUD", "didok": 3527, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503527", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Buchs-D\u00e4llikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8107", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 57.0, "stationsbezeichnung": "Buchs-D\u00e4llikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Buchs (ZH) Bahnhof Buchs-D\u00e4llikon", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43560174397, 47.4534053118]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2f815894b01612dcfc7a4a807136fa3ea4d1dbc3", "fields": {"bpuic": 8503528, "geopos": [47.4549362025, 8.38753243209], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503528", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OF", "didok": 3528, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503528", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Otelfingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8112", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 81.0, "parkrail_bemerkung": "In Otelfingen gibt es drei P+Rail-Anlageteile: <br> P+R S\u00fcd mit 41 Parkpl\u00e4tzen <br> P+R Nord mit 9 Parkpl\u00e4tzen <br> P+R West mit 36 Parkpl\u00e4tzen", "stationsbezeichnung": "Otelfingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.38753243209, 47.4549362025]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "99761d7ee3d2ce17cfa76f67fb25fffafb6b4e15", "fields": {"bpuic": 8503529, "geopos": [47.4457594716, 8.35766780632], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8503529", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WUER", "didok": 3529, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8503529", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "W\u00fcrenlos", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5436", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "stationsbezeichnung": "W\u00fcrenlos", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.35766780632, 47.4457594716]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8bf5caacebfbd24b571b2d166d9d1a7576518e32", "fields": {"bpuic": 8504000, "didok": 4000, "bezeichnung_offiziell": "Pully-Nord", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504000", "abkuerzung": "PUN", "plz": "1009", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5146814645, 6.6579876066], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504000", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Pully-Nord"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6579876066, 46.5146814645]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "917b631e71819f4cf3ae6e0f03bb6b4979f1dc51", "fields": {"bpuic": 8504003, "didok": 4003, "bezeichnung_offiziell": "Bossi\u00e8re", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504003", "abkuerzung": "BOSS", "plz": "1095", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5097485144, 6.69932176237], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504003", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bossi\u00e8re"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.69932176237, 46.5097485144]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d1c4b3f8b587a23c9e0d08e1c4266f0346ad654a", "fields": {"bpuic": 8504007, "didok": 4007, "bezeichnung_offiziell": "Moreillon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504007", "abkuerzung": "MRL", "plz": "1070", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5083981167, 6.78564542808], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504007", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Moreillon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.78564542808, 46.5083981167]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ed65ea711150a2d5653f50bd8f16e8b12a44a659", "fields": {"bpuic": 8504010, "geopos": [46.5130844975, 6.67832359677], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CVN", "didok": 4010, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504010", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "La Conversion", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1094", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 62.0, "stationsbezeichnung": "Conversion, La", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.67832359677, 46.5130844975]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "775b3c33bf0ee83e2fad8b76499801d706d7588a", "fields": {"bpuic": 8504011, "geopos": [46.4969482405, 6.72265018612], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504011", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GRV", "didok": 4011, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504011", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Grandvaux", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1091", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "stationsbezeichnung": "Grandvaux", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72265018612, 46.4969482405]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3f773394b188501e0334801deb56df6367023c33", "fields": {"bpuic": 8504012, "geopos": [46.4938412288, 6.76568648465], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504012", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PUI", "didok": 4012, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504012", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Puidoux", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1070", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 100.0, "stationsbezeichnung": "Puidoux", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.76568648465, 46.4938412288]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e446552ab41d29fe5f1f48587b6ce6f0290db874", "fields": {"bpuic": 8504013, "didok": 4013, "bezeichnung_offiziell": "Chexbres-Village", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504013", "carsharing_standort_bezeichnung": "Chexbres Gare", "abkuerzung": "CHX", "plz": "1071", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.481057236, 6.77853779056], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504013", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Chexbres-Village"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.77853779056, 46.481057236]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4d97a7fb0a1c6c5936658a62c203e18c5f0a1352", "fields": {"bpuic": 8504014, "geopos": [46.5427635936, 6.83787527681], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504014", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PAL", "didok": 4014, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504014", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Pal\u00e9zieux", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1607", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 183.0, "stationsbezeichnung": "Pal\u00e9zieux TPF", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pal\u00e9zieux TPF", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.83787527681, 46.5427635936]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0b89e07fc96f6cd27029d0c78c0e537d94b71f5c", "fields": {"bpuic": 8504015, "didok": 4015, "bezeichnung_offiziell": "Vevey-Funi", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504015", "abkuerzung": "VVFU", "plz": "1800", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4682767046, 6.83544329034], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504015", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Vevey-Funi"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.83544329034, 46.4682767046]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "29b7a563421b1a3e6ab618f23d4ff8fd669742dc", "fields": {"bpuic": 8504016, "didok": 4016, "bezeichnung_offiziell": "Pal\u00e9zieux-Village", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504016", "abkuerzung": "PALV", "plz": "1607", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5571131998, 6.82887452474], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504016", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Pal\u00e9zieux-Village"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.82887452474, 46.5571131998]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "97d12a845e456a69fcbb6f6cca51dd9e3fb9de01", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504017, "bezeichnung_offiziell": "Ch\u00e2tillens", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504017", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Ch\u00e2tillens", "plz": "1610", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5705330243, 6.81548152013], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504017", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4017, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CHAT", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81548152013, 46.5705330243]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5b18329cb56a9ebc30093055f87cc196e5a2547c", "fields": {"bpuic": 8504018, "geopos": [46.6104302397, 6.81105498124], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504018", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ECU", "didok": 4018, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504018", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ecublens-Rue", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1673", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 5.0, "stationsbezeichnung": "Ecublens-Rue", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81105498124, 46.6104302397]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b3b41b1c1e4ab712eb0a42959f771cf8dc6630a", "fields": {"bpuic": 8504019, "didok": 4019, "bezeichnung_offiziell": "Bressonnaz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504019", "abkuerzung": "BZ", "plz": "1510", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6531516051, 6.79126308499], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504019", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bressonnaz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.79126308499, 46.6531516051]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "118d9e831dc48f25af808fc3285defe139b3548d", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504020, "bezeichnung_offiziell": "Oron", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504020", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Oron", "plz": "1608", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.5725456097, 6.837104144], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504020", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4020, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "OR", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.837104144, 46.5725456097]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "17e08b393aeb870def0c5291deba9870a1f5562b", "fields": {"bpuic": 8504021, "didok": 4021, "bezeichnung_offiziell": "Vauderens", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504021", "abkuerzung": "VD", "plz": "1675", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.6214553804, 6.85003757732], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504021", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Vauderens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.85003757732, 46.6214553804]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9df7e0730cf3ee90fccd420f630152294054baa2", "fields": {"bpuic": 8504023, "geopos": [46.6935082612, 6.91181142012], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504023", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ROM", "didok": 4023, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504023", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romont FR", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1680", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 176.0, "stationsbezeichnung": "Romont", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.91181142012, 46.6935082612]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aae71eec2aebbde184ead7b788ffee5e4bd01bfe", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504024, "bezeichnung_offiziell": "Villaz-St-Pierre", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504024", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Villaz-St-Pierre", "plz": "1690", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.720580405, 6.96064288147], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504024", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4024, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 11.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "VZ", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.96064288147, 46.720580405]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7fb14b3c37d1381e78bc6b5f16ab191718661540", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504025, "bezeichnung_offiziell": "Ch\u00e9nens", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504025", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Ch\u00e9nens", "plz": "1744", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.749210789, 7.00042964473], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504025", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4025, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CHE", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00042964473, 46.749210789]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88ae953c732796ef9f004d10b27a19e9cf19d350", "fields": {"bpuic": 8504026, "didok": 4026, "bezeichnung_offiziell": "Cottens FR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504026", "abkuerzung": "COT", "plz": "1741", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7512126286, 7.03479432111], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504026", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Cottens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.03479432111, 46.7512126286]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4eb6b8d56498c4e49c28df87bdc0f563f86b33ac", "fields": {"bpuic": 8504027, "geopos": [46.7660490619, 7.06502743208], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504027", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NEY", "didok": 4027, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504027", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Neyruz FR", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1740", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "stationsbezeichnung": "Neyruz", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06502743208, 46.7660490619]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c474639c8e1ec55cf951e09857b7aab855fef214", "fields": {"bpuic": 8504028, "geopos": [46.7826334494, 7.06196862435], "parkrail_preis_monat": 30.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504028", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ROS", "didok": 4028, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504028", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ros\u00e9", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1754", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "stationsbezeichnung": "Ros\u00e9", "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 3.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06196862435, 46.7826334494]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d3f9d4d38f0444a4e94c70e709de4aa7412badd7", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504029, "geopos": [46.7889383952, 7.09632859383], "bezeichnung_offiziell": "Matran", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504029", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Matran", "plz": "1753", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504029", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4029, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "MTR", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.09632859383, 46.7889383952]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "64aa972560be907f5c69f63e639e12f616f7a49a", "fields": {"bpuic": 8504030, "geopos": [46.7898298188, 7.11638562388], "didok": 4030, "bezeichnung_offiziell": "Villars-sur-Gl\u00e2ne", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504030", "abkuerzung": "VG", "plz": "1752", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504030", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Villars-sur-Gl\u00e2ne"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11638562388, 46.7898298188]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "355fb20bb52fd2ce8a3790431fd52852a7ec62a8", "fields": {"bpuic": 8504040, "didok": 4040, "bezeichnung_offiziell": "Corseaux-Cornalles", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504040", "abkuerzung": "CORS", "plz": "1802", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4704513936, 6.82478080292], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504040", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Corseaux-Cornalles"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.82478080292, 46.4704513936]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ac75c7f22a79474c31735d05ce4083e27fe1022c", "fields": {"bpuic": 8504100, "geopos": [46.8031481722, 7.15104688334], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FRI", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1700", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 135.0, "parkrail_bemerkung": "<b>Die obrigen Angaben gelten nur f\u00fcr den Parkplatz direkt am Bahnhof Fribourg</b>  <br>  Parking Ancienne Gare: </b>  <br>  (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf mit der P+Rail App, Parkuhr oder am Bahnschalter. <br>  Weitere Parkpl\u00e4tze gibt es im Parkhaus der TPF  <br>  <br> <b>Parking Gare routi\u00e8re unterirdisch </b>  <br> Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.-, Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00) \nVerkauf nur vor Ort in Freiburg, aktuell verf\u00fcgbares Kontingent nur f\u00fcr Monatsabonnements.", "stationsbezeichnung": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15104688334, 46.8031481722]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9c9b53f5fc791519fda6b07648bed8abbce512d4", "fields": {"bpuic": 8504100, "geopos": [46.8031481722, 7.15104688334], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FRI", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1700", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 135.0, "parkrail_bemerkung": "<b>Die obrigen Angaben gelten nur f\u00fcr den Parkplatz direkt am Bahnhof Fribourg</b>  <br>  Parking Ancienne Gare: </b>  <br>  (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf mit der P+Rail App, Parkuhr oder am Bahnschalter. <br>  Weitere Parkpl\u00e4tze gibt es im Parkhaus der TPF  <br>  <br> <b>Parking Gare routi\u00e8re unterirdisch </b>  <br> Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.-, Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00) \nVerkauf nur vor Ort in Freiburg, aktuell verf\u00fcgbares Kontingent nur f\u00fcr Monatsabonnements.", "stationsbezeichnung": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15104688334, 46.8031481722]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2bbf866d5bff3fff801bf4e4f139bc2967a29ca5", "fields": {"bpuic": 8504100, "geopos": [46.8031481722, 7.15104688334], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 150.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FRI", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504100", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Villars-sur-Glane, Givisiez, Marly, Belfaux, Grolly, Crominboeuf, Courtepin, Matran, Neyruz, D\u00fcdigen.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis R\u00e9unis SA", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1700", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 135.0, "parkrail_bemerkung": "<b>Die obrigen Angaben gelten nur f\u00fcr den Parkplatz direkt am Bahnhof Fribourg</b>  <br>  Parking Ancienne Gare: </b>  <br>  (24h/24) Pl\u00e4tze nur stunden- oder tageweise, Verkauf mit der P+Rail App, Parkuhr oder am Bahnschalter. <br>  Weitere Parkpl\u00e4tze gibt es im Parkhaus der TPF  <br>  <br> <b>Parking Gare routi\u00e8re unterirdisch </b>  <br> Tageskarte \u00abSBB-Kunden\u00bb CHF 15.-, Monats- und Jahresabos (\u00d6ffnungszeiten 05.00-01.00) \nVerkauf nur vor Ort in Freiburg, aktuell verf\u00fcgbares Kontingent nur f\u00fcr Monatsabonnements.", "stationsbezeichnung": "Fribourg/Freiburg", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Fribourg Gare", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15104688334, 46.8031481722]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fbfe2b19580041368968883a5a78849feef9a0de", "fields": {"bpuic": 8504101, "geopos": [46.8510524553, 7.18975321001], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504101", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DUED", "didok": 4101, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504101", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "D\u00fcdingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3186", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "parkrail_bemerkung": "Bis Ende August 2021 aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot.", "stationsbezeichnung": "D\u00fcdingen", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.18975321001, 46.8510524553]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3114bca60d3260c1b591e4963a052af17ca4f2af", "fields": {"bpuic": 8504102, "geopos": [46.862941358, 7.25392039782], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504102", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCMI", "didok": 4102, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504102", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Schmitten FR", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3185", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 99.0, "parkrail_bemerkung": "Bis Ende August 2021 aufgrund von Bauarbeiten eingeschr\u00e4nktes Platzangebot.", "stationsbezeichnung": "Schmitten", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schmitten Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25392039782, 46.862941358]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "83175d30bda5e158f2e9d1e1613098a0f736a7b4", "fields": {"bpuic": 8504103, "geopos": [46.8884913573, 7.31957081153], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504103", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FLM", "didok": 4103, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504103", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Flamatt", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3182", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "stationsbezeichnung": "Flamatt", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.31957081153, 46.8884913573]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cb27afb149c436c3e88e009ae7c88bda77220f3f", "fields": {"bpuic": 8504104, "geopos": [46.9046257379, 7.35702880474], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504104", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "THO", "didok": 4104, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504104", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Th\u00f6rishaus Station", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3174", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "stationsbezeichnung": "Th\u00f6rishaus Station", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.35702880474, 46.9046257379]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b229ae7a34296b2565a2c4cc55e36335dd93429f", "fields": {"bpuic": 8504105, "didok": 4105, "bezeichnung_offiziell": "Niederwangen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504105", "carsharing_standort_bezeichnung": "Niederwangen Bahnhof", "abkuerzung": "NWA", "plz": "3172", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.92550708, 7.3764635312], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504105", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Niederwangen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.3764635312, 46.92550708]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4c6dc5774628a0b751b937fc816bf6e8b75cb73d", "fields": {"bpuic": 8504106, "geopos": [46.937487476, 7.3952379525], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504106", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BNBS", "didok": 4106, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504106", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bern B\u00fcmpliz S\u00fcd", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3018", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "stationsbezeichnung": "Bern B\u00fcmpliz S\u00fcd", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.3952379525, 46.937487476]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "029e7f1db870a1a90bb1a2be625d706d87d79777", "fields": {"bpuic": 8504108, "geopos": [46.9442098329, 7.40611755507], "didok": 4108, "bezeichnung_offiziell": "Bern Europaplatz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504108", "abkuerzung": "BNAS", "plz": "3008", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504108", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bern Europaplatz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.40611755507, 46.9442098329]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cd4893322d09ec71e4266d6d3e42e05fae65d763", "fields": {"bpuic": 8504113, "geopos": [46.8718609445, 7.28065414643], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504113", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WUE", "didok": 4113, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504113", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "W\u00fcnnewil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3184", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "stationsbezeichnung": "W\u00fcnnewil", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28065414643, 46.8718609445]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "daf91b2ce5076c97b7b94480a635f3005e013a10", "fields": {"bpuic": 8504115, "geopos": [46.893569237, 7.35186662436], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504115", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "THOD", "didok": 4115, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504115", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Th\u00f6rishaus Dorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3174", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Th\u00f6rishaus Dorf", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.35186662436, 46.893569237]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f47ad5bb9e5bbca35599b36435a1e2f5c01ccde7", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8504117, "bezeichnung_offiziell": "Oberwangen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504117", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "stationsbezeichnung": "Oberwangen", "plz": "3173", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9145710857, 7.36219565525], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504117", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 4117, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 4.0, "abkuerzung": "OWA", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.36219565525, 46.9145710857]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cf010ea603408baf02796e664246b96f78710a07", "fields": {"bpuic": 8504120, "geopos": [46.668057341, 6.80250793901], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504120", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MD", "didok": 4120, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504120", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Moudon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1510", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "stationsbezeichnung": "Moudon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Moudon Gare", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.80250793901, 46.668057341]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "855ad9a5216e2fe8d4988cfc67c3a8f872bf3d3c", "fields": {"bpuic": 8504121, "geopos": [46.7077713745, 6.84215023311], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LUC", "didok": 4121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504121", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lucens", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1522", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Lucens", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lucens Gare", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84215023311, 46.7077713745]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5cba5873351a226aad9c0fcc3999eff038de81de", "fields": {"bpuic": 8504122, "geopos": [46.7588449243, 6.89428972893], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504122", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GM", "didok": 4122, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504122", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Granges-Marnand", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1523", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 17.0, "stationsbezeichnung": "Granges-Marnand", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.89428972893, 46.7588449243]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4a653dac7cfdd30e82b314a3c3767a81eeefd4e7", "fields": {"bpuic": 8504123, "didok": 4123, "bezeichnung_offiziell": "Corcelles-Nord", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504123", "abkuerzung": "CN", "plz": "1562", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8352621117, 6.96029447415], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504123", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Corcelles-Nord"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.96029447415, 46.8352621117]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fb5b6fc203776a2f58d154f56e7d6f2453065a47", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504124, "bezeichnung_offiziell": "Dompierre FR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504124", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Dompierre", "plz": "1563", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8544027623, 6.98536880348], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504124", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4124, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "DOP", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.98536880348, 46.8544027623]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b8b628ec56c95ad0098a2bf9ac5d6359f3834977", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504125, "bezeichnung_offiziell": "Domdidier", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504125", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Domdidier", "parkrail_bemerkung": "Parkplatz der Gemeinde", "plz": "1564", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.868512059, 7.01138257529], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504125", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4125, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 67.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "DOM", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.01138257529, 46.868512059]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "862a0f6dabb6aa642a56dc6a8f6e86c144af8520", "fields": {"bpuic": 8504126, "geopos": [46.8846015977, 7.04092532366], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504126", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AV", "didok": 4126, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504126", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Avenches", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1580", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Avenches", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.04092532366, 46.8846015977]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "771ca92946a23e7ba821f12c1a6572c511199f4f", "fields": {"bpuic": 8504127, "didok": 4127, "bezeichnung_offiziell": "Faoug", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504127", "abkuerzung": "FG", "plz": "1595", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.908241821, 7.07460138], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504127", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Faoug"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.07460138, 46.908241821]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6ed1afbd365e346d73e0a2cd53196325ca88b2de", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 90.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e8d90fb8e4cb125440364ec2a4ed5cdfab3c8106", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "E-Moutainbikes", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fbf37653ea89b9d43708d0568dd3d0667c054c6a", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 70.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fb8c2b3e255df342042a875dd76b696d46174e59", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "95d5ec34bd490700ae9a0a812026076ca7869368", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b466ecc09756731ba5dbda5a0950930e4dc4761a", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3017ad91b26e97fccdfc257dfdcbd71d8dcfbb30", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "15badb8e40eddb9c55fd9c8551049d2af6f5628b", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bd4bab4f762b738e82e291ab23429469d7caf358", "fields": {"bpuic": 8504128, "geopos": [46.9253466912, 7.11528264747], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504128", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MRT", "didok": 4128, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504128", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike\r\nMietvertrag am Billettschalter", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Murten/Morat", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "Murten", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.11528264747, 46.9253466912]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "598da6d1ecf7170e2992f3042711b87dcaf0355a", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504129, "bezeichnung_offiziell": "Galmiz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504129", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Galmiz", "plz": "3285", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9508706261, 7.15320734383], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504129", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4129, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "GZ", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15320734383, 46.9508706261]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6827f61b6e8b05e00edef4a0b2b667c72bfee4c4", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504130, "bezeichnung_offiziell": "Yvonand", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504130", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Yvonand", "plz": "1462", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8008754892, 6.74668733336], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504130", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4130, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 44.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "YND", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.74668733336, 46.8008754892]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d27ac6a1d3243f61b44cfa509573ae451dd02c72", "fields": {"bpuic": 8504131, "didok": 4131, "bezeichnung_offiziell": "Cheyres", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504131", "abkuerzung": "CHS", "plz": "1468", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8169458308, 6.7863937067], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504131", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Cheyres"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.7863937067, 46.8169458308]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6862093afc9b90a7d7fde54f26417e058f15213f", "fields": {"bpuic": 8504132, "geopos": [46.8444988487, 6.84296723341], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504132", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EST", "didok": 4132, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504132", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Estavayer-le-Lac", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1470", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 17.0, "stationsbezeichnung": "Estavayer-le-Lac TPF", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84296723341, 46.8444988487]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b7a32650f060c44a363ee9d1a2e6bde6d4ba7baa", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504133, "bezeichnung_offiziell": "Cugy FR", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504133", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Cugy FR", "plz": "1482", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8160282792, 6.88916458987], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504133", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4133, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CGY", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.88916458987, 46.8160282792]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "92b9ac4fb012011d2700c60903a0b36c51c2c0c6", "fields": {"bpuic": 8504134, "geopos": [46.8196499592, 6.9398849232], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504134", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PAY", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4134, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504134", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Payerne", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1530", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 86.0, "stationsbezeichnung": "Payerne", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Payerne Gare", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9398849232, 46.8196499592]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e6b3629f478e6a7960d049899430ba0c1ffbb4f3", "fields": {"bpuic": 8504135, "geopos": [46.8288473733, 6.95719217694], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504135", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CS", "didok": 4135, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504135", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "Gratis", "parkrail_pflichtig_zeit3": "Gratis", "bezeichnung_offiziell": "Corcelles-Sud", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1562", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Corcelles-Sud", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.95719217694, 46.8288473733]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6e4bfe37819e56bca002dded1116b85ddec9e797", "fields": {"bpuic": 8504136, "geopos": [46.8186048806, 6.97749113071], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504136", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "COUS", "didok": 4136, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504136", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Cousset", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1774", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "stationsbezeichnung": "Cousset", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.97749113071, 46.8186048806]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "54cfeb93e32c2d05347d992d95ec9674f6f267d8", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504137, "bezeichnung_offiziell": "L\u00e9chelles", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504137", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "L\u00e9chelles", "didok": 4137, "plz": "1773", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8284597333, 7.01162700494], "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504137", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "LECH", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.01162700494, 46.8284597333]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7881ad5b2630d0203717fb7b281252375ac655d1", "fields": {"bpuic": 8504138, "geopos": [46.8319788448, 7.06605254437], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504138", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GRO", "didok": 4138, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504138", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Grolley", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1772", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "Grolley", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06605254437, 46.8319788448]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e3ae4d0bd8845c78c80cd362aeb1f2f1361af0dd", "fields": {"bpuic": 8504139, "geopos": [46.8169246102, 7.10623013611], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504139", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BF", "didok": 4139, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504139", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Belfaux CFF", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1782", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 20.0, "stationsbezeichnung": "Belfaux CFF", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.10623013611, 46.8169246102]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2952439a3bc3da6cfffb85f0a607bf3b6f2ea2fe", "fields": {"bpuic": 8504140, "didok": 4140, "bezeichnung_offiziell": "Muntelier-L\u00f6wenberg", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504140", "abkuerzung": "LOEW", "plz": "3280", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9379741514, 7.13326152062], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504140", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Muntelier-L\u00f6wenberg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.13326152062, 46.9379741514]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d9448e26581313bf8eb2e15e0bd17f877fdff76e", "fields": {"bpuic": 8504141, "didok": 4141, "bezeichnung_offiziell": "Henniez", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504141", "abkuerzung": "HEN", "plz": "1525", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7350014063, 6.87010587847], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504141", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Henniez"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87010587847, 46.7350014063]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dd802f9594f16c01236697e14b68f073faf23685", "fields": {"bpuic": 8504144, "didok": 4144, "bezeichnung_offiziell": "Yverdon-Champ Pittet", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504144", "abkuerzung": "CHP", "plz": "1400", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.7821495937, 6.66232011822], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504144", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Yverdon-Champ Pittet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.66232011822, 46.7821495937]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "88bcf74ae8ff525daad60c6ec6acb8c9c5ccc7a8", "fields": {"bpuic": 8504200, "geopos": [46.781545187, 6.64094400151], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504200", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "YV", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4200, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504200", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Yverdon-les-Bains", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "1400", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 240.0, "stationsbezeichnung": "Yverdon-les-Bains", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Yverdon Gare", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.64094400151, 46.781545187]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "26acb598ae6bf05025b8d98fc403e126fd4841b5", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8504201, "bezeichnung_offiziell": "Grandson", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504201", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Grandson", "plz": "1422", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8062833834, 6.6419437403], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504201", "parkrail_preis_monat": 50.0, "didok": 4201, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 64.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 5.0, "abkuerzung": "GRS", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.6419437403, 46.8062833834]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "26b766b4e647002ad42702064ad16eb2ac53d456", "fields": {"bpuic": 8504203, "didok": 4203, "bezeichnung_offiziell": "Concise", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504203", "abkuerzung": "CC", "plz": "1426", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8508815438, 6.72315740917], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504203", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Concise"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72315740917, 46.8508815438]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8498be86e8be7a7158fd7dbe41cee55b44ce0d3a", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504204, "bezeichnung_offiziell": "Vaumarcus", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504204", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Vaumarcus", "plz": "2028", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8776431737, 6.75757922152], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504204", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4204, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "VAU", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.75757922152, 46.8776431737]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "04abd04d7e314ab9ed12337fcf514ffc05683c42", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504205, "bezeichnung_offiziell": "Gorgier-St-Aubin", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504205", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Gorgier-St-Aubin", "plz": "2024", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.899076146, 6.78102596556], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504205", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4205, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "GOR", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.78102596556, 46.899076146]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "04e230fbc09aed57926422b36e9a9704679b55e0", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504206, "bezeichnung_offiziell": "Bevaix", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504206", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Bevaix", "plz": "2022", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9296962261, 6.81168026788], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504206", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4206, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "BV", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81168026788, 46.9296962261]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d63419fe1044c0a5d71d9e77e0a19e3d79afb81e", "fields": {"bpuic": 8504208, "geopos": [46.9594570872, 6.83504762399], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504208", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BDR", "didok": 4208, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504208", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Boudry", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2017", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 21.0, "stationsbezeichnung": "Boudry", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.83504762399, 46.9594570872]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f54adbfa058a2aff253804502303dcf3e0072db7", "fields": {"bpuic": 8504209, "geopos": [46.9676523895, 6.84886974332], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504209", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CLB", "didok": 4209, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504209", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Colombier NE", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2013", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Colombier", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84886974332, 46.9676523895]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7767f407adea56731fc525d38dce8d172540bedb", "fields": {"bpuic": 8504215, "geopos": [46.942411535, 6.67656165588], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504215", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TR", "didok": 4215, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504215", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Travers", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2105", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "stationsbezeichnung": "Travers", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.67656165588, 46.942411535]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "69abb14a5a217fea7bf578f6644f52f1c3437683", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504216, "bezeichnung_offiziell": "Noiraigue", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504216", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Noiraigue", "plz": "2103", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9549196121, 6.72179914436], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504216", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4216, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "NOI", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.72179914436, 46.9549196121]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a9d8a3f69122e2216881005ece7076f6104d3fe6", "fields": {"bpuic": 8504217, "didok": 4217, "bezeichnung_offiziell": "Champ-du-Moulin", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504217", "abkuerzung": "CDM", "plz": "2149", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9599117563, 6.77498896578], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504217", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Champ-du-Moulin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.77498896578, 46.9599117563]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "523377f74378f5a0a40905c2a72164689082d488", "fields": {"bpuic": 8504218, "didok": 4218, "bezeichnung_offiziell": "B\u00f4le", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504218", "abkuerzung": "BOLE", "plz": "2014", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9694229183, 6.83837449666], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504218", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "B\u00f4le"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.83837449666, 46.9694229183]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "de3bd39c1ada7ee739dfef5f6942a778f4539ad0", "fields": {"bpuic": 8504219, "geopos": [46.9796416688, 6.87770804418], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504219", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AUV", "didok": 4219, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504219", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Auvernier", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2012", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 37.0, "stationsbezeichnung": "Auvernier", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87770804418, 46.9796416688]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a2a77697d0c93eea1f51139e5b20ffb04b8b524f", "fields": {"bpuic": 8504220, "geopos": [46.9839623254, 6.90336268357], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504220", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NESE", "didok": 4220, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504220", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Neuch\u00e2tel-Serri\u00e8res", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2000", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Neuch\u00e2tel-Serri\u00e8res", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.90336268357, 46.9839623254]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "57952fbdede14507bbd70a955045aae34e23fe16", "fields": {"bpuic": 8504221, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 150.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504221", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NE", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.neuchatelville.ch/fr/sortir-et-decouvrir/transport-et-deplacement/a-velo/#panel-3734-3", "didok": 4221, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504221", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: alle weitere Orte mit Fahrten von/nach Bhf. Neuch\u00e2tel ohne Zuschlag.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Taxis Roland S\u00e0rl", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Neuch\u00e2tel", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2000", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.9967267926, 6.93570169412], "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 190.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail 1 = 190 Pl\u00e4tze erh\u00e4ltlich / P+Rail 2 = 100 Pl\u00e4tze erh\u00e4ltlich/ Verkauf am SBB Bahnschalter Neuch\u00e2tel mit Warteliste und spezifische Voraussetzungen.", "stationsbezeichnung": "Neuch\u00e2tel", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Neuch\u00e2tel Gare", "parkrail_preis_tag": 14.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.93570169412, 46.9967267926]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b1d6755b5599acc24fcfc57fda5b3cb170f82854", "fields": {"bpuic": 8504222, "geopos": [47.0145759459, 6.98211019495], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504222", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SBL", "didok": 4222, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504222", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St-Blaise CFF", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2072", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 45.0, "stationsbezeichnung": "St-Blaise CFF", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.98211019495, 47.0145759459]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "904a791ef45c56be547e392018e590f14cf09e47", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504223, "bezeichnung_offiziell": "Cornaux NE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504223", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Cornaux", "plz": "2087", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0385720313, 7.02336566239], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504223", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4223, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CORN", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.02336566239, 47.0385720313]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "347e95193029cacc9a7ff346e47ca75865a3e660", "fields": {"bpuic": 8504224, "geopos": [47.0519528052, 7.03953207221], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504224", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CRNE", "didok": 4224, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504224", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Cressier NE", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2088", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "stationsbezeichnung": "Cressier NE", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.03953207221, 47.0519528052]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "25be7664c41cd8cb9bee8c952fe81ecc84cd0115", "fields": {"bpuic": 8504225, "geopos": [47.0566363859, 7.06633533378], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504225", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LD", "didok": 4225, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504225", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Le Landeron", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2525", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "parkrail_bemerkung": "Spezifische Bedingungen f\u00fcr den Verkauf von Abonnements, Anfragen sind an den Bahnhof Neuch\u00e2tel zu richten.", "stationsbezeichnung": "Landeron, Le", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06633533378, 47.0566363859]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "00b005f76aafdbaa44911f3e428d6d7ba60efe8f", "fields": {"bpuic": 8504226, "geopos": [47.0628327873, 7.09523241202], "parkrail_preis_monat": 30.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504226", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "NV", "didok": 4226, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504226", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "La Neuveville", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2520", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "stationsbezeichnung": "Neuveville, La", "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 3.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.09523241202, 47.0628327873]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3bc8048bb3b0604cf3e7265231c4309217eb4164", "fields": {"bpuic": 8504227, "didok": 4227, "bezeichnung_offiziell": "Ligerz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504227", "carsharing_standort_bezeichnung": "Ligerz Bahnhof", "abkuerzung": "LIG", "plz": "2514", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.083768862, 7.13515714975], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504227", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Ligerz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.13515714975, 47.083768862]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6dbc83166f947b46e70acb453895c41ea164d617", "fields": {"bpuic": 8504228, "didok": 4228, "bezeichnung_offiziell": "Twann", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504228", "abkuerzung": "TWN", "plz": "2513", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0936640656, 7.15649750354], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504228", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Twann"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15649750354, 47.0936640656]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "db8ca424e915b6cbc98c9724ddddee54fbce66c1", "fields": {"bpuic": 8504229, "didok": 4229, "bezeichnung_offiziell": "T\u00fcscherz", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504229", "abkuerzung": "TUE", "plz": "2512", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1150077526, 7.19731836547], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504229", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "T\u00fcscherz"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19731836547, 47.1150077526]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8edeb40cc80b2518bf5fae9b6e74025977a0fbd7", "fields": {"bpuic": 8504231, "didok": 4231, "bezeichnung_offiziell": "Les Deurres", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504231", "abkuerzung": "DEU", "plz": "2000", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9855247118, 6.89914842881], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504231", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Deurres, Les"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.89914842881, 46.9855247118]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "483e6c314cb004ecbafc38db87b577f19a5ea43f", "fields": {"bpuic": 8504232, "geopos": [46.9833509724, 6.88381355417], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504232", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CP", "didok": 4232, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504232", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Corcelles-Peseux", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2036", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 13.0, "parkrail_bemerkung": "Die Gemeinde bietet ebenfalls 140 Parkpl\u00e4tze", "stationsbezeichnung": "Corcelles-Peseux", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Corcelles Gare Corcelles-Peseux", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.88381355417, 46.9833509724]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3019a139d32cf23566fba3cc9fb6741ecbb0bad6", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504234, "bezeichnung_offiziell": "Chambrelien", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504234", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Chambrelien", "plz": "2019", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9671090077, 6.81225676542], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504234", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4234, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CHN", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.81225676542, 46.9671090077]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "68e309a9853b19199e2f0d5d718533f0aa672288", "fields": {"bpuic": 8504235, "didok": 4235, "bezeichnung_offiziell": "Montmollin-Montezillon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504235", "abkuerzung": "MML", "plz": "2037", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9913789049, 6.84283452346], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504235", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Montmollin-Montezillon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84283452346, 46.9913789049]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e01b57b65874f2714b050eef8d95c1de14abd497", "fields": {"bpuic": 8504236, "geopos": [47.0150963887, 6.85321763217], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504236", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GEC", "didok": 4236, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504236", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Les Geneveys-sur-Coffrane", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2206", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Geneveys-sur-Coffrane, Les", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.85321763217, 47.0150963887]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a9ce432441a4368297705264506b414259c212d5", "fields": {"bpuic": 8504237, "geopos": [47.0471765631, 6.87467312928], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504237", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HGV", "didok": 4237, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504237", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Les Hauts-Geneveys", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2208", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 44.0, "stationsbezeichnung": "Hauts-Geneveys, Les", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.87467312928, 47.0471765631]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5310ca79f8055c7f480be5004eb2ae9ca2824364", "fields": {"bpuic": 8504300, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 100.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504300", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BI", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/biel-bienne/", "didok": 4300, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504300", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: beim Eingang SBB Reiseb\u00fcro\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: B\u00f6zingen, Mett, Nidau, Port, Vingelz\r\nPartner: Joker Taxi Zentrale GmbH, Br\u00fcgg b. Biel", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Biel/Bienne", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2503", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.1328978709, 7.24291060323], "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_bemerkung": "F\u00fcr die \u00d6ffnung der Schranke vor Ort ist eine spezielle Einfahrtskarte n\u00f6tig.\n<br> Der Verkauf von Abonnementen ist deshalb nur im Reisezentrum Biel/Bienne m\u00f6glich. \n<br><br> Tagestarif</b>  <br>   \nReduzierter Tagestarif nur f\u00fcr Bahnkunden (mind. 3 Libero Tarifverbund-Zonen). Bezahlung direkt an der Parkuhr. \nDie Karten m\u00fcssen unter Vorweisung des Bahnbillettes am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Biel/Bienne", "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Biel / Bienne Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24291060323, 47.1328978709]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ac764e2a1bf94f84ea387c6b001102513782e9e2", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504301, "bezeichnung_offiziell": "Frinvillier-Taubenloch", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504301", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Frinvillier-Taubenloch", "plz": "2535", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1694577966, 7.25752927622], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504301", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 4301, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 4.0, "abkuerzung": "FRIN", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25752927622, 47.1694577966]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "baf8cf3d485eea8ce8d676d27bf60d5a3a4f6f26", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504302, "bezeichnung_offiziell": "Reuchenette-P\u00e9ry", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504302", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Reuchenette-P\u00e9ry", "plz": "2603", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1897391015, 7.24702472889], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504302", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4302, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "REU", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24702472889, 47.1897391015]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0bb130bc359db71019cfe79b31d0dfcbb5fc3171", "fields": {"bpuic": 8504303, "didok": 4303, "bezeichnung_offiziell": "La Heutte", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504303", "abkuerzung": "LHE", "plz": "2604", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1894918077, 7.22539578099], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504303", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Heutte, La"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22539578099, 47.1894918077]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e49f6480adc2207593b85bd75451d0ae98c43b55", "fields": {"bpuic": 8504304, "geopos": [47.1951483572, 7.16876357856], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504304", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCB", "didok": 4304, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504304", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sonceboz-Sombeval", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2605", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "stationsbezeichnung": "Sonceboz-Sombeval", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.16876357856, 47.1951483572]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2426b20f9f098aa509f0577abafad65fb06e2a62", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504305, "bezeichnung_offiziell": "Corg\u00e9mont", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504305", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Corg\u00e9mont", "plz": "2606", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.193398768, 7.14466145967], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504305", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4305, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "COG", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.14466145967, 47.193398768]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9f6b65036291f21d90f91e57bd103a44f0e7b672", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504306, "bezeichnung_offiziell": "Cort\u00e9bert", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504306", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Cort\u00e9bert", "plz": "2607", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1893371482, 7.10730920432], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504306", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4306, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CO", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.10730920432, 47.1893371482]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b785469f340e218c196208ec783924f8cf8166e8", "fields": {"bpuic": 8504307, "geopos": [47.1756315433, 7.06880326998], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504307", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CTY", "didok": 4307, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504307", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Courtelary", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2608", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 19.0, "stationsbezeichnung": "Courtelary", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.06880326998, 47.1756315433]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5d0ae5d681aea95706b79f73326035242c1d8625", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504308, "bezeichnung_offiziell": "Cormoret", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504308", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Cormoret", "plz": "2612", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1729470993, 7.05412356821], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504308", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4308, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "CORM", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.05412356821, 47.1729470993]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f156524fcc74d7a42f3e1f7532dd1ceba3e6dae2", "fields": {"bpuic": 8504309, "didok": 4309, "bezeichnung_offiziell": "Villeret", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504309", "abkuerzung": "VT", "plz": "2613", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1602036834, 7.0196751732], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504309", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Villeret"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0196751732, 47.1602036834]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1d0573319e1fa082958abf01431f003dd3c0bf4a", "fields": {"bpuic": 8504310, "geopos": [47.1517110812, 7.00122388741], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504310", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STI", "didok": 4310, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504310", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St-Imier", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2610", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "stationsbezeichnung": "St-Imier", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.00122388741, 47.1517110812]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b015aee0be23bcea24bb0c8789fca4e7ed2860b", "fields": {"bpuic": 8504311, "didok": 4311, "bezeichnung_offiziell": "Sonvilier", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504311", "abkuerzung": "SV", "plz": "2615", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1413421186, 6.96935277867], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504311", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sonvilier"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.96935277867, 47.1413421186]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "02071557d0123d8b874a1dc1f7dfa9a1b439e153", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504312, "bezeichnung_offiziell": "Renan BE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504312", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Renan BE", "plz": "2616", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1257204567, 6.92538209047], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504312", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4312, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "RE", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.92538209047, 47.1257204567]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6a75839f1fe6ee7f08ffc56572135eb3551b57ce", "fields": {"bpuic": 8504314, "geopos": [47.0983743555, 6.82598272105], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504314", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CF", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4314, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504314", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "La Chaux-de-Fonds", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2300", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 46.0, "stationsbezeichnung": "La Chaux-de-Fonds", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "La Chaux-de-Fonds Gare", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.82598272105, 47.0983743555]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "42043b50531e8e109d5610516919d361f94b3915", "fields": {"bpuic": 8504316, "geopos": [47.0578610419, 6.74615327632], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504316", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LOC", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 4316, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504316", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Le Locle", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2400", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 52.0, "stationsbezeichnung": "Locle, Le", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Le Locle Gare", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.74615327632, 47.0578610419]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fac62261accf2f2184fb26717dd1085c79307c98", "fields": {"bpuic": 8504400, "geopos": [46.9750789633, 7.19281016807], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504400", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KZ", "didok": 4400, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504400", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Kerzers", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3210", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "stationsbezeichnung": "Kerzers", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19281016807, 46.9750789633]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f78fe558a941436e3eccbeed7285160da3a95e50", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504401, "bezeichnung_offiziell": "Fr\u00e4schels", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504401", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Fr\u00e4schels", "plz": "3284", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9991260881, 7.20604006145], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504401", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4401, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 4.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "FRAE", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20604006145, 46.9991260881]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "582fce076f428917c072273c03416a2a93213ce9", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8504402, "bezeichnung_offiziell": "Kallnach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504402", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Kallnach", "plz": "3283", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0255233907, 7.23519647573], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504402", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 4402, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "KAL", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23519647573, 47.0255233907]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a65840fda8e7552aed566f525e7db95f6a01e700", "fields": {"bpuic": 8504403, "didok": 4403, "bezeichnung_offiziell": "Bargen BE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504403", "abkuerzung": "BRG", "plz": "3282", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.040161668, 7.26118041111], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504403", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bargen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26118041111, 47.040161668]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2d72a03cff1ec7e6268e74d021e081a176be8b56", "fields": {"bpuic": 8504404, "geopos": [47.0445412772, 7.27869256566], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504404", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ABE", "didok": 4404, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504404", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Aarberg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3270", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 29.0, "stationsbezeichnung": "Aarberg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27869256566, 47.0445412772]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1d997b5a9c78e802e76578ae5091b934688a41e3", "fields": {"bpuic": 8504410, "geopos": [47.0018259354, 7.46291119582], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504410", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZOL", "didok": 4410, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504410", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zollikofen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3052", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 32.0, "parkrail_bemerkung": "Bitte beachten Sie, dass diese Informationen nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB und nicht f\u00fcr die P+R-Anlage der RBS g\u00fcltig sind.  <br> Online-Ticket und App nur f\u00fcr die P+Rail-Anlage der SBB erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Zollikofen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.46291119582, 47.0018259354]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "336f6d0acc5dd7dc9069d428be3da2de0b41fe1e", "fields": {"bpuic": 8504411, "geopos": [47.0213757856, 7.45194766971], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504411", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MUEB", "didok": 4411, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504411", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcnchenbuchsee", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3053", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 87.0, "stationsbezeichnung": "M\u00fcnchenbuchsee", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnchenbuchsee Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.45194766971, 47.0213757856]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0842dbd89db149e92a44cdce98962018306bd00b", "fields": {"bpuic": 8504412, "geopos": [47.0418595924, 7.38600196021], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504412", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCUE", "didok": 4412, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504412", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00fcpfen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3054", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 54.0, "stationsbezeichnung": "Sch\u00fcpfen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.38600196021, 47.0418595924]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0300582fa4c2276aad0d713b245b6111c356a19f", "fields": {"bpuic": 8504413, "geopos": [47.0587821149, 7.3390048549], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504413", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SUB", "didok": 4413, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504413", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Suberg-Grossaffoltern", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3262", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 72.0, "stationsbezeichnung": "Suberg-Grossaffoltern", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.3390048549, 47.0587821149]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "67e395886621c675c4af9c67292f4d6c38b0299c", "fields": {"bpuic": 8504415, "geopos": [47.098684851, 7.31862288564], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504415", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BUS", "didok": 4415, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504415", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Busswil BE", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3292", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 55.0, "stationsbezeichnung": "Busswil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Busswil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.31862288564, 47.098684851]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9664ef8e576a5ee2c2069bc09cd11775961dc614", "fields": {"bpuic": 8504416, "geopos": [47.1236395255, 7.27822199136], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504416", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BGG", "didok": 4416, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504416", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Br\u00fcgg BE", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "2555", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "stationsbezeichnung": "Br\u00fcgg BE", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27822199136, 47.1236395255]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7490c98cf3f9baa77a9cef19efe2535147489db4", "fields": {"bpuic": 8504419, "geopos": [47.1447252839, 7.27248725632], "didok": 4419, "bezeichnung_offiziell": "Biel Mett", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504419", "abkuerzung": "BIM", "plz": "2504", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504419", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Biel Mett"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27248725632, 47.1447252839]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96ae55034f98bcac0f4ea31d9bcb5a2d3d465c81", "fields": {"bpuic": 8504441, "didok": 4441, "bezeichnung_offiziell": "Studen BE", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8504441", "abkuerzung": "STU", "plz": "2557", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1104380955, 7.30174956022], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8504441", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Studen BE"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.30174956022, 47.1104380955]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3a080f932f04a5f943af574ed8e7203463140447", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 4.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8fddc393a6d2e9430a35fcf834154cecf2b3d5af", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 20.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "daf4fa5dcd1c263af5253e209d89dc9655b307f0", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "549a7715e6b418d25f0abba8cf067fd8c575f758", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 5.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c429915e8aaef1c6df49030a0744f8c3923b560b", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7a083ab1c99d42ae94d55fef0a7e93c12c89bb86", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 15.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "66ecef5c9ceff5f9781f27a9612a4e98fa0b4fa2", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 3.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "827deb5a654ece2a4bf204fc6bbc5eee92c63db7", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/luzern/", "bpuic": 8505000, "geopos": [47.0501778281, 8.31018320694], "didok": 5000, "bezeichnung_offiziell": "Luzern", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505000", "carsharing_standort_bezeichnung": "Luzern Bahnhof", "abkuerzung": "LZ", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Velostation. Anzahl und Velotypen auf http://www.rentabike.ch/stationen", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "plz": "6003", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: links neben Haupteingang, bei Kiss&Rail\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Luzern\r\nPartner: Taxi Ernst Hess AG, Luzern\r\nGep\u00e4ckservice SBB: Tel 051 227 32 61", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern", "mietvelo_bezeichnung": "Tandem"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.31018320694, 47.0501778281]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "22bbe1ad0e9050de4d2b523d0521f63149d49ec0", "fields": {"bpuic": 8505001, "geopos": [47.0501477958, 8.38306144388], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505001", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MEG", "didok": 5001, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505001", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Meggen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6045", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 13.0, "stationsbezeichnung": "Meggen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.38306144388, 47.0501477958]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f41294b321fc514ce8e6a0a73c7b31c88a2e9e2b", "fields": {"bpuic": 8505002, "geopos": [47.0835941552, 8.43351745732], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505002", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KUE", "didok": 5002, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505002", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "K\u00fcssnacht am Rigi", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6403", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 84.0, "stationsbezeichnung": "K\u00fcssnacht am Rigi", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "K\u00fcssnacht am Rigi Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.43351745732, 47.0835941552]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3d923910e2ae505542dc69e010ee561893c73d5f", "fields": {"bpuic": 8505003, "geopos": [47.0916186591, 8.46267203625], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505003", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "IM", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 5003, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505003", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Immensee", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6405", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Immensee", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.46267203625, 47.0916186591]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9f63d61a2633a32234ec30f1e24feb21446da8b1", "fields": {"bpuic": 8505004, "geopos": [47.0490448834, 8.54944630067], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505004", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GD", "didok": 5004, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505004", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Arth-Goldau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "plz": "6410", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 90.0, "parkrail_bemerkung": "Die 90 Parkpl\u00e4tze befinden sich an der G\u00fcterstrasse (Adresse Navigationsger\u00e4te: G\u00fcterstrasse 6, 6410 Goldau).", "stationsbezeichnung": "Arth-Goldau", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Arth Bahnhof Arth-Goldau", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.54944630067, 47.0490448834]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5f3d5cd1ae94c40a66907a902ffa20f5a6a121ce", "fields": {"bpuic": 8505005, "geopos": [47.0476686393, 8.60744931426], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505005", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STN", "didok": 5005, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505005", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Steinen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6422", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Steinen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.60744931426, 47.0476686393]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0454b1ce9e3bdb5990c4adb1310102727bb93245", "fields": {"bpuic": 8505006, "geopos": [47.026397191, 8.63215170839], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505006", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCHW", "didok": 5006, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505006", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Schwyz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6423", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 14.0, "stationsbezeichnung": "Schwyz", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Schwyz Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63215170839, 47.026397191]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8a9914934813429b0078403aa75b39456605d3fa", "fields": {"bpuic": 8505007, "geopos": [46.9991749131, 8.61006766101], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505007", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BRU", "didok": 5007, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505007", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Brunnen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6440", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 44.0, "stationsbezeichnung": "Brunnen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Brunnen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61006766101, 46.9991749131]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "be56d1b67f1720834a3891d3fa11858ba4e1cdb9", "fields": {"bpuic": 8505011, "didok": 5011, "bezeichnung_offiziell": "Merlischachen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505011", "abkuerzung": "MERL", "plz": "6402", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0676599844, 8.40905814694], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505011", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Merlischachen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.40905814694, 47.0676599844]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "da81e78a41f09e80e32b5aaa73f7e817acd52f19", "fields": {"bpuic": 8505111, "didok": 5111, "bezeichnung_offiziell": "Sisikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505111", "abkuerzung": "SK", "plz": "6452", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9492540146, 8.62074872767], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505111", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sisikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62074872767, 46.9492540146]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "90c9a3b466387119ab8f75cd49eb6d9d7d8b0b85", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8505112, "bezeichnung_offiziell": "Fl\u00fcelen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505112", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Fl\u00fcelen", "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Tickets f\u00fcr Stunden- und Tagesparking vor Ort an der Parkuhr erh\u00e4ltlich. Kein Abonnement-Verkauf durch die SBB.", "didok": 5112, "plz": "6454", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9017301655, 8.62430265309], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505112", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FL"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.62430265309, 46.9017301655]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "445fc9a9cbd1dcacdff7ff210d880be5bde5f210", "fields": {"bpuic": 8505113, "geopos": [46.8757387133, 8.63157541744], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505113", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AL", "didok": 5113, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505113", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Altdorf UR", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6460", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail ist aufgrund von Baurbeiten f\u00fcr den neuen Bahnhof Altdorf erst ab M\u00e4rz 2021 verf\u00fcgbar", "stationsbezeichnung": "Altdorf", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.63157541744, 46.8757387133]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5e5e7624f3fadb0ff0241e687e34e17a7b754fa0", "fields": {"bpuic": 8505114, "geopos": [46.8203394089, 8.65045464023], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505114", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ER", "didok": 5114, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505114", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Erstfeld", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6472", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "stationsbezeichnung": "Erstfeld", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Erstfeld Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.65045464023, 46.8203394089]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a80922bc562e4cfff7aa1fbad619424af9478884", "fields": {"bpuic": 8505119, "geopos": [46.6658149394, 8.58880822548], "parkrail_preis_monat": 30.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505119", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GOE", "didok": 5119, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505119", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "G\u00f6schenen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6487", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 48.0, "parkrail_bemerkung": "Jeweils vom 1.10.-31.3. ist das Parkieren zwischen 19:00 und 6:45 nicht m\u00f6glich", "stationsbezeichnung": "G\u00f6schenen", "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58880822548, 46.6658149394]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a1318f8693eb8cd2ed221846f1c14927f25e161b", "fields": {"bpuic": 8505201, "geopos": [46.5275259578, 8.6086197556], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AI", "didok": 5201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6780", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086197556, 46.5275259578]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6f941741f7b0bc0cac990c08fe32e8be1f0635bc", "fields": {"bpuic": 8505201, "geopos": [46.5275259578, 8.6086197556], "mietvelo_anzahl": 140.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AI", "didok": 5201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6780", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086197556, 46.5275259578]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a4012761cfaa8f6ba797e42b20e49dd01d24a81d", "fields": {"bpuic": 8505201, "geopos": [46.5275259578, 8.6086197556], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AI", "didok": 5201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6780", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086197556, 46.5275259578]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "373fecb3e2b9f1eeb93c5de34346868caa5ed2d9", "fields": {"bpuic": 8505201, "geopos": [46.5275259578, 8.6086197556], "mietvelo_anzahl": 43.0, "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AI", "didok": 5201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505201", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in \u00f6rtlicher Basis Rent a Bike - R\u00fcckgabe der Velo am Bahnhof: bis 17.30", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Airolo", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6780", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "Airolo", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.6086197556, 46.5275259578]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2e08effada025b57f34b7d7fbdfe21ca03f2382e", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8505204, "bezeichnung_offiziell": "Faido", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505204", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Faido", "plz": "6760", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.4830755041, 8.79071010682], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505204", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 5204, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 19.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 5.0, "abkuerzung": "FA", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79071010682, 46.4830755041]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "115eefa631d085ac32b24d6aab6b7e4a52d01c0d", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8505207, "bezeichnung_offiziell": "Bodio TI", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505207", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Bodio", "plz": "6744", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.3802545204, 8.90656798528], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505207", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 5207, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 60.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 5.0, "abkuerzung": "BO", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.90656798528, 46.3802545204]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5d4f9b2306fab0e22c8d769d3f1364f783659802", "fields": {"bpuic": 8505209, "geopos": [46.3519841524, 8.97417921686], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505209", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BIA", "didok": 5209, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505209", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Biasca", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6710", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 62.0, "stationsbezeichnung": "Biasca", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Biasca Stazione", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97417921686, 46.3519841524]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "85af5f58740903419a933d30f9f9eb9a8930297f", "fields": {"bpuic": 8505212, "geopos": [46.2229216531, 9.04146180622], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505212", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CAST", "didok": 5212, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505212", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Castione-Arbedo", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6532", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 200.0, "parkrail_bemerkung": "Ladestation vorhanden", "stationsbezeichnung": "Castione-Arbedo", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04146180622, 46.2229216531]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3b928f3e732b328d9572f196b44a8dba6741149f", "fields": {"bpuic": 8505213, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505213", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BEL", "veloparking_abschliessbar_text": "https://www.velostation.ch/velostationen/bellinzona/", "didok": 5213, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505213", "mietvelo_bemerkung": "Mietvelos von Rent a Bike werden von BikePort am Bahnhof (Viale Stazione 36b) angeboten.", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Giubiasco, Cadenazzo, S.Antonio, Castione, Monte Carasso, Sementina, Gorduno, Claro, Gudo, Riazzino.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Mini Taxi SA, Bellinzona", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bellinzona", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6500", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.1954317922, 9.02951851227], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 110.0, "parkrail_bemerkung": "Ab dem 1.4.2021 hat die P+Rail Anlage eine Schranke, welche eine Nummernschilderkennung hat und dies heisst, f\u00fcr die Kunden mit einem g\u00fcltigen Abonnemente \u00f6ffnet sich die Schranke automatisch.", "stationsbezeichnung": "Bellinzona", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bellinzona Stazione", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.02951851227, 46.1954317922]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a200433b512c2bfdc92fb0a4294fbfd4f1a842d6", "fields": {"bpuic": 8505214, "geopos": [46.1738127315, 9.00360008896], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505214", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GIU", "didok": 5214, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505214", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Giubiasco", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "plz": "6512", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 111.0, "stationsbezeichnung": "Giubiasco", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Giubiasco Stazione", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00360008896, 46.1738127315]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4eafed74024794cf7a47e0b83b9ccebf03273661", "fields": {"bpuic": 8505216, "geopos": [46.1239765531, 8.92528619655], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505216", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RIB", "didok": 5216, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505216", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rivera-Bironico", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6802", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "parkrail_bemerkung": "15 Parkpl\u00e4tze auf der Nordseite (f\u00fcr die Jahres- und Monatskarten-Kunden)  <br> 10 Parkpl\u00e4tze auf der S\u00fcdseite mit Parkzeituhr <br> Ladestation vorhanden.", "stationsbezeichnung": "Rivera-Bironico", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.92528619655, 46.1239765531]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a412b3e489693699cc5e449a2bc40ae48e0dab20", "fields": {"bpuic": 8505217, "geopos": [46.0942759599, 8.92859030457], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505217", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MEZ", "didok": 5217, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505217", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Mezzovico", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6805", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "Mezzovico", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.92859030457, 46.0942759599]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "70a12e3d1a0fb5f8d3c6114ab427eb7af0ba2bf3", "fields": {"bpuic": 8505218, "geopos": [46.0566855574, 8.93033042594], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505218", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TAV", "didok": 5218, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505218", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Taverne-Torricella", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6930", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "parkrail_bemerkung": "24 Parkpl\u00e4tze bei Taverne S\u00fcd und 11 Parkpl\u00e4tze auf der P+Rail-Anlage nach der Unterf\u00fchrung.", "stationsbezeichnung": "Taverne-Torricella", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.93033042594, 46.0566855574]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a3fd07c7216e45aea02bb8f1cb6281afdbe745b1", "fields": {"bpuic": 8505219, "geopos": [46.0397186151, 8.9321250232], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505219", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LAM", "didok": 5219, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505219", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lamone-Cadempino", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6814", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "parkrail_bemerkung": "Zus\u00e4tzlich zur Parkanlage Lamone-Cadempino stehen 72 Parkpl\u00e4tze der Gemeinde Cadempino auf der S\u00fcdseite des Bahnhofs zur Verf\u00fcgung.  <br> Jahres- und Monatsabonnemente k\u00f6nnen am SBB-Schalter gekauft werden.", "stationsbezeichnung": "Lamone-Cadempino", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.9321250232, 46.0397186151]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c92516d66ce6c7c736b94eb2c620db5fd0aaaac1", "fields": {"bpuic": 8505300, "geopos": [46.0055005499, 8.94699530851], "parkrail_preis_monat": 100.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505300", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LG", "didok": 5300, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505300", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Agno, Bioggio, Lamone-Cadempino, Lugano-Paradiso, Maroggia-Melano, Melide, Taverne-Torricella. Weitere Orte f\u00fcr Fahrten von/nach Lugano Stazione.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Tele Taxi, Pregassona", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lugano", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6900", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 79.0, "parkrail_bemerkung": "Die obrigen Angaben beziehen sich auf die Anlage <b>P+Rail Nord, 62 Pl\u00e4tze</b>   <br> <br> Weitere Anlage: <b>P+Rail S\u00fcd mit Barriere 116 Pl\u00e4tze</b> <br> Bezahlung an der zentralen Parkuhr, SBB Benutzer lassen ihr Parkticket am Schalter validieren und bezahlen einen reduzierten Tarif.", "stationsbezeichnung": "Lugano", "parkrail_preis_jahr": 1000.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Lugano Stazione", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94699530851, 46.0055005499]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "dd0818576b0e69fb5fc18f32ab7b3653fb96fb4b", "fields": {"bpuic": 8505301, "geopos": [45.9893726398, 8.94688975243], "didok": 5301, "bezeichnung_offiziell": "Lugano-Paradiso", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505301", "abkuerzung": "LGP", "plz": "6900", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505301", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Lugano-Paradiso"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94688975243, 45.9893726398]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7c3dbe2e2f13051352f3566d5839d42ddc801115", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8505302, "geopos": [45.955713502, 8.94835919512], "bezeichnung_offiziell": "Melide", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505302", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Melide", "plz": "6815", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505302", "parkrail_preis_monat": 50.0, "didok": 5302, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 55.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 6.0, "abkuerzung": "MDE", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94835919512, 45.955713502]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6cc2e142419fbf31a57e3c83fa2936d1ecdece0b", "fields": {"bpuic": 8505303, "geopos": [45.9324350765, 8.97393980179], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505303", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MAR", "didok": 5303, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505303", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Maroggia-Melano", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6817", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 53.0, "stationsbezeichnung": "Maroggia-Melano", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97393980179, 45.9324350765]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b70c95a0b5ce271eb7f8f5b96dbb48cdbb3cd4df", "fields": {"bpuic": 8505304, "geopos": [45.9028372958, 8.97890525715], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505304", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CAP", "didok": 5304, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505304", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Capolago-Riva S Vitale", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "plz": "6825", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "stationsbezeichnung": "Capolago-Riva S. Vitale", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97890525715, 45.9028372958]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9e2bbcb798cca29dea275d53531a766633703c3d", "fields": {"bpuic": 8505305, "geopos": [45.869108608, 8.97861091962], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505305", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MEN", "didok": 5305, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505305", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Mendrisio", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6850", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 125.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail Anlage 1 an der Via Stefano Franscini f\u00fcr Tagesparking, Monats- und Jahresparking. <br> P+Rail Anlage 2 an der Via Francesco Catenazzi nur f\u00fcr Monats- und Jahresparking <br> Weitere Parkpl\u00e4tze <br> \tMendrisio Parkhaus SUPSI an der Via Francesco Catenazzi (Monat 120.-/Jahr 1200.-) <br>\n\tMendrisio San Martino Parkhaus Foxtown an der Via A. Maspoli (Monat 120.-/Jahr 1200.-)", "stationsbezeichnung": "Mendrisio", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Mendrisio Stazione", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97861091962, 45.869108608]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8ae2498ff8693106245d4048018f159d4f20d0d0", "fields": {"bpuic": 8505306, "geopos": [45.8467450568, 9.00503560941], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505306", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BAL", "didok": 5306, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505306", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Balerna", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "6828", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 151.0, "stationsbezeichnung": "Balerna", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00503560941, 45.8467450568]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a8bbf7f2221091c796536313fc2d7f985014e93e", "fields": {"bpuic": 8505307, "geopos": [45.8321680264, 9.03144956231], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505307", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CHI", "didok": 5307, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505307", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Chiasso", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6830", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 186.0, "stationsbezeichnung": "Chiasso", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chiasso Stazione", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.03144956231, 45.8321680264]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2c158062ae426df7be258b271046091231069e0e", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8505400, "bezeichnung_offiziell": "Locarno", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505400", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Locarno Stazione", "stationsbezeichnung": "Locarno", "parkrail_bemerkung": "Der Verkauf kann nur an der SBB POS in Locarno erfolgen, da die Parkkarte nur vor Ort erh\u00e4ltlich ist.", "plz": "6600", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1724201894, 8.80136089926], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505400", "parkrail_preis_monat": 80.0, "didok": 5400, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 140.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 10.0, "abkuerzung": "LO", "parkrail_preis_jahr": 800.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.80136089926, 46.1724201894]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0ecb08daf626a6b08613d4db85881b9362ba6541", "fields": {"bpuic": 8505401, "geopos": [46.1774674587, 8.85022618523], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505401", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TEN", "didok": 5401, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505401", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Tenero", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6598", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 52.0, "stationsbezeichnung": "Tenero", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Tenero Stazione", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85022618523, 46.1774674587]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "11cf559072914af9bded11f6db1afe32da42744b", "fields": {"bpuic": 8505402, "geopos": [46.1790402724, 8.86577329008], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505402", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GDA", "didok": 5402, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505402", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gordola", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6596", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "stationsbezeichnung": "Gordola", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.86577329008, 46.1790402724]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6c7761ea5de61252b5e9521e7b09e217fee5a7da", "fields": {"bpuic": 8505404, "geopos": [46.1526199887, 8.94169889979], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505404", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CD", "didok": 5404, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505404", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Cadenazzo", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 19.00", "plz": "6593", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 68.0, "stationsbezeichnung": "Cadenazzo", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Cadenazzo Stazione", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.94169889979, 46.1526199887]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0975897fbab7fdab5c211e22eccb7fff57b2b98b", "fields": {"bpuic": 8505405, "didok": 5405, "bezeichnung_offiziell": "Quartino", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505405", "abkuerzung": "QUA", "plz": "6572", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1512980892, 8.88733121459], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505405", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Quartino"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.88733121459, 46.1512980892]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f4e101da9cd771aafdfaf2ecdd28f173c75ddcd9", "fields": {"bpuic": 8505406, "geopos": [46.1453157178, 8.85018904333], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505406", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MAG", "didok": 5406, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505406", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Magadino-Vira", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6574", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "stationsbezeichnung": "Magadino-Vira", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 0, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85018904333, 46.1453157178]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1f63c9039207b3161c932e566e7eea5c4c136d04", "fields": {"bpuic": 8505407, "geopos": [46.1351576904, 8.80705868101], "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505407", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SN", "didok": 5407, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505407", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "S Nazzaro", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6575", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "stationsbezeichnung": "S. Nazzaro", "parkrail_preis_jahr": 0.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.80705868101, 46.1351576904]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7358cb139ec8e54b5a276ef1e5a4a7d111a93575", "fields": {"bpuic": 8505408, "geopos": [46.1169978142, 8.77653770945], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505408", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RZO", "didok": 5408, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505408", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ranzo-S Abbondio", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6577", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "stationsbezeichnung": "Ranzo-S. Abbondio", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77653770945, 46.1169978142]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1cff4de98e185082cb18576305c8845cbe93e868", "fields": {"bpuic": 8505410, "didok": 5410, "bezeichnung_offiziell": "Gerra (Gambarogno)", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505410", "abkuerzung": "GER", "plz": "6576", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.1220409605, 8.7849697706], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505410", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Gerra (Gambarogno)"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.7849697706, 46.1220409605]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a78c3692d05ba9f4432f33d55901909bb64f5678", "fields": {"bpuic": 8505412, "geopos": [46.1753363031, 8.88639737366], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505412", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RIAZ", "didok": 5412, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505412", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Riazzino", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6595", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "stationsbezeichnung": "Riazzino", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.88639737366, 46.1753363031]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6251e1316fa8197420f0074da2928fefbed7e709", "fields": {"bpuic": 8505415, "geopos": [46.1590491386, 8.96952064604], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8505415", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SAN", "didok": 5415, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8505415", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "S Antonino", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6592", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "stationsbezeichnung": "S. Antonino", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.96952064604, 46.1590491386]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f3a47b2e24747e1b1922e39f55eb9bdd3a17425c", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 18.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f3e94cb163a0a95d77161b8d3652ac95518ce20c", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 18.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6dd277fe92ef82d691988fee20c37a039a1509fe", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 4.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "64b27942e787682233687a08cfc709bf7d49e64c", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "375d3e034ac67a989596da8d59d2ec178a5ae4f6", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f190eaa0e9fab50e19783a71b6f1e95d1f4c2712", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8d84759b176c8f6de52fb2adbd2b5d2b70b01490", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 4.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bb941cc7d1a00d302207e9723592a54c93d38327", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 15.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f13e397272ac511f561be25f810f658e24294d01", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fd513a8d5adb72a090fbb5c8943b32a6307ea503", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 15.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3a0d0bcd66aea8225d93af0cf3728413fa74b511", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ad213cca841fa9c39a23f98c19b6de3203612e93", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "28e95be395ac2d1db657912dbd78eeac598393cf", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 2.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Bahnhofparking", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "72660a1e56e8e13705c566cf04275d36219b0ea7", "fields": {"bpuic": 8506000, "geopos": [47.5003338105, 8.72382105541], "mietvelo_anzahl": 1.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "W", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/winterthur-2/", "didok": 6000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506000", "mietvelo_bemerkung": "Ausgabe/R\u00fccknahme der Velos in neuer Velostation", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Ausgang Ost, neben Eingang zu Kiosk, bei Fly Rail Baggage\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Stadt Winterthur\r\nPartner: TCW AG Taxi Sch\u00f6nenberger, Winterthur", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur", "plz": "8400", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 145.0, "parkrail_bemerkung": "Privates Angebot: Bahnhof Parking AG Tel 052 213 40 24  <br>  Parktickets m\u00fcssen am Schalter entwertet werden.", "stationsbezeichnung": "Winterthur", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Bahnhof / Untere Vogelsangstrasse", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72382105541, 47.5003338105]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "80c5a6b4317a64085598345ee418337cadceb910", "fields": {"bpuic": 8506001, "geopos": [47.4987547142, 8.75105520262], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506001", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WGR", "didok": 6001, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506001", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur Gr\u00fcze", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8404", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 63.0, "stationsbezeichnung": "Winterthur Gr\u00fcze", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75105520262, 47.4987547142]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5b8595acb9cd18a8abd6cbae182e1477490a8295", "fields": {"bpuic": 8506002, "geopos": [47.4874354194, 8.76681349078], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506002", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WSEE", "didok": 6002, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506002", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur Seen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8405", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 84.0, "stationsbezeichnung": "Winterthur Seen", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Seen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76681349078, 47.4874354194]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6b78f709f77716823516c6245ef9b7ea3c0ffdc4", "fields": {"bpuic": 8506003, "geopos": [47.4651768845, 8.76034626042], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506003", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SKY", "didok": 6003, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506003", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sennhof-Kyburg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8482", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_bemerkung": "Nur Kurzzeit- und Tagesparking.", "stationsbezeichnung": "Sennhof-Kyburg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76034626042, 47.4651768845]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c07e18bf908646895f74759fb10ea7e506199caf", "fields": {"bpuic": 8506004, "geopos": [47.4583242033, 8.77401693565], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506004", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KOL", "didok": 6004, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506004", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Kollbrunn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8483", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 30.0, "stationsbezeichnung": "Kollbrunn", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77401693565, 47.4583242033]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0cad1942869745b0c295eede5154b26204b00c1a", "fields": {"bpuic": 8506005, "geopos": [47.4450098189, 8.79633214905], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506005", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RN", "didok": 6005, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506005", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8486", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 11.0, "stationsbezeichnung": "Rikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rikon im T\u00f6sstal Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79633214905, 47.4450098189]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "678922ee625d5333b460cea77d1b0ccae3784089", "fields": {"bpuic": 8506006, "geopos": [47.4415389948, 8.81913732453], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506006", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RMZ", "didok": 6006, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506006", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "R\u00e4mism\u00fchle-Zell", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "plz": "8487", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "R\u00e4mism\u00fchle-Zell", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.81913732453, 47.4415389948]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2a4cb890555f449c96428062f984fd88222cc5ec", "fields": {"bpuic": 8506007, "geopos": [47.4373845544, 8.84381988884], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506007", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TU", "didok": 6007, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506007", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Turbenthal", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8489", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 43.0, "stationsbezeichnung": "Turbenthal", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Turbenthal Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84381988884, 47.4373845544]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "95481c323b2ed8e59cbc3cf2cfe310f83b46e7fb", "fields": {"bpuic": 8506008, "geopos": [47.4177744699, 8.84849088989], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506008", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WILA", "didok": 6008, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506008", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wila", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8492", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 21.0, "stationsbezeichnung": "Wila", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84849088989, 47.4177744699]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b571513eb5cd5fbfbb3e4100333ba4063851f698", "fields": {"bpuic": 8506009, "geopos": [47.3942114087, 8.85422136063], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506009", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SD", "didok": 6009, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506009", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Saland", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8493", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Saland", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.85422136063, 47.3942114087]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a627f847b5b8f3414a269c386d2f598b72246de9", "fields": {"bpuic": 8506010, "geopos": [47.4619971041, 9.00047425934], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506010", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SIR", "didok": 6010, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506010", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sirnach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8370", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 31.0, "stationsbezeichnung": "Sirnach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sirnach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.00047425934, 47.4619971041]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d0d754985f6d745ef5e787f1bf26bc6b404485a0", "fields": {"bpuic": 8506011, "geopos": [47.461491059, 8.95853620191], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506011", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ESL", "didok": 6011, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506011", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Eschlikon TG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8360", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "stationsbezeichnung": "Eschlikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.95853620191, 47.461491059]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4c123585772c81612315243652f55ce93198c6e4", "fields": {"bpuic": 8506012, "didok": 6012, "bezeichnung_offiziell": "Guntershausen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506012", "abkuerzung": "GUN", "plz": "8357", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4741213557, 8.9170321041], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506012", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Guntershausen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.9170321041, 47.4741213557]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1dc90759d411c6d1165ca1ca71703bc67fe89682", "fields": {"bpuic": 8506013, "geopos": [47.4881181565, 8.90330135169], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506013", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AD", "didok": 6013, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506013", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Aadorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8355", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 56.0, "stationsbezeichnung": "Aadorf", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Aadorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.90330135169, 47.4881181565]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7c9a8650d24e8e934925e6137fb69f87ed3425af", "fields": {"bpuic": 8506014, "geopos": [47.4985290881, 8.86341158621], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506014", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EL", "didok": 6014, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506014", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Elgg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8353", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 75.0, "stationsbezeichnung": "Elgg", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.86341158621, 47.4985290881]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "58b864b8dc3b2e27481049810c684cddba1fb61f", "fields": {"bpuic": 8506015, "geopos": [47.4986819225, 8.79501712952], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506015", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RAET", "didok": 6015, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506015", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "R\u00e4terschen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8352", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "stationsbezeichnung": "R\u00e4terschen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.79501712952, 47.4986819225]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "964962c6feaf474a335548581e4365599490e364", "fields": {"bpuic": 8506016, "geopos": [47.5079223325, 8.76038919617], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506016", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OWT", "didok": 6016, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506016", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberwinterthur", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8404", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 88.0, "stationsbezeichnung": "Oberwinterthur", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur Oberwinterthur Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76038919617, 47.5079223325]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "71ada8412e4776223f3c3aed862c4f08d0025b7e", "fields": {"bpuic": 8506017, "geopos": [47.5255430373, 8.77603800127], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506017", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WD", "didok": 6017, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506017", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wiesendangen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8542", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 35.0, "stationsbezeichnung": "Wiesendangen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wiesendangen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.77603800127, 47.5255430373]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fbd2c3d766077e605fa4a417c65c0e92ffb9d12f", "fields": {"bpuic": 8506018, "geopos": [47.5353573747, 8.78917503852], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506018", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RIK", "didok": 6018, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506018", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rickenbach-Attikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8544", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 61.0, "stationsbezeichnung": "Rickenbach-Attikon", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78917503852, 47.5353573747]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c7d7a7b279409c1e914ea13519ed72e868bac190", "fields": {"bpuic": 8506019, "geopos": [47.5478349171, 8.84619703019], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506019", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ISL", "didok": 6019, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506019", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Islikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8546", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 35.0, "stationsbezeichnung": "Islikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.84619703019, 47.5478349171]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4816beff3901196cb519d8f92f39717fc3638ec7", "fields": {"bpuic": 8506020, "geopos": [47.5357669759, 8.73888343051], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506020", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SEU", "didok": 6020, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506020", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Seuzach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8472", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 73.0, "stationsbezeichnung": "Seuzach", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Seuzach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.73888343051, 47.5357669759]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b24727ec0ea977636bf1009bdcdb4fe33c0bc2b5", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8506021, "bezeichnung_offiziell": "Dinhard", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506021", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "stationsbezeichnung": "Dinhard", "plz": "8474", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.553345148, 8.75298088739], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506021", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 6021, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 4.0, "abkuerzung": "DIH", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75298088739, 47.553345148]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f0c95125541d58e985191ced787e600f43ac4f46", "fields": {"bpuic": 8506022, "geopos": [47.5696213508, 8.75764323585], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506022", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TLH", "didok": 6022, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506022", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Thalheim-Altikon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8474", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "stationsbezeichnung": "Thalheim-Altikon", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75764323585, 47.5696213508]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3275a58282e5b57fa172ca1e431f54b39ca680a0", "fields": {"bpuic": 8506023, "geopos": [47.6146139649, 8.72411655179], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506023", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OSS", "didok": 6023, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506023", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ossingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8475", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Ossingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.72411655179, 47.6146139649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "66808ef54197211c73bc82e9b98565cc54adbe6e", "fields": {"bpuic": 8506024, "geopos": [47.6348812953, 8.78875014082], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506024", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "STM", "didok": 6024, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506024", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Stammheim", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8476", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 37.0, "stationsbezeichnung": "Stammheim", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78875014082, 47.6348812953]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "720afa6571eb2801f6815e23ed9370897cf39036", "fields": {"bpuic": 8506035, "didok": 6035, "bezeichnung_offiziell": "Schottikon", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506035", "abkuerzung": "SCHK", "plz": "8352", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5001174986, 8.81171907243], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506035", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Schottikon"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.81171907243, 47.5001174986]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "585d611763e02ab0e5d843dd5fa0671cd0153739", "fields": {"bpuic": 8506036, "didok": 6036, "bezeichnung_offiziell": "Reutlingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506036", "abkuerzung": "REUT", "plz": "8404", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5296593785, 8.75214807518], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506036", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Reutlingen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.75214807518, 47.5296593785]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "99bb9d63b8d843e7d99c6f47a06ca2ebbe16cd57", "fields": {"bpuic": 8506038, "geopos": [47.5167216635, 8.76088216732], "didok": 6038, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur Wallr\u00fcti", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506038", "abkuerzung": "WWAL", "plz": "8404", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506038", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Winterthur Wallr\u00fcti"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.76088216732, 47.5167216635]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bd1d1435ae270ec8eff782dfa781970051e61ec8", "fields": {"bpuic": 8506039, "didok": 6039, "bezeichnung_offiziell": "Schloss Laufen am Rheinfall", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506039", "abkuerzung": "SLF", "plz": "8447", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.6765656524, 8.61426904409], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506039", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Schloss Laufen am Rheinfall"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61426904409, 47.6765656524]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fee54bf1181e008b658436269477fdf9eb353c6a", "fields": {"bpuic": 8506041, "geopos": [47.5205902402, 8.58706884873], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506041", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EMB", "didok": 6041, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506041", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Embrach-Rorbas", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8424", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 33.0, "stationsbezeichnung": "Embrach-Rorbas", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.58706884873, 47.5205902402]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7aa6681810fb2457d63080f7373ef7d632018c17", "fields": {"bpuic": 8506042, "geopos": [47.5160384049, 8.64663394225], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506042", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "PFU", "didok": 6042, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506042", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Pfungen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8422", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Pfungen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Pfungen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.64663394225, 47.5160384049]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "53f364d01912709be19492a260e699234f12189d", "fields": {"bpuic": 8506043, "geopos": [47.5064358499, 8.68092954434], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506043", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WWUE", "didok": 6043, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506043", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Winterthur W\u00fclflingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8408", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 20.0, "stationsbezeichnung": "Winterthur W\u00fclflingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68092954434, 47.5064358499]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2adf89bfd4957aae584c559bdb00861b6a5a69e6", "fields": {"bpuic": 8506044, "geopos": [47.4898063841, 8.70930994344], "didok": 6044, "bezeichnung_offiziell": "Winterthur T\u00f6ss", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506044", "carsharing_standort_bezeichnung": "Winterthur T\u00f6ss Bahnhof", "abkuerzung": "WTOE", "plz": "8406", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506044", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Winterthur T\u00f6ss"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.70930994344, 47.4898063841]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9f643dcc013b156caa26a7f79174fce5a8e971d8", "fields": {"bpuic": 8506045, "geopos": [47.5454414465, 8.69483415306], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506045", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HET", "didok": 6045, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506045", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hettlingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8442", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 83.0, "stationsbezeichnung": "Hettlingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.69483415306, 47.5454414465]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9e57362d9fe2847aea72efd4d81f61269dcf6355", "fields": {"bpuic": 8506046, "geopos": [47.5642572437, 8.68507523533], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506046", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HGT", "didok": 6046, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506046", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Henggart", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8444", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 51.0, "stationsbezeichnung": "Henggart", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.68507523533, 47.5642572437]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a1221da928c74497c8cf25731b9a241b17485e17", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8506047, "bezeichnung_offiziell": "Andelfingen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506047", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 19.00", "carsharing_standort_bezeichnung": "Andelfingen Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Andelfingen", "plz": "8450", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5937661847, 8.67800161121], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506047", "parkrail_preis_monat": 70.0, "didok": 6047, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 70.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 7.0, "abkuerzung": "AN", "parkrail_preis_jahr": 700.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.67800161121, 47.5937661847]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "665e3d30b45a5fd7050d6d37b35f9ce313cd014f", "fields": {"bpuic": 8506048, "geopos": [47.6313797467, 8.65606285065], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506048", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MTL", "didok": 6048, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506048", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Marthalen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8460", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 117.0, "stationsbezeichnung": "Marthalen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Marthalen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.65606285065, 47.6313797467]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "417ed60573b571358b4350f764188d1eea3aa345", "fields": {"bpuic": 8506049, "geopos": [47.6670904985, 8.61382274063], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506049", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "DA", "didok": 6049, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506049", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Dachsen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8447", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "stationsbezeichnung": "Dachsen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.61382274063, 47.6670904985]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "63a809b947b77233b37af2e48df96270ff7ba702", "fields": {"parkrail_app": 0, "veloparking_abschliessbar_text": "http://www.velostation.ch/fr/velostations/frauenfeld/", "bpuic": 8506100, "didok": 6100, "bezeichnung_offiziell": "Frauenfeld", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506100", "carsharing_standort_bezeichnung": "Frauenfeld Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Frauenfeld", "parkrail_webshop": 0, "parkrail_bemerkung": "Tagesparking in Frauenfeld: \u00aboberes M\u00e4tteli\u00bb und \u00abunteres M\u00e4tteli\u00bb.  <br> P+Rail Alternativen in der Region: Islikon, Rickenbach-Attikon und M\u00fcllheim-Wigoltingen.", "plz": "8500", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5581634046, 8.89655967341], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506100", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "parkrail_lokal": 1, "abkuerzung": "FF"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.89655967341, 47.5581634046]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f0039599849c4b40b605d5e722c18412741bec48", "fields": {"bpuic": 8506101, "geopos": [47.5771021273, 8.9431748232], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506101", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FEL", "didok": 6101, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506101", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Felben-Wellhausen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8552", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Felben-Wellhausen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.9431748232, 47.5771021273]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6fb3c8b8546d6145c02deb88a8e2a483e779872b", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8506102, "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcttlingen-Mettendorf", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506102", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "H\u00fcttlingen-Mettendorf", "plz": "8553", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5823436361, 8.97455500758], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506102", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 6102, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 5.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "HM", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.97455500758, 47.5823436361]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "428505b453c853fc5826d4049f0ca76bf73d759c", "fields": {"bpuic": 8506103, "geopos": [47.5881645736, 9.01552205517], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506103", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MUEL", "didok": 6103, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506103", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcllheim-Wigoltingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8555", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 24.0, "stationsbezeichnung": "M\u00fcllheim-Wigoltingen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.01552205517, 47.5881645736]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a95f8a6c822436f3ccf4dcd5406497470e3bda52", "fields": {"bpuic": 8506104, "geopos": [47.5828205568, 9.06219347751], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506104", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MAER", "didok": 6104, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506104", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00e4rstetten", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8560", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "M\u00e4rstetten", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.06219347751, 47.5828205568]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bfd3dda65a774e6a941eea413a761a309d27cbb9", "fields": {"bpuic": 8506105, "geopos": [47.5662242632, 9.10636822199], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506105", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WF", "didok": 6105, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506105", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Weinfelden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8570", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 160.0, "stationsbezeichnung": "Weinfelden", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Weinfelden Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.10636822199, 47.5662242632]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "39f9d80d72046af21be75ea801def0fc08a7769b", "fields": {"bpuic": 8506106, "geopos": [47.5490984287, 9.14987658921], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506106", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BGL", "didok": 6106, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506106", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "B\u00fcrglen TG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8575", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "B\u00fcrglen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.14987658921, 47.5490984287]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3dfb766c8bce2c6bdddf559bff6b571624e60cf5", "fields": {"bpuic": 8506107, "geopos": [47.5514602765, 9.22620198059], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506107", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ERL", "didok": 6107, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506107", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Erlen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8586", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Erlen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.22620198059, 47.5514602765]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1b2404a86e1e3973bb994e9860a6de8c1b16f78a", "fields": {"bpuic": 8506108, "didok": 6108, "bezeichnung_offiziell": "Oberaach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506108", "abkuerzung": "OA", "plz": "8580", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5533193738, 9.27106226685], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506108", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Oberaach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.27106226685, 47.5533193738]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d7c5927cda514347bac3d68a30b923714ad599b3", "fields": {"bpuic": 8506109, "geopos": [47.5504497212, 9.30222720093], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506109", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AW", "didok": 6109, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506109", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Amriswil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8580", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 78.0, "parkrail_bemerkung": "Nordstrasse: 37 Parkpl\u00e4tze <br>  Ost: 27 Parkpl\u00e4tze <br>  Bahnhofplatz: 14 Parkpl\u00e4tze.", "stationsbezeichnung": "Amriswil", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Amriswil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.30222720093, 47.5504497212]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d51125e5dd6fa4a1eac5c3f2f8b75b24da545dbc", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindertrailer", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8ba5206603912e94997f77126413232fee26e784", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 3.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Mountainbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "606ff4fd3cdeeaea471703a4c78cf91876f641a2", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7c1776caa1cf948684afb4f11b1db3c0724d4b94", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Tandem", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b12cf85939cdd3033acd0aea1b55b510123225c", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "5e1b3c7d0991ba19d13d83c020311653ff7eda15", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 54.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fdd71c68f3921cdc896506ae15a4ed4bf1d42522", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 85.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "98b114b3405acdb1c25bb6bfe04681ce82e683e2", "fields": {"bpuic": 8506121, "geopos": [47.5655228649, 9.37937129226], "mietvelo_anzahl": 5.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506121", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RH", "didok": 6121, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506121", "mietvelo_bemerkung": "zus\u00e4tzlich verf\u00fcgbar: 8 Tourenvelos", "parkrail_app": 0, "mietvelo_bezeichnung": "Kinderanh\u00e4nger", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Romanshorn", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8590", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Romanshorn", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Romanshorn Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.37937129226, 47.5655228649]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "026b8e7513d9898ed16ac5298af60ae083876c16", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8506202, "bezeichnung_offiziell": "Dietfurt", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506202", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Dietfurt", "plz": "9615", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3445518831, 9.07832028969], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506202", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 6202, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "DTF", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07832028969, 47.3445518831]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4e6490d3bf99f3e5eac2e335e2ef9e1fdb4606a7", "fields": {"bpuic": 8506203, "geopos": [47.3595912522, 9.07515106362], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506203", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BUET", "veloparking_abschliessbar_text": "Sofortverkauf", "didok": 6203, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506203", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "B\u00fctschwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9606", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "stationsbezeichnung": "B\u00fctschwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.07515106362, 47.3595912522]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7be708a766d0bb5e5019b3376bfd54242e1fbafa", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8506204, "bezeichnung_offiziell": "L\u00fctisburg", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506204", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "L\u00fctisburg", "plz": "9601", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3838286223, 9.0706871248], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506204", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 6204, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "LUET", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.0706871248, 47.3838286223]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7cbdc78c1416965c003c0376a03c765164728220", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "bpuic": 8506205, "didok": 6205, "bezeichnung_offiziell": "Bazenheid", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506205", "abkuerzung": "BAZ", "plz": "9602", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.4101265373, 9.06905980245], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506205", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bazenheid"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.06905980245, 47.4101265373]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b5b8677f2432c02fca3826f9997f63075c49bd5a", "fields": {"bpuic": 8506206, "geopos": [47.4624132427, 9.04099305047], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506206", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WIL", "didok": 6206, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506206", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Sirnach, Bronschhofen, Schwarzenbach, Rickenbach TG, Algertshausen, Zuzwil, Henau, Wilen bei Wil.\r\n\r\nRailTaxi-Partner: Umwelt Taxi Schwendimann", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 21.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 21.00", "bezeichnung_offiziell": "Wil SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 21.00", "plz": "9500", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 105.0, "parkrail_bemerkung": "Preise und Online-Ticket nur g\u00fcltig f\u00fcr Parkpl\u00e4tze im Aussenbereich.  <br>  <br> Weitere Pl\u00e4tze in der WIPA, Preise unter http://www.wipa-parking.ch/home", "stationsbezeichnung": "Wil", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wil (SG) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.04099305047, 47.4624132427]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "62674f291810111b99508b6ce13eafa9ce7cd1a0", "fields": {"bpuic": 8506208, "geopos": [47.4364439991, 9.1309918193], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506208", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "UZW", "veloparking_abschliessbar_text": "Gemeinde Uzwil", "didok": 6208, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506208", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Uzwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9240", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 147.0, "stationsbezeichnung": "Uzwil", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Uzwil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.1309918193, 47.4364439991]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c9860b5f65d1631fa97ee17c1b20b98f7dd51a8a", "fields": {"bpuic": 8506209, "geopos": [47.4151893837, 9.18978559141], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506209", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FLA", "didok": 6209, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506209", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Flawil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9230", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 68.0, "stationsbezeichnung": "Flawil", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Flawil Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.18978559141, 47.4151893837]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8a197a06068ee605de7fc4eab3c3deae59baa932", "fields": {"bpuic": 8506210, "geopos": [47.4118315785, 9.25305069333], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506210", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GSS", "veloparking_abschliessbar_text": "Reservierbar \u00fcber Einwohneramt Gossau: 071 388 43 20", "didok": 6210, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506210", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Gossau SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9200", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 225.0, "parkrail_bemerkung": "Parkpl\u00e4tze 4-44 sind nur mit Parktickets aus den Automaten g\u00fcltig, nicht mit SBB-Parkkarte.", "stationsbezeichnung": "Gossau SG", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Gossau (SG) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.25305069333, 47.4118315785]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ad63aee42842de5b677ab477e07406af378de5ab", "fields": {"bpuic": 8506211, "geopos": [47.4420016473, 9.25202500196], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506211", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ARN", "didok": 6211, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506211", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Arnegg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9212", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Arnegg", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.25202500196, 47.4420016473]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c2ddb8fa8bf4ee7bd152fb2b0fb0036bf0fde58f", "fields": {"bpuic": 8506212, "geopos": [47.4768665934, 9.2515915338], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506212", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HPT", "didok": 6212, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506212", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hauptwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9213", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Hauptwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.2515915338, 47.4768665934]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "728864e83806e5bdaa1d60c7218d4872e4ba5c8c", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gegen ein Depot", "bpuic": 8506213, "didok": 6213, "bezeichnung_offiziell": "Bischofszell Stadt", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506213", "abkuerzung": "BZS", "plz": "9220", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.4921409087, 9.24147856207], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506213", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bischofszell Stadt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.24147856207, 47.4921409087]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c1960c954a95189e01a49070a13674a3ad09cf1a", "fields": {"bpuic": 8506214, "didok": 6214, "bezeichnung_offiziell": "Sitterdorf", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506214", "abkuerzung": "SIT", "plz": "8589", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5052184469, 9.24899690821], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506214", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sitterdorf"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.24899690821, 47.5052184469]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a25b5ea9888bad60796d8fafebed416aba7b2546", "fields": {"veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "bpuic": 8506215, "didok": 6215, "bezeichnung_offiziell": "Bischofszell Nord", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506215", "abkuerzung": "BZN", "plz": "9220", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.5004152149, 9.23403527651], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506215", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Bischofszell Nord"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.23403527651, 47.5004152149]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "539c21674aefc9c41776e70479b31322e7bbeee2", "fields": {"bpuic": 8506216, "geopos": [47.5247224374, 9.20157506049], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506216", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KRA", "didok": 6216, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506216", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Kradolf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9215", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Kradolf", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.20157506049, 47.5247224374]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ea5d5017c7c30b725509f308e1ac3b721bdf6284", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8506217, "bezeichnung_offiziell": "Sulgen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506217", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "stationsbezeichnung": "Sulgen", "plz": "8583", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5388040255, 9.18369443891], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506217", "parkrail_preis_monat": 50.0, "didok": 6217, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 43.0, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 5.0, "abkuerzung": "SLG", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.18369443891, 47.5388040255]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "536d67215a75062831b8e66e9a871ac45c7d3197", "fields": {"bpuic": 8506300, "geopos": [47.4039294111, 9.30086029135], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506300", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SGWI", "didok": 6300, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506300", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St Gallen Winkeln", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9015", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 7.0, "stationsbezeichnung": "St. Gallen Winkeln", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Winkeln Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.30086029135, 47.4039294111]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "18be26815e65545e3def331ef4c1a62afeb229e0", "fields": {"bpuic": 8506301, "geopos": [47.4072028521, 9.32965492815], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506301", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SGBR", "didok": 6301, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506301", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St Gallen Bruggen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9014", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "St. Gallen Bruggen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Bruggen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.32965492815, 47.4072028521]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "28bc93d6251fcfc3dcca44208b93f00bc278496f", "fields": {"bpuic": 8506302, "geopos": [47.4231789499, 9.36989666272], "parkrail_preis_monat": 150.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506302", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SG", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/st-gallen-2/", "didok": 6302, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506302", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St Gallen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9000", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "St. Gallen", "parkrail_preis_jahr": 1500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen Bahnhof / Fachhochschule", "parkrail_preis_tag": 15.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.36989666272, 47.4231789499]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0a443224977a38a096d3d8a5e564c369f5983dea", "fields": {"bpuic": 8506303, "geopos": [47.4345403825, 9.39344380222], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506303", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SGF", "didok": 6303, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506303", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St Gallen St Fiden", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9000", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "parkrail_bemerkung": "Zus\u00e4tzlich zu den 30 Parkpl\u00e4tzen am Bahnhof stehen auf der Lindentalstrasse 14 Pl\u00e4tze zur Verf\u00fcgung, wo Fahrzeuge mit SBB Parkkarte abgestellt werden k\u00f6nnen.  <br>  <br> Achtung: W\u00e4hrend der Olma stehen diese 14 Pl\u00e4tze nicht zur Verf\u00fcgung.", "stationsbezeichnung": "St. Gallen St. Fiden", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Gallen St. Fiden Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.39344380222, 47.4345403825]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f86a1fd3c699d7f44d656ebe1c2a7adc0730cb55", "fields": {"bpuic": 8506304, "geopos": [47.4747714573, 9.41438354158], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506304", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MOER", "didok": 6304, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506304", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00f6rschwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9402", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "M\u00f6rschwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.41438354158, 47.4747714573]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b03c62d733fafa29ace846518be200191ea37a88", "fields": {"bpuic": 8506305, "geopos": [47.4737981502, 9.46699692736], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506305", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "GOL", "didok": 6305, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506305", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Goldach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9403", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 18.0, "stationsbezeichnung": "Goldach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Goldach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.46699692736, 47.4737981502]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "cf454889b3e19000bf7db000f7059a5192b30f1e", "fields": {"bpuic": 8506306, "didok": 6306, "bezeichnung_offiziell": "Rorschach Hafen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506306", "abkuerzung": "RSHF", "plz": "9400", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4785899184, 9.49292329362], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506306", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Rorschach Hafen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.49292329362, 47.4785899184]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "09fd42f43453afbd63654ffef1300c339c4db8c8", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8506307, "bezeichnung_offiziell": "Horn", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506307", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Horn", "plz": "9326", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4931799803, 9.46338788334], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506307", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 6307, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "HN", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.46338788334, 47.4931799803]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "bab976f9fc8a1b649acfb884968e32de66063e44", "fields": {"bpuic": 8506308, "geopos": [47.510587733, 9.43335858262], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506308", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ARB", "didok": 6308, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506308", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Arbon", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9320", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Arbon", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Arbon Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.43335858262, 47.510587733]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "42eb4f2a7add80e234e9c30224f7ab8653b1db66", "fields": {"bpuic": 8506309, "geopos": [47.5439913038, 9.3830174841], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506309", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EGN", "didok": 6309, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506309", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Egnach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9322", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 10.0, "stationsbezeichnung": "Egnach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.3830174841, 47.5439913038]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "de3f5ec5c37f0ef892268b9b8087fb2035c0d174", "fields": {"bpuic": 8506311, "geopos": [47.4780019754, 9.5051412874], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506311", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RS", "didok": 6311, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 20.00", "bezeichnung_offiziell": "Rorschach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "plz": "9400", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "stationsbezeichnung": "Rorschach", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.5051412874, 47.4780019754]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4aaa259bd5899d0639b0cc6721f001d77b2e3c78", "fields": {"bpuic": 8506311, "geopos": [47.4780019754, 9.5051412874], "mietvelo_anzahl": 4.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506311", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RS", "didok": 6311, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Comfortbike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 20.00", "bezeichnung_offiziell": "Rorschach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "plz": "9400", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "stationsbezeichnung": "Rorschach", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.5051412874, 47.4780019754]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f54a41f102553340c9b0ce0a379c5feca0749d28", "fields": {"bpuic": 8506311, "geopos": [47.4780019754, 9.5051412874], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506311", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RS", "didok": 6311, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506311", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station Velobezug / R\u00fcckgabe siehe Service / \u00d6ffnungszeiten", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 20.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 20.00", "bezeichnung_offiziell": "Rorschach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 20.00", "plz": "9400", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 55.0, "stationsbezeichnung": "Rorschach", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rorschach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.5051412874, 47.4780019754]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "616e066ecb8c4a5641e190783979585b383ff4b7", "fields": {"bpuic": 8506312, "didok": 6312, "bezeichnung_offiziell": "Staad SG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506312", "abkuerzung": "STA", "plz": "9422", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4805293558, 9.53445125334], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506312", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Staad"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.53445125334, 47.4805293558]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "70b266e5d02333234990d0e3fce424b06aaca148", "fields": {"bpuic": 8506313, "geopos": [47.4668859339, 9.59091263503], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506313", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RCK", "didok": 6313, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506313", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Rheineck", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "9424", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 107.0, "stationsbezeichnung": "Rheineck", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.59091263503, 47.4668859339]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3b58b9eb26853bdca9d3b97043d4e190e9071b34", "fields": {"bpuic": 8506314, "geopos": [47.4532159937, 9.63826192024], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506314", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SMG", "didok": 6314, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506314", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "St Margrethen SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9430", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 80.0, "parkrail_bemerkung": "Parkhaus privat, Verkauf nur vor Ort, auch ohne Besitz eines GA.", "stationsbezeichnung": "St. Margrethen", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "St. Margrethen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.63826192024, 47.4532159937]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "aad983c443accd86e0cf61e3d1e9025de4bbeddb", "fields": {"bpuic": 8506316, "geopos": [47.4361158204, 9.64125910752], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506316", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "AUSG", "didok": 6316, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506316", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Au SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9434", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "stationsbezeichnung": "Au SG", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.64125910752, 47.4361158204]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1db6f7e618751a32238e0a52792b6142cbd7f3da", "fields": {"bpuic": 8506317, "geopos": [47.4103925066, 9.6272488282], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506317", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HEBG", "didok": 6317, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506317", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Heerbrugg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9435", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 79.0, "stationsbezeichnung": "Heerbrugg", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Heerbrugg Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.6272488282, 47.4103925066]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f082777da59dacf24b64a940a1fdaa6e7800a1a7", "fields": {"bpuic": 8506318, "geopos": [47.3926400212, 9.58675409445], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506318", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "REB", "didok": 6318, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506318", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rebstein-Marbach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9437", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "stationsbezeichnung": "Rebstein-Marbach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rebstein Bahnhof Rebstein-Marbach", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.58675409445, 47.3926400212]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "51f94c6fe919b2e0b9250cb51476cc2fa06a987b", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8506319, "bezeichnung_offiziell": "Altst\u00e4tten SG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506319", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Altst\u00e4tten SG", "parkrail_bemerkung": "Geb\u00fchrenpflichtige Anlage auf Gemeindegebiet.", "plz": "9450", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.3742348071, 9.55651988356], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506319", "didok": 6319, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 58.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ALT"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.55651988356, 47.3742348071]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "8830b0ddaf798464bab619ed067dcfcaae9c7579", "fields": {"bpuic": 8506322, "didok": 6322, "bezeichnung_offiziell": "Rorschach Stadt", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8506322", "abkuerzung": "RSST", "plz": "9400", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.4755923262, 9.48936370848], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8506322", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Rorschach Stadt"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.48936370848, 47.4755923262]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d71277f0fb43f735a87ed051251d55d69c0cd798", "fields": {"bpuic": 8507000, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BN", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/bern-6/", "didok": 7000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507000", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: auf der Bahnhofvorfahrt,  zwischen Kurzzeitparking und Taxi-Zone\r\nZugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte: Bern, G\u00fcmligen, Ittigen, K\u00f6niz, Muri, Ostermundigen, Zollikofen\r\nPartner: B\u00e4ren-Taxi, Bern und NOVA-Taxi AG, Bern", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bern", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3011", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.9488322905, 7.43913088992], "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 500.0, "parkrail_bemerkung": "Private Parkangebote  / keine Jahreskarten erh\u00e4ltlich.", "stationsbezeichnung": "Bern", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Bahnhof", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.43913088992, 46.9488322905]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d2480c180a30a1101274316f5abd7d429ceb7ea1", "fields": {"bpuic": 8507002, "geopos": [46.9568024264, 7.48149788168], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507002", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "OST", "didok": 7002, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507002", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Ostermundigen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3072", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 42.0, "stationsbezeichnung": "Ostermundigen", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.48149788168, 46.9568024264]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "30ff4f91a36c35ea70010b6c0f5e3797e2645abd", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8507003, "geopos": [46.9343219188, 7.50550479629], "bezeichnung_offiziell": "G\u00fcmligen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507003", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "G\u00fcmligen", "plz": "3073", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507003", "parkrail_preis_monat": 60.0, "didok": 7003, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 23.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 6.0, "abkuerzung": "GUE", "parkrail_preis_jahr": 600.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.50550479629, 46.9343219188]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ca4a9c74157bae66fb7f9bf1d31907378cf1c1f9", "fields": {"bpuic": 8507005, "geopos": [46.899169738, 7.54536836042], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507005", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RUB", "didok": 7005, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507005", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rubigen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3113", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 39.0, "stationsbezeichnung": "Rubigen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Rubigen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54536836042, 46.899169738]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e256149c288da89559490fa5026091efb47eaa5c", "fields": {"bpuic": 8507006, "geopos": [46.8733541499, 7.55944239602], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507006", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MS", "didok": 7006, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507006", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "M\u00fcnsingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3110", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 74.0, "stationsbezeichnung": "M\u00fcnsingen", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "M\u00fcnsingen Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.55944239602, 46.8733541499]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "751ebf4f37a840af30cbb6cf73f40e696a8006e1", "fields": {"bpuic": 8507007, "geopos": [46.8416120861, 7.56885580683], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507007", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WCH", "didok": 7007, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507007", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wichtrach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3114", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 42.0, "stationsbezeichnung": "Wichtrach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Wichtrach Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.56885580683, 46.8416120861]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f745a9d4fb1cd5a9cc3b4b72ba82db4111045f75", "fields": {"bpuic": 8507008, "geopos": [46.8189438231, 7.5755012849], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507008", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KI", "didok": 7008, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507008", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Kiesen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3629", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 73.0, "stationsbezeichnung": "Kiesen", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.5755012849, 46.8189438231]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "27de3f4ecfd8a7383cdb957de3959a858e99500a", "fields": {"bpuic": 8507009, "geopos": [46.7943105179, 7.58263043754], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507009", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "UTI", "didok": 7009, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507009", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Uttigen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3628", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 62.0, "stationsbezeichnung": "Uttigen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58263043754, 46.7943105179]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2169024ca066f45e738d4c329e1bfabb67410587", "fields": {"bpuic": 8507100, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8507100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation http://www.velostation.ch/de/velostationen/thun/", "didok": 7100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8507100", "railtaxiinfo": "Treffpunkt RailTaxi: bei Gleis 1 Rampenende, vis \u00e0 vis Mc Clean, neben RailLink CarSharing\r\nEinsatzgebiet: Stadt Thun\r\nPartner: Oesch Taxi, Thun", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Thun", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3600", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [46.7548527306, 7.62960582867], "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 132.0, "parkrail_bemerkung": "Weitere Parkpl\u00e4tze an der M\u00f6nchstrasse. Preis pro Stunde 1.- CHF. Bezahlung an der Parkuhr vor Ort", "stationsbezeichnung": "Thun", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Thun Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 20.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62960582867, 46.7548527306]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c0267ba6a6067f2d67deabfb6d1255a7cfa2caff", "fields": {"bpuic": 8508001, "didok": 8001, "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00f6nb\u00fchl SBB", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508001", "abkuerzung": "SCHB", "plz": "3322", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0189421693, 7.49892786502], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508001", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Sch\u00f6nb\u00fchl"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.49892786502, 47.0189421693]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "caafc6d5ae6ce63d470a253e19c75b4abcf2f987", "fields": {"bpuic": 8508003, "geopos": [47.0495637608, 7.54541060076], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508003", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HBK", "didok": 8003, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508003", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Hindelbank", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3324", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 34.0, "stationsbezeichnung": "Hindelbank", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.54541060076, 47.0495637608]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6eb055421a8ecb1ee4fe037091540a1affc87750", "fields": {"bpuic": 8508004, "geopos": [47.0637609154, 7.58132358183], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508004", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LYS", "didok": 8004, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508004", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Lyssach", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3421", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "stationsbezeichnung": "Lyssach", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.58132358183, 47.0637609154]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "01dad52e0d970407d59469bdfbf627a3b1a421e0", "fields": {"bpuic": 8508005, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508005", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BDF", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "didok": 8005, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 422 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Burgdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3400", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0607007264, 7.62169447355], "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 155.0, "stationsbezeichnung": "Burgdorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62169447355, 47.0607007264]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f301d53d2feb0c0f6a9461e7ee25c47d1d95fed1", "fields": {"bpuic": 8508005, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508005", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BDF", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "didok": 8005, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 422 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Burgdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3400", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0607007264, 7.62169447355], "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 155.0, "stationsbezeichnung": "Burgdorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62169447355, 47.0607007264]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "486998ddb6b87241d16a0a6821ce54ee6546a78a", "fields": {"bpuic": 8508005, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "mietvelo_anzahl": 50.0, "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508005", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BDF", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/velostationen/burgdorf/", "didok": 8005, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508005", "mietvelo_bemerkung": "Velostation: 034 422 42 46 oder unter www.rentabike.ch", "railtaxiinfo": "Zugeh\u00f6rige Agglomerationsstandorte:Kirchberg, Oberburg, Wynigen (ohne Zuschlag nur wenn Richtung Burgdorf).\r\n\r\nRailTaxi Partner: Aemme-Taxi", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Burgdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3400", "veloparking_abschliessbar": 1, "geopos": [47.0607007264, 7.62169447355], "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 155.0, "stationsbezeichnung": "Burgdorf", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Burgdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.62169447355, 47.0607007264]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a4198e950559bbc805f41ffe79506298b8f593bf", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8508006, "didok": 8006, "bezeichnung_offiziell": "Wynigen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508006", "stationsbezeichnung": "Wynigen", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "plz": "3472", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508006", "parkrail_preis_monat": 0.0, "geopos": [47.1051748314, 7.6635068635], "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_bemerkung": "Gemeindeanlage (Gratisparkpl\u00e4tze).", "parkrail_lokal": 0, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "WY", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.6635068635, 47.1051748314]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e7b2c25f2d4ab13d0b51c2f476b3a9d12b888b14", "fields": {"bpuic": 8508008, "geopos": [47.1880861283, 7.70095826853], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508008", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HB", "veloparking_abschliessbar_text": "Gep\u00e4ckschalter", "didok": 8008, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508008", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Herzogenbuchsee", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3360", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 99.0, "stationsbezeichnung": "Herzogenbuchsee", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Herzogenbuchsee Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.70095826853, 47.1880861283]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7f126ccbc8a522ebbc272019c0ae121328c0c552", "fields": {"bpuic": 8508100, "geopos": [47.2173028715, 7.78471513555], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LTH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "didok": 8100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Langenthal", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "4900", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_bemerkung": "Tagestarif nur an zentraler Parkuhr", "stationsbezeichnung": "Langenthal", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal S\u00fcd Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78471513555, 47.2173028715]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6e141010a9f974978f6befc6bf2f410e3a62fa2a", "fields": {"bpuic": 8508100, "geopos": [47.2173028715, 7.78471513555], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LTH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "didok": 8100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Langenthal", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "4900", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_bemerkung": "Tagestarif nur an zentraler Parkuhr", "stationsbezeichnung": "Langenthal", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal Bahnhof / K\u00fchlhausstrasse", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78471513555, 47.2173028715]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "698f00ee4853fba03095b3958a97c449d7b4ee8f", "fields": {"bpuic": 8508100, "geopos": [47.2173028715, 7.78471513555], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508100", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LTH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation https://www.velostation.ch/de/velostationen/langenthal/", "didok": 8100, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508100", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 - 19.00", "bezeichnung_offiziell": "Langenthal", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 - 19.00", "plz": "4900", "veloparking_abschliessbar": 1, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 93.0, "parkrail_bemerkung": "Tagestarif nur an zentraler Parkuhr", "stationsbezeichnung": "Langenthal", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Langenthal Bahnhof / Eisenbahnstrasse", "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78471513555, 47.2173028715]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "831efa8b1e085cc6a73ca0248baf76385a64c05a", "fields": {"bpuic": 8508101, "didok": 8101, "bezeichnung_offiziell": "Roggwil-Wynau", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508101", "abkuerzung": "ROG", "plz": "4914", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2516396519, 7.81491637783], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508101", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Roggwil-Wynau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.81491637783, 47.2516396519]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4b2212e579a098ee56ffe28d443d743263eea04f", "fields": {"parkrail_app": 1, "bpuic": 8508102, "bezeichnung_offiziell": "Murgenthal", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508102", "parkrail_lokal": 1, "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 18.00", "stationsbezeichnung": "Murgenthal", "plz": "4853", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2653812699, 7.8321059408], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508102", "parkrail_preis_monat": 50.0, "didok": 8102, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 15.0, "parkrail_webshop": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 18.00", "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 5.0, "abkuerzung": "MGT", "parkrail_preis_jahr": 500.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.8321059408, 47.2653812699]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0a2de6063a6607438e44fc775de25245fc087053", "fields": {"bpuic": 8508103, "geopos": [47.3064556794, 7.87939646804], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508103", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "RTR", "didok": 8103, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508103", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Rothrist", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "4852", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 25.0, "stationsbezeichnung": "Rothrist", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.87939646804, 47.3064556794]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b6b6a87280ee654cadb1bec25ff5ea9485198f86", "fields": {"bpuic": 8508200, "geopos": [46.9152299863, 7.56485160662], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508200", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WB", "didok": 8200, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508200", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Worb SBB", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3076", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 40.0, "stationsbezeichnung": "Worb SBB", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Worb Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.56485160662, 46.9152299863]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "2a4614d04b61075a3bc18f47eee97c5ac7efa1f4", "fields": {"bpuic": 8508201, "geopos": [46.8822863335, 7.5808365696], "parkrail_preis_monat": 30.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508201", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TI", "didok": 8201, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508201", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "T\u00e4gertschi", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3111", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 12.0, "stationsbezeichnung": "T\u00e4gertschi", "parkrail_preis_jahr": 300.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.5808365696, 46.8822863335]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d70436e6415540cf57c89b90c0aa5e52c523979c", "fields": {"bpuic": 8508202, "geopos": [46.8807024189, 7.6213670273], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508202", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "KF", "didok": 8202, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508202", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Konolfingen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3510", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 64.0, "stationsbezeichnung": "Konolfingen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.6213670273, 46.8807024189]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "add9e877f6f0538be46b79afcf2d5204c0b4d719", "fields": {"bpuic": 8508203, "geopos": [46.899752312, 7.66288211121], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508203", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZAE", "didok": 8203, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508203", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Z\u00e4ziwil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3532", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 26.0, "stationsbezeichnung": "Z\u00e4ziwil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.66288211121, 46.899752312]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ebbc359dc370090d516e6e8d2e419f2db8be37a7", "fields": {"bpuic": 8508204, "geopos": [46.9000481936, 7.69805352593], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508204", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BOW", "didok": 8204, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508204", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bowil", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3533", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 24.0, "stationsbezeichnung": "Bowil", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.69805352593, 46.9000481936]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fce294b2638e88f6c7a75b71db4644f6cda8b7a4", "fields": {"bpuic": 8508205, "geopos": [46.9196350831, 7.72546316968], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508205", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SIGN", "didok": 8205, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508205", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Signau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3534", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "stationsbezeichnung": "Signau", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.72546316968, 46.9196350831]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "168ef5bd431e1895e3267973212fe6d12de3b63d", "fields": {"bpuic": 8508206, "geopos": [46.9481540847, 7.74729483357], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508206", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "EMM", "didok": 8206, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508206", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Emmenmatt", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3543", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Emmenmatt", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.74729483357, 46.9481540847]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a1dfc75b7b85c65a5c4bfb1620fd4f0d2589349a", "fields": {"bpuic": 8508207, "geopos": [46.9392422787, 7.78419743448], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508207", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LN", "didok": 8207, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508207", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Langnau iE", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3550", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 54.0, "stationsbezeichnung": "Langnau", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 8.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.78419743448, 46.9392422787]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6ed154a43aa4cf2bfb91f525c2058a9de5e63182", "fields": {"bpuic": 8508208, "geopos": [46.9216999586, 7.84614196442], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508208", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "TSCH", "didok": 8208, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508208", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Trubschachen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3555", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 41.0, "stationsbezeichnung": "Trubschachen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.84614196442, 46.9216999586]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3e1876d007d03a6f27d3c740d939cca2a3cf5c90", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8508209, "bezeichnung_offiziell": "Wiggen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508209", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Wiggen", "plz": "6196", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.8998680563, 7.90139123053], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508209", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 8209, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "WIG", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.90139123053, 46.8998680563]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4ee1ad8bd95c119fac129675b84ae309b4a76e11", "fields": {"bpuic": 8508210, "geopos": [46.9153482314, 7.93637795766], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508210", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ESCH", "didok": 8210, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508210", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Escholzmatt", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6182", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 48.0, "stationsbezeichnung": "Escholzmatt", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.93637795766, 46.9153482314]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f056a7283ce835de0dd8562829d84f8aee20a68b", "fields": {"bpuic": 8508211, "geopos": [46.9506473599, 8.01515058924], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508211", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCHH", "didok": 8211, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508211", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sch\u00fcpfheim", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6170", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 66.0, "stationsbezeichnung": "Sch\u00fcpfheim", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.01515058924, 46.9506473599]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "7aee6d6b1ea34c9c715135f39ab9bc3850084a9a", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8508212, "bezeichnung_offiziell": "Hasle LU", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508212", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Hasle - R\u00fcegsau Bahnhof", "stationsbezeichnung": "Hasle LU", "parkrail_bemerkung": "Anlage auf Gemeindegebiet. Keine Jahres oder Monatsparkabonnements verf\u00fcgbar.", "plz": "6166", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.9781516632, 8.04698175204], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508212", "didok": 8212, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HAS"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.04698175204, 46.9781516632]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "d095975491b846facbfac664abb4b6f705a36996", "fields": {"bpuic": 8508213, "geopos": [46.9936933559, 8.06236432888], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508213", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ENT", "didok": 8213, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508213", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Entlebuch", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6162", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 28.0, "stationsbezeichnung": "Entlebuch", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.06236432888, 46.9936933559]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "ddbc371a3815c959e0281dcfd10e6ee8de26fe4f", "fields": {"bpuic": 8508215, "geopos": [47.0554879299, 8.0797541053], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508215", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WH", "didok": 8215, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508215", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Wolhusen", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6110", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 82.0, "stationsbezeichnung": "Wolhusen", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.0797541053, 47.0554879299]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "876e46e4d75aa1ca1a28ef9a82abbd9a87e52b2e", "fields": {"bpuic": 8508216, "didok": 8216, "bezeichnung_offiziell": "Werthenstein", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508216", "abkuerzung": "WST", "plz": "6106", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0570251352, 8.10186324196], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508216", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Werthenstein"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.10186324196, 47.0570251352]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e0c60ac4b243d00feb44ba9efdc80416ebcde98b", "fields": {"bpuic": 8508217, "geopos": [47.0379733972, 8.14325892543], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508217", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SCHA", "didok": 8217, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508217", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Schachen LU", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6105", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Schachen LU", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.14325892543, 47.0379733972]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a04c8c289ffa7ab6b8e0b21feec06600c09394bf", "fields": {"bpuic": 8508218, "geopos": [47.0385842213, 8.18197195178], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508218", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MAL", "didok": 8218, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508218", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Malters", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6102", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 27.0, "stationsbezeichnung": "Malters", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Malters Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.18197195178, 47.0385842213]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6b080ac905836d8a0aedad079e3d873035511cdb", "fields": {"bpuic": 8508219, "geopos": [47.0530643201, 8.25711396709], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8508219", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LIT", "didok": 8219, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8508219", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Littau", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6014", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Littau", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.25711396709, 47.0530643201]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3cda59daa59b8b99fad40e0a21b020b07dc13e6d", "fields": {"bpuic": 8509000, "geopos": [46.8530841628, 9.52893773304], "mietvelo_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_monat": 120.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.chur.ch/dienstleistungen/21113", "didok": 9000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509000", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station;; Kontakt: 051 228 53 04", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Unterf\u00fchrung Ausgang G\u00fcrtelstrasse, Ende Rampenaufgang\r\nEinsatzgebiet: Stadt Chur\r\nPartner: Rhi-Taxi GmbH, Chur", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Chur", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "7000", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 121.0, "parkrail_bemerkung": "Einfahrt Parkhaus: G\u00fcrtelstrasse 48.", "stationsbezeichnung": "Chur", "parkrail_preis_jahr": 1200.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chur Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.52893773304, 46.8530841628]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9c18f5565b7781006c7a71f9d3beffdc6c4dbb97", "fields": {"bpuic": 8509000, "geopos": [46.8530841628, 9.52893773304], "mietvelo_anzahl": 1.0, "parkrail_preis_monat": 120.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509000", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "CH", "veloparking_abschliessbar_text": "Velostation: https://www.chur.ch/dienstleistungen/21113", "didok": 9000, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509000", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station;; Kontakt: 051 228 53 04", "railtaxiinfo": "RailTaxi Treffpunkt: Unterf\u00fchrung Ausgang G\u00fcrtelstrasse, Ende Rampenaufgang\r\nEinsatzgebiet: Stadt Chur\r\nPartner: Rhi-Taxi GmbH, Chur", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Chur", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "7000", "veloparking_abschliessbar": 1, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 121.0, "parkrail_bemerkung": "Einfahrt Parkhaus: G\u00fcrtelstrasse 48.", "stationsbezeichnung": "Chur", "parkrail_preis_jahr": 1200.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Chur Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 12.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.52893773304, 46.8530841628]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "359c23c0872817997c5b513337c89eaa5536db6b", "fields": {"bpuic": 8509002, "geopos": [46.9674404284, 9.55404469208], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509002", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LQ", "didok": 9002, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509002", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Landquart", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "7302", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 21.0, "parkrail_bemerkung": "Die P+Rail-Anlage wird Ende 2021 geschlossen. Aus diesem Grund k\u00f6nnen bis auf weiteres nur noch Monatsabonnemente gekauft werden", "stationsbezeichnung": "Landquart", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Landquart Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.55404469208, 46.9674404284]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "94d0903eee648d5c935d225c540402a26e9471b2", "fields": {"bpuic": 8509003, "geopos": [47.0038405533, 9.52921608969], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509003", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MF", "didok": 9003, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509003", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Maienfeld", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "7304", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Maienfeld", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.52921608969, 47.0038405533]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c6017823a1b924633868d2c643234b9bb286d49f", "fields": {"bpuic": 8509004, "geopos": [47.0103094781, 9.50522497811], "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509004", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BRAG", "didok": 9004, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509004", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bad Ragaz", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "7310", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 60.0, "stationsbezeichnung": "Bad Ragaz", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bad Ragaz Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50522497811, 47.0103094781]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "de7821dda44140e360efa7a102deb847e61fbd6e", "fields": {"bpuic": 8509400, "geopos": [47.323483224, 9.57137704004], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509400", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ORT", "didok": 9400, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509400", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Oberriet SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9463", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 16.0, "stationsbezeichnung": "Oberriet", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.57137704004, 47.323483224]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e4df1664b0fae3c6dbb20cac8c9296d5fd11c90f", "fields": {"bpuic": 8509401, "didok": 9401, "bezeichnung_offiziell": "R\u00fcthi SG", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509401", "abkuerzung": "RTH", "plz": "9464", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.2867390933, 9.53605686431], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509401", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "R\u00fcthi SG"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.53605686431, 47.2867390933]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "960c1461ea81466d2b7bc7d5234d804a9bf6f351", "fields": {"bpuic": 8509402, "geopos": [47.2414490789, 9.50233572526], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509402", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SAS", "didok": 9402, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509402", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Salez-Sennwald", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9465", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 10.0, "stationsbezeichnung": "Salez-Sennwald", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50233572526, 47.2414490789]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4c5cc2c92b571e5686484948a320ff44dce01bdf", "fields": {"bpuic": 8509404, "geopos": [47.1684119794, 9.47863668892], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509404", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BU", "didok": 9404, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509404", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Buchs SG", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "9470", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 69.0, "parkrail_bemerkung": "P+Rail-Karten nur g\u00fcltig auf den markierten Feldern mit weissen Nummern im roten Feld.", "stationsbezeichnung": "Buchs SG", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Buchs (SG) Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.47863668892, 47.1684119794]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "0a26111803a48df46b1f03d37d559e2d4b77b4f1", "fields": {"bpuic": 8509405, "didok": 9405, "bezeichnung_offiziell": "R\u00e4fis-Burgerau", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509405", "abkuerzung": "RAEF", "plz": "9470", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1499481946, 9.48518511914], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509405", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "R\u00e4fis-Burgerau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.48518511914, 47.1499481946]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1b9cf4e11439faaf24d12407a9468c024b282c78", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8509406, "bezeichnung_offiziell": "Sevelen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509406", "parkrail_lokal": 1, "stationsbezeichnung": "Sevelen", "plz": "9475", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1253747656, 9.49383527244], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509406", "parkrail_preis_monat": 40.0, "didok": 9406, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 6.0, "parkrail_webshop": 1, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 4.0, "abkuerzung": "SEV", "parkrail_preis_jahr": 400.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.49383527244, 47.1253747656]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "96ebc23a8b7350b24ed0848db3e71458f6d1f21b", "fields": {"bpuic": 8509407, "didok": 9407, "bezeichnung_offiziell": "Weite", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509407", "abkuerzung": "WEI", "plz": "9476", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0914729568, 9.50162085851], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509407", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Weite"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.50162085851, 47.0914729568]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "1c581472af494f99cf5b6e2c0bd157a072941f56", "fields": {"bpuic": 8509408, "didok": 9408, "bezeichnung_offiziell": "Tr\u00fcbbach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509408", "abkuerzung": "TRUE", "plz": "9477", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0715830689, 9.48034560239], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509408", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Tr\u00fcbbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.48034560239, 47.0715830689]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "9dc3971b677e51e4e97dfe51a31fba653d61d881", "fields": {"bpuic": 8509411, "geopos": [47.0448235144, 9.44626047466], "mietvelo_anzahl": 2.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509411", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SA", "didok": 9411, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Kindervelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sargans", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "plz": "7320", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 326.0, "stationsbezeichnung": "Sargans", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44626047466, 47.0448235144]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3dcd8d44d8d1ad5b3c54829c584485abb86087f7", "fields": {"bpuic": 8509411, "geopos": [47.0448235144, 9.44626047466], "mietvelo_anzahl": 10.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509411", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SA", "didok": 9411, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Countrybike", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sargans", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "plz": "7320", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 326.0, "stationsbezeichnung": "Sargans", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44626047466, 47.0448235144]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "32b5e20008994ac6c9d447ffc0d16789d1b48783", "fields": {"bpuic": 8509411, "geopos": [47.0448235144, 9.44626047466], "mietvelo_anzahl": 6.0, "parkrail_preis_monat": 60.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509411", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "SA", "didok": 9411, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509411", "mietvelo_bemerkung": "Selbstbedienungs-Station", "parkrail_app": 1, "mietvelo_bezeichnung": "Elektrovelo", "parkrail_pflichtig_zeit2": "06.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "06.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Sargans", "parkrail_pflichtig_zeit1": "06.00 - 24.00", "plz": "7320", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 326.0, "stationsbezeichnung": "Sargans", "parkrail_preis_jahr": 600.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Sargans Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 6.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44626047466, 47.0448235144]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fe764634fad6157a4a833e235c78bc5fa0f86f64", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8509412, "bezeichnung_offiziell": "Mels", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509412", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Mels", "plz": "8887", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0537462563, 9.4177582723], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509412", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 9412, "veloparking_status_d": "Knappe Verf\u00fcgbarkeit von Veloabstellpl\u00e4tzen, teilweise \u00fcberbelegt", "parkrail_anzahl": 12.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "MELS", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.4177582723, 47.0537462563]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "f1818ca35213158149b57d65a846267282164d64", "fields": {"bpuic": 8509413, "geopos": [47.0966166533, 9.34792924789], "parkrail_preis_monat": 50.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509413", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "FMS", "didok": 9413, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509413", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Flums", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8890", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Flums", "parkrail_preis_jahr": 500.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 5.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.34792924789, 47.0966166533]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b78cd18491b42a9949d8c0211b3ac18cb4ac3aa7", "fields": {"bpuic": 8509414, "geopos": [47.1198736086, 9.31298145333], "parkrail_preis_monat": 40.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509414", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "WAL", "didok": 9414, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509414", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Walenstadt", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "8880", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 49.0, "stationsbezeichnung": "Walenstadt", "parkrail_preis_jahr": 400.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 4.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.31298145333, 47.1198736086]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "395a1f9f6fd85da5f618ef54369515f4623dbfcd", "fields": {"bpuic": 8509415, "didok": 9415, "bezeichnung_offiziell": "Mols", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509415", "abkuerzung": "MOLS", "plz": "8885", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1129906778, 9.27681657365], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509415", "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Mols"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.27681657365, 47.1129906778]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "acb20d5cf74f2db0087dee7681e10869b3c0cbca", "fields": {"bpuic": 8509416, "didok": 9416, "bezeichnung_offiziell": "Unterterzen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509416", "abkuerzung": "UNT", "plz": "8882", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1138568707, 9.25501837741], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509416", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Unterterzen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.25501837741, 47.1138568707]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "eb5fe47c23a15796d5c9e89e5b45a2b730b47570", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8509417, "bezeichnung_offiziell": "Murg", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509417", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Murg", "plz": "8877", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1131748554, 9.2150418825], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509417", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 9417, "veloparking_status_d": "Normalerweise gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar, teilweise voll belegt", "parkrail_anzahl": 3.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "MG", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.2150418825, 47.1131748554]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a0c475c7fbc2fb8ab43cb6c260fb3c15fb9f8619", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8509418, "bezeichnung_offiziell": "M\u00fchlehorn", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509418", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "M\u00fchlehorn", "plz": "8874", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1178402446, 9.1730180523], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509418", "parkrail_preis_monat": 0.0, "didok": 9418, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 20.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "MH", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.1730180523, 47.1178402446]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a579df121cf364cfef2eb6193616cea8622f3f50", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8509419, "bezeichnung_offiziell": "Weesen", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8509419", "parkrail_lokal": 0, "stationsbezeichnung": "Weesen", "didok": 9419, "plz": "8872", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1299210158, 9.09471054695], "parkrail_preis_monat": 0.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8509419", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "parkrail_preis_tag": 0.0, "abkuerzung": "WN", "parkrail_preis_jahr": 0.0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.09471054695, 47.1299210158]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b2de6fffadfee9941de4e8ff70f0460b86c625e3", "fields": {"bpuic": 8515992, "didok": 15992, "bezeichnung_offiziell": "Baar Neufeld", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515992", "abkuerzung": "BAAN", "plz": "6340", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1884929513, 8.51778078343], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515992", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Baar Neufeld"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51778078343, 47.1884929513]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "c25dc251d0788358f64624909d784d384b1e32d6", "fields": {"bpuic": 8515993, "didok": 15993, "bezeichnung_offiziell": "Baar Lindenpark", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515993", "abkuerzung": "BAAL", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1831366945, 8.51705846014], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515993", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Baar Lindenpark"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51705846014, 47.1831366945]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "b74e70a5f24026e74c9321ea1466529bed38e9b4", "fields": {"bpuic": 8515994, "geopos": [47.1565811378, 8.51229178194], "didok": 15994, "bezeichnung_offiziell": "Zug Fridbach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515994", "abkuerzung": "ZGFR", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515994", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Zug Fridbach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.51229178194, 47.1565811378]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "981640ad6e61e946810bdbe284a59ca793f09e78", "fields": {"bpuic": 8515995, "didok": 15995, "bezeichnung_offiziell": "Cham Alpenblick", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515995", "abkuerzung": "CHAA", "plz": "6330", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.182282404, 8.47146327537], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515995", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Cham Alpenblick"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.47146327537, 47.182282404]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "317a82084e58856a237302aefc5a17c3b8bcfdaa", "fields": {"bpuic": 8515996, "geopos": [47.1736075673, 8.45009524706], "parkrail_preis_monat": 48.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515996", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "HUZY", "didok": 15996, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515996", "parkrail_app": 0, "parkrail_pflichtig_zeit2": "07.00 . 20.00", "bezeichnung_offiziell": "H\u00fcnenberg Zythus", "parkrail_pflichtig_zeit1": "07.00 . 20.00", "plz": "6333", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 72.0, "parkrail_bemerkung": "Parkkarten k\u00f6nnen auf der Website der Gemeinde H\u00fcnenberg oder bei der Gemeindeverwaltung (Chamerstrasse 11) gekauft werden, auch ohne Besitz eines GA.", "stationsbezeichnung": "H\u00fcnenberg Zythus", "parkrail_preis_jahr": 480.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "H\u00fcnenberg See Zythus", "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.45009524706, 47.1736075673]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "33404f60bf361df8faa35616d0a013fc3556a9d0", "fields": {"parkrail_app": 0, "bpuic": 8515997, "bezeichnung_offiziell": "Root D4", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8515997", "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Root L\u00e4ngenbold / Business Center D4", "stationsbezeichnung": "Root D4", "parkrail_bemerkung": "Privates Parkplatzangebot des D4 Business Village Luzern, Infos Tel. 041 455 20 20. Beim Bezug des Parkabonnements bringen Sie bitte Ihr g\u00fcltiges Bahnabonnement oder, falls Sie einen SwissPass besitzen, einen Ausdruck aus Ihrem SwissPass-Konto vorbei.", "plz": "6039", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1048564329, 8.37380807982], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8515997", "didok": 15997, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 50.0, "parkrail_webshop": 0, "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "LBD"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.37380807982, 47.1048564329]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "294161cd3a07b7889a3a44afa4928980917f5d97", "fields": {"bpuic": 8516161, "geopos": [46.967825766, 7.46547780088], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516161", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BNWD", "didok": 16161, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516161", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bern Wankdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3014", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Bern Wankdorf", "parkrail_lokal": 0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Wankdorf City / Rosalia-Wenger-Platz", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.46547780088, 46.967825766]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3e65a653bd0ecd9cb404063b0c9290891095c7b8", "fields": {"bpuic": 8516161, "geopos": [46.967825766, 7.46547780088], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516161", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "BNWD", "didok": 16161, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516161", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Bern Wankdorf", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "3014", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 8.0, "stationsbezeichnung": "Bern Wankdorf", "parkrail_lokal": 0, "carsharing_standort_bezeichnung": "Bern Wankdorf Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.46547780088, 46.967825766]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "4521803436e6592cdbfe40d66de728307387942f", "fields": {"bpuic": 8516176, "didok": 16176, "bezeichnung_offiziell": "Klingnau", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516176", "abkuerzung": "KLI", "plz": "5313", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.581998915, 8.24905012849], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516176", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Klingnau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.24905012849, 47.581998915]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "08b912803aa98012468dc68c781750e98bc8cc9c", "fields": {"bpuic": 8516187, "geopos": [47.1737249217, 8.50724220932], "parkrail_preis_monat": 80.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516187", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "ZGSE", "didok": 16187, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516187", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Zug Schutzengel", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "6300", "veloparking_abschliessbar": 0, "railtaxitext": "Gratisnummer 0800 44 22 66", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 22.0, "stationsbezeichnung": "Zug Schutzengel", "parkrail_preis_jahr": 800.0, "parkrail_lokal": 1, "parkrail_preis_tag": 10.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.50724220932, 47.1737249217]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a1cbf7b3d3d3949408d29446c908f718126cd907", "fields": {"bpuic": 8516219, "geopos": [47.4280750878, 8.27636325121], "parkrail_preis_monat": 70.0, "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516219", "tu_nummer": 11, "abkuerzung": "MELH", "didok": 16219, "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516219", "parkrail_app": 1, "parkrail_pflichtig_zeit2": "00.00 - 24.00", "parkrail_pflichtig_zeit3": "00.00 - 24.00", "bezeichnung_offiziell": "Mellingen Heitersberg", "parkrail_pflichtig_zeit1": "00.00 - 24.00", "plz": "5507", "veloparking_abschliessbar": 0, "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "parkrail_anzahl": 165.0, "parkrail_bemerkung": "2 E-Ladestationen von E360 und swisscharge", "stationsbezeichnung": "Mellingen Heitersberg", "parkrail_preis_jahr": 700.0, "parkrail_lokal": 1, "carsharing_standort_bezeichnung": "Mellingen-Heitersberg Bahnhof", "parkrail_preis_tag": 7.0, "parkrail_webshop": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.27636325121, 47.4280750878]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "773980f0b08d95f6946482925a5c06f60428a09f", "fields": {"bpuic": 8516270, "didok": 16270, "bezeichnung_offiziell": "Arbon Seemoosriet", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516270", "abkuerzung": "ARBS", "plz": "9320", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5211952582, 9.42501951919], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516270", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Arbon Seemoosriet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.42501951919, 47.5211952582]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "02520635afa84d947bc263c97d5d6d086807468a", "fields": {"bpuic": 8516271, "didok": 16271, "bezeichnung_offiziell": "Steinach", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516271", "abkuerzung": "STCH", "plz": "9323", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5009559139, 9.44200338685], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516271", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Steinach"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.44200338685, 47.5009559139]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "6147d6eddc01b549e68791132c36e6f8ca9b5d0a", "fields": {"bpuic": 8516283, "didok": 16283, "bezeichnung_offiziell": "Gen\u00e8ve-S\u00e9cheron", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516283", "abkuerzung": "GESE", "plz": "1202", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.2224403085, 6.1445611504], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516283", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Gen\u00e8ve S\u00e9cheron"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.1445611504, 46.2224403085]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "34f0306be75f4ff16d5da11e53ddb775fee45caa", "fields": {"bpuic": 8516350, "didok": 16350, "bezeichnung_offiziell": "Buchrain", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516350", "abkuerzung": "BURN", "plz": "6030", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0936499151, 8.35665850186], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516350", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Buchrain"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.35665850186, 47.0936499151]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "3496df98d69db17a433362438f4ebcc56c3379d6", "fields": {"bpuic": 8516353, "didok": 16353, "bezeichnung_offiziell": "Baldegg Kloster", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516353", "abkuerzung": "BLGK", "plz": "6283", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.1806160297, 8.28059754295], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516353", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Baldegg Kloster"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.28059754295, 47.1806160297]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "a3ccf9891f5c3f3d1546f1c8393531a7b8294ea1", "fields": {"bpuic": 8516444, "didok": 16444, "bezeichnung_offiziell": "Kerzers Papiliorama", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8516444", "abkuerzung": "KZPP", "plz": "3210", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [46.989773736, 7.199281448], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8516444", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Kerzers Papiliorama"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.199281448, 46.989773736]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "e5208177a74683dfe24a3ed9f5d667a1af444f34", "fields": {"bpuic": 8517131, "didok": 17131, "bezeichnung_offiziell": "Pratteln Salina Raurica", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8517131", "abkuerzung": "PRSR", "plz": "4133", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.5305880862, 7.70988907602], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8517131", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Pratteln Salina Raurica"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.70988907602, 47.5305880862]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"},{"datasetid": "mobilitat", "recordid": "fe397e3fc4b60c89a65dcb70627a9728a41b3009", "fields": {"bpuic": 8517336, "didok": 17336, "bezeichnung_offiziell": "Luzern Verkehrshaus", "lod": "http://lod.opentransportdata.swiss/didok/8517336", "abkuerzung": "LZVH", "plz": "6006", "veloparking_abschliessbar": 0, "geopos": [47.0539323165, 8.33729732768], "meteo": "https://meteo.sbb.ch/?didok=8517336", "veloparking_status_d": "Immer gen\u00fcgend Veloabstellpl\u00e4tze verf\u00fcgbar", "tu_nummer": 11, "stationsbezeichnung": "Luzern Verkehrshaus"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.33729732768, 47.0539323165]}, "record_timestamp": "2021-03-20T00:17:00+01:00"}]